黎呢度剪頭髮，可以剪走你想忘記既野。《月愁之夜》

這裡有一間詭異的髮廊，名為Moonlight Crier。

來這裡弄頭髮，可以讓你忘記你想忘記的。

老闆、髮型師、洗頭仔、洗頭妹，都有他們各自的過去。

價格如何？免費的－－－

只要你會再光臨。

不再光臨，後果自負。

大老闆告訴你，他可以令你忘記一切，但你一定要記得他。

恐怖、變態、失控，無可挽回。

紙言link：

小弟Facebook page，請多多支持！

請留意：一個星期更新一次（每周日晚上）

如果喜歡這個故事／有興趣追下去，請大力「正皮」，謝謝大家。

聖誕夜，司徒蕊被她男友麥浩強甩掉。

她發現他出軌了。

他是她同系的大學師兄，他們在九月分開始交往。

他是她的初戀，但這段初戀就只維持了四個月。

他們在交往一個月後，就有了親密行為，但因為她是處女，所以一直不成功。

試了幾次，她都還是很緊張，前戲做了很久，但他要進入的時候，她就痛。

當然很掃興，每一次的結尾，她只好用手和嘴巴幫他解決。

直到十二月第一個禮拜，他們又再嘗試，這一次，終於順利進行。

不過很快就完事。

「你太緊了，我忍不住。」他難為情地說。

她認為這是稱讚，她很滿意。

雖然過程很短，但她沒有不高興，反而很有成就感。

他沒戴套，她給他內射了。

他餵她吃事後丸，然後一起躺回床上去，抱著睡覺。

他很快就睡著，她卻一直回味著那個過程。

當時，她還以為從此之後，他們就會有固定性生活，一個禮拜上幾次床。

但沒想到，她破處之後，他對她的態度就改變了。

她找他，他都不太想理他；她親他；他都有點想避開。

她甚至主動問他哪天家裡沒有人，他都一直說最近不方便。

簡單來說，就是她破處之後，他就沒有再碰她。

她猜，也許最近期末考很忙，他才會沒心情跟她親熱。

結果，期末考之後，已經開始放假了，他對她還是非常冷漠。

後來也就發現，他有第三者，那個女生也是她的同學。

原來，當他們還無法順利做愛的時候，他就已經變心了。

但他沒有直接跟她分手，他決定先破她處再說。

什麼還得不到就分手，他覺得太吃虧，所以寧願忍到初夜之後。

到了聖誕夜，她才知道這一切。

他原原本本告訴她，她崩潰，一直死纏爛打，他就封鎖她。

她從二十五號晚上，一直哭到三十號，這五天，她都沒有出門。

她也不想再哭，但眼淚還是不停流下來。

她有想過自殺，但到了最後關頭，卻下不了手。

三十號晚上，她突然想去弄頭髮。

聽說，很多失戀的人，都會特地去換個髮型，想要帶來改變。

她一直很想把頭髮染成紫色，但她前男友不准，因為他覺得太浮誇。

她那麼愛他，當然聽他的。

但現在都已經分手了，不用再聽誰的，她就想要有點突破。

她上網搜尋了幾個關鍵字：「紫色」、「染髮」、「失戀」、「分手」。

結果，給她找到一間髮廊的網頁。

那間髮廊叫做Moonlight Crier。

網頁顯示，在這裡弄頭髮是免費的。

無論是洗頭、剪髮、燙髮、染髮、護髮，都不用錢。

但後面有一句粗體的字：「只要您會再光臨」。

最後是這一句：「來這裡換個髮型，我們可以讓您忘記您想忘記的。」

這是什麼詭異的宣傳語？

她覺得毛骨悚然。

她揉一揉眼睛，把手拿開。

再睜開眼睛的時候，她卻發現自己竟然躺在床上。

原來只是在做夢，但剛才的一切卻又那麼真實。

她立刻用手機上網，搜尋「Moonlight Crier」。

什麼都找不到。

她茫然。

「可能因為太累，才會夢到奇奇怪怪的東西。」她自我安慰。

這幾天，她都只是喝水，什麼都沒吃，完全吃不下東西。

今天已經是除夕了，梳洗完，她決定出門逛一逛。

＊ ＊ ＊

司徒蕊在一間快餐店吃完早餐出來，不知道要去哪裡。

她決定要去她和她前男友以前交往會去的那些地方。

她去了銅鑼灣，漫無目的地在誠品亂逛。

隨便拿起一本書，卻看不下去。

畢竟太多心事，做什麼事情都無法集中。

時間過得很快，逛一逛就已經傍晚了，她想要回去。

很多情侶會來這裡倒數，她再不走，就會讓自己很難堪。

她從誠品走出來，聽到後面有人叫她。

她回過頭來，根本沒有人。

當她再轉回前面，卻嚇倒了。

她看看周圍，這裡不是希慎廣場。

她發現自己站在路上。

天已經黑了，這條街，完全沒有人。

前面有一個招牌，寫著「Moonlight Crier」。

她記得這個店名。

她推門進去，裡面有四個店員，兩男兩女。

兩個男的，一個留長髮，一個剃平頭。

兩個女的，一個比較成熟，一個比較年輕。

這裡的裝潢是走歌德風，華麗而殘酷。

「歡迎光臨。」他們齊聲說。

司徒蕊點頭。

忽然有一個物體靠近她。

是一個全身長滿長毛的人。

她嚇得退後。

那個人全身赤裸，皮膚都被濃密的長毛覆蓋。

她看不清對方的樣子，但她隱隱約約地看到，這個長毛怪物，是一個女人。

毛髮之中，上半身有一對凸起的胸部，下半身有一個陰戶。

她撲過來，司徒蕊嚇得逃出店外。

「這是什麼鬼東西？」她自言自語。

這個時候，她發現自己已經不是站在原本那條街上。

這裡是人來人往的銅鑼灣。

她背脊發涼。

雖然有點害怕，但她還是想再回去Moonlight Crier。

她被裡面的那一位留長髮的男店員吸引住。

回到家，她一直上網搜尋Moonlight Crier，還是什麼都找不到。

她躺在沙發上，漸漸就睡著了。

醒來的時候，她發現自己又回到了那條神秘的街。

前面唯一營業中的店舖，就是Moonlight Crier。

她走到店門前站著，深呼吸一下，然後推門進去。

這一次，裡面已經有幾個客人在弄頭髮。

兩位男生和一位女生。

但奇怪的是，她還看到剃平頭的男店員在跟長毛女怪物做愛。

長毛女怪物趴在洗頭椅上，讓剃平頭的男店員從後面上她。

她看得目瞪口呆，其他人卻不以為意。

「小姐，歡迎光臨，洗剪？」留長髮的男店員過來問她。

「我……我想染頭髮，順便修一修髮尾。」

「我叫榮家滔，可以叫我Ricardo，你想染什麼顏色？」

「紫色，會不會很困難？」

「在我們的店裡，沒有『困難』這回事。」

他招待她坐下。

「是哪一種紫色？讓你看看色板好不好？」

「我想染成像楊千嬅在《春嬌與志明》裡面的那一種深紫色。」

「好，那我知道了。放心把你的頭髮交給我吧，效果一定讓你滿意的。」

「呃，對了，我想請問一下，看網頁說，你們是免費的……」

「沒錯，我們提供的服務是不收費的。只要你會再光臨。」

「只要我會再來，你們提供的服務就會一直免費嗎？」

他點頭。

「如果我不再來，會怎麼樣？」

「你早晚就會知道。」

這個時候，長毛女怪物突然撲過來，嚇她一跳。

剃平頭男店員挺著勃起的陽具，走過來把長毛女怪物拉到一邊，繼續抽插她。

司徒蕊站起來，走到門邊，她有點想離開。

「我可以讓你忘記你想忘記的。」榮家滔對她說。

「這到底是什麼意思？」

「你知道為什麼失戀的人總是喜歡換髮型嗎？」

「想要改變造型，告別過去？」

「不是，是因為換個髮型，可以讓一個人忘記他想忘記的。」

「我不知道你在說些什麼。」

「世界上只有我們這間髮廊，可以真正為顧客做到這件事情。」

「你以為我會相信？」

「難道你不想把那個甩掉你的爛人忘掉嗎？」

想到麥浩強，司徒蕊忍不住流淚。

如果真的可以把他忘掉，她願意試那麼一次。

她不想把這段情傷帶到下一年。

結果，她回到座位。

長毛女怪物忽然怪叫。

司徒蕊回頭看她。

剃平頭男店員把她拖到後巷。

「真的不走了嗎？」榮家滔問。

沉默一會，她點頭。

「其實頭髮代表我們的記憶，你知道嗎？」

「怎麼說？」

「在這裡剪頭髮，可以剪掉你不想要的那些記憶。」

「那麼燙髮和染髮呢？」

「燙髮可以改造記憶，染髮可以植入記憶。」

「所以，護髮就是鞏固記憶？」

「聰明。」

「是不是我要怎樣處理我的記憶都可以？」

「基本上是的，唯一不能改變的記憶，就是你對這裡的回憶。」

「你們要我永遠保留我對這裡的回憶？」

「對，我們需要回頭客。」

她想一想，決定接受服務。

當時，她並不知道，這個決定，會讓她後悔不已。

＊ ＊ ＊

司徒蕊先去洗頭，幫她服務的是那位剃平頭的男店員。

他是Moonlight Crier的專業洗頭仔，另外也有負責染燙頭髮的部分。

穿上袍子的司徒蕊，躺在洗頭椅上，心裡有點緊張。

他開水淋濕她的頭髮，輕輕的按摩她的頭皮。

「小姐，水溫可以嗎？」他問。

「剛剛好。」

「我叫田永泰，Timothy，可以怎麼稱呼你？」

「為什麼你們這裡的店員都會向顧客講自己的全名？」

「我也不知道，公司規矩，聽說講全名，可以方便顧客投訴。」

「有嗎？我倒是覺得中文全名好難記，英文也是，通常只會認臉而已。」

「我有信心，你除了記得我的臉，你也一定會記得我的中英文名字。」

她覺得莫名其妙。

「我首先會幫你洗兩次頭，然後會幫你潤髮。」

她瞄一瞄黑色的牆壁，才發現上面有一條金色的管和一個金色的洞。

認真地看，原來是一條金色的陽具和一個金色的陰戶。

田永泰把水關掉，走近牆壁。

他慢慢地套弄那條金色的管，它本來是往下垂的，然後漸漸就挺起來。

像勃起一樣。

他開始加速，最後，管子射出了一點白白的東西，是洗頭水。

這一幕，讓她想起剛才田永泰和長毛女怪物做愛的畫面。

他把洗頭水抹在她的頭髮上面。

「你還沒回答我，我該怎麼稱呼你？」他問。

「司徒蕊，Stephanie。對了，我來的時候，好像看到……你跟那個人……」

「我在幹她，你為什麼偷看？」他幫她按摩頭皮。

「你那麼公開地做，不就是想要讓人看到嗎？」

「大家都沒留意啊！只有你這個色娃看得那麼入迷。」

他按摩她的耳珠，手勢有點挑逗，她臉紅了。

「你是處女吧？那麼容易就害羞起來。」

她沒回答，只是往上看著她，他們四目相接。

他低下頭來親她，兩張臉逆向，他上唇碰她下唇，他下唇碰她上唇。

這個吻，漸漸變成濕吻，兩根舌頭交纏。

她是為了榮家滔而來的，卻沒想到田永泰也深深地讓她迷住。

他一臉滿足地移開。

他幫她沖水。

接著，他又重覆去做剛才拿洗頭水的那些動作。

他幫她洗第二次頭。

「還有哪裡癢嗎？」

「心，身體也有一點點。」

這一次沖完水，他用毛巾擦一擦手，然後把手從她領口伸進去。

他揉捏她的乳頭。

她忍不住呻吟。

他又低頭濕吻她。

「你的洗頭服務真好！難怪是御用洗頭仔。」她揶揄他。

「這些額外的，只是為你而做，別的客人可享受不到。」

他再一次走近牆壁，把中指和無名指伸進上面那個金色的洞。

他卯足力氣猛摳，過沒多久，就有東西噴出來。

他用另一隻手接住，那些白白的液體，是潤髮乳。

他把它塗在她的頭髮上面，幫她按摩，最後幫她沖水。

他幫擦乾頭髮，然後把毛巾包在她的頭上。

她坐起來，俏皮地親了他一下。

「如果不是因為染頭髮很花時間，我一定會立刻在這裡狠狠地幹你。」他說。

＊ ＊ ＊

榮家滔準備幫司徒蕊剪頭髮。

「你想修多少？」他問。

「兩公分。」

「你和Timothy剛才玩得很開心吧？」

「怎麼樣？你妒忌是不是？」

「是，非常妒忌。」他把她的頭抱過來濕吻她。

「你比較溫柔。」

「你想要剪去哪段記憶？」

「關於麥浩強的所有記憶，我不想記得他。」

「不會覺得可惜嗎？」

「有些回憶是沒用的，尤其是那些傷害你的人和事」

「他也應該曾經對過你好，有值得讓你記住他的地方，對不對？」

「但他傷得我太深了，如果我還記得他，我會為了他而痛苦至少兩三年。」

他的剪刀剪下去了，髮碎掉下來。

髮尾修短兩公分，而她已經不再記得麥浩強曾經怎樣傷害她。

＊ ＊ ＊

終於來到染髮的環節，由女老闆親自負責。

「我叫喬雅，Clara，我是Moonlight Crier的老闆。」

「其實，染紫色頭髮是不是很容易掉色？」司徒蕊問。

「你放心吧，在我們這裡染的髮色是永久的，除非你想讓它掉吧。」

喬雅自己的頭髮是彩色的。

「我想把頭髮染成紫色很久了。」

「我親自出馬，效果一定讓你滿意。」

「那就好，因為在外面染紫色一般都很貴，出來的效果也不太好。」

「我們絕對能把你心目中想要的顏色染出來。你想為自己植入什麼記憶？」

「我想植入，我有一個很疼我的初戀男友，但他床技太差，被我甩掉。」

喬雅先幫她漂了兩次頭髮，然後開始幫她上色。

「我們這裡服務還可以吧？」

「非常好，榮家滔和田永泰都很有禮貌。」她真的記得他們的中文全名。

「我看見，Ricardo剛剛親你。他是我男朋友。」

司徒蕊呆住了。

榮家滔和喬雅是姐弟戀，他21歲，她30歲。

「對不起。」司徒蕊說。

「沒關係，我不會介意，只是覺得奇怪而已。」喬雅說。

「奇怪？」

「因為他平常都很酷，只有田永泰喜歡騷擾客人。」

「他親別的女生，你不會覺得被背叛嗎？」

「誰？誰背叛我？從頭到尾，他都不屬於我，憑什麼背叛我？」

「她不屬於你？那他屬於誰？」

「最大的老闆。我們都不屬於任何人，我們只要不背叛大老闆就可以了。」

一切都太神秘，她沒有再問下去。

在這裡待了將近八個小時，頭髮終於染好。

完全就是楊千嬅在《春嬌與志明》裡面的那一種深紫色。

司徒蕊非常滿意。

留名

「我向你介紹，她也是負責洗頭的。她叫孫桐，Cindy。」

孫桐根本是個少女，看起來，應該還沒升高中。

司徒蕊向孫桐點頭，孫桐卻只是冷冷地看著她，沒有反應。

道別後，他們就送司徒蕊離開。

他們對她說的最後一句是：「記得再光臨！」

當她走出這個門，她就會回到她家裡。

她已經徹底地忘掉麥浩強，而她只記得，她有一個床技很差的初戀男友。

＊ ＊ ＊

有人在Moonlight Crier外面拍門。

喬雅讓他進來。

剛剛拍門的男人，他光頭，甚至沒有眉毛跟睫毛。

「我來了，你們可以放過我嗎？」男人哀求。

「你以為你不再來，我們就沒辦法逼你回來嗎？」喬雅說。

「你還說我口技很好，怎麼卻不再來呢？」孫桐問。

「我……我已經沒有想忘掉的回憶了。」男人說。

「怎麼可能？你可以剪去『你昨天晚上吃了什麼』這段回憶的啊！」喬雅說。

「我真的不需要再來了，求求你們放過我吧！」男人哭著說。

「大老闆規矩：不再來的客人，都要得到應得的懲罰。」喬雅告訴他。

「懲罰？不……不要懲罰我！我以後都會記得來的了！」男人恐懼地說。

「你以後都不用記得來，因為你已經不可能再離開。」喬雅冷冷地說。

「從此之後，你只會記得你以前剪掉的那些記憶。」榮家滔掐著他脖子。

「其他的事情，你通通都會忘記。」田永泰把他拖到後巷去。

後巷裡，起碼有一百人，有男有女，共同點是他們都光頭，沒有眉毛跟睫毛。

他們裸體，不斷嚎啕大哭，非常淒厲。

男人躺在地上打滾，田永泰就回到店裡。

天空上有一個血紅色的月亮。

這裡永遠都是黑夜。

只記得想忘掉的事情，是一個地獄。

長毛女怪物再次出沒，所有人拼命地尖叫。

但沒有用的，他們都不會死。

他們只會不斷地回想到那些不想記得的事情。

長毛女怪物脫掉男人的衣服，用騎乘位強姦他。

男人只會記得，他小時候被神父雞姦，然後長大後變成同志，又被網友輪姦。

（未完待續……）

感謝巴大！ 新年快樂！

好痴線 留名

正野呀～ 新年快樂！

正皮已俾 繼續出

好有日本恐怖故feel

多謝巴大～新年快樂！

係？我係想寫得淺白啲，一句起兩句止。
可能因為咁，睇起嚟有日本feel～

推～～

好睇喎

follow左你ig好耐
正評留名再睇

開心死～多謝巴打！
睇返先知 原來我一路打錯"巴打" 7左

居然～～多謝呀喂！

btw 其實除左呢個故 我仲有寫另一個講收兵既故
雖然兩個故完全唔同風格 呢個重口味恐怖 個個小清新愛情
但如果有興趣 兩個一齊追啦不如！

推～

等你更新

第二章會交代女老闆喬雅既野
同埋會有新客人 當然紫色頭女主會繼續出場

一星期更新一次對連登仔來講太耐

呢層絕對理解～～
但因為更得太密 質素就難控制
唔想hea寫唯有咁 請見諒～
或者試下當追美劇咁追

好睇 唯一唔好既地方就係已經live左

多謝支持～ 好感動～～
我知道一個禮拜更得一次 會覺得唔夠喉
唯有keep住寫好D 希望你地會愈睇愈鍾意
再一次感謝！！

不得不推

感謝巴打～～

個設定幾正

你指碰牆？
哈 多謝！

好正 會唔會有甜

Lm

仲想甜D？ 睇劇情需要啦

出文未啊

有排～～ 要等星期六～～

多謝支持

留名 個題材幾得意

多謝～～

各位鍾意睇《月愁》既大大
小弟其實仲有寫緊另外一個故《芳心》
講「觀音兵」既 都好睇架 只係冇《月愁》咁重口味
鍾意《月愁》既你地 順便支持埋《芳心》丫～～
我會好感激你架～～

好後悔咁早入左黎

哈 多謝你肯入黎呀
好彩唔係後悔入左黎 係後悔早左入姐
星期六 好快到啦～～

《月愁之夜》既英文名叫Trouble Every Night
偶然之下 係網上面搵到段音樂 係個唔識既美國音樂人作既
就係叫Trouble Every Night 好迷幻 其實好切合個故
可以邊聽邊睇 好岩feel～～

多謝墳哥幫推～～

都係叫我墳巴好d 聽慣咗
btw快d出文

推

墳巴？ 定係墳總？
寫緊呀～星期六出 忍耐下

多謝廁哥幫推～
叫「廁哥」又岩唔岩？

留名支持 幾好睇

多謝～～感動

多謝巴打～

好睇

多謝撚狗小王子～～

btw 問問大家
其實係咪同時放FB 好過放紙言？

留個靚名等睇故 加油加油

多謝巴打～～ 見你都有寫故
等下都正皮加留名先！一齊加油！

我等

哈 後日就有啦～～

差唔多啦 不過紙言d人好少留言
但係好過高登就係唔洗keep住推po
但係一樣要keep住更新先有人見到

留名等故

哈 感覺放紙言既成效唔及FB

題材好正.恐怖得黎又帶少少迷幻
快啲到星期六得唔得

多謝巴打～
感動死～～
本來以為一個禮拜一次會冇人理
講多次 真心多謝

出多啲啦

多謝支持呀～

盡量 五六千字就走唔甩架喇
唔知你有冇留意 我專登寫得簡潔d
所以冇乜廢話

又要宣傳下
鍾意《月愁》既大家 順便撐下我另一隻故《芳心》丫～
我會好感激你架～～

頂 唔記得整link 整返～

多謝幫推～聽晚有得睇啦～

其實如果一個禮拜有5-6000 可以分散嚟出
兩日2000 咁都好呀
唔洗入到嚟剩係見到推嘛
btw 推

因為分左一集集 如果斬開出
個結構會好散 就好似一集美劇
斬開一日播15分鐘 播幾日
會玩死人 所以 墳巴請見諒～～

仲有唔夠24個鐘就出第2集啦啦啦～～

臨訓再推多下～～

文呢

墳巴咁早～～

今晚呀～多謝支持！

入左黎先知一星期更一次

唔緊要啦～你好過佢地 因為你今日先入黎
今晚出呀～多謝支持呀！

多謝幫推～～

多謝幫推～～感動～～

多謝支持～～

推～～提早11半出！
唔想大家等得咁辛苦～

推～～倒數一粒鐘

【第2章】－〈誘惑夜〉

原本，喬雅是一位中學老師，她教中文科的。

她是獨生女，生於單親家庭的她，跟母親一起住。

大學畢業後，她一心想要成為一位中學老師，可惜卻找不到教席。

其他同學幾乎都幸運地找得到，她卻只分配到一個教學助理的職位。

教學助理，其實就是一間學校的打雜，跟真正的老師還差得遠。

他們的地位，甚至連校工都比不上。

老實說，她也不願意屈就，但她需要養家，所以只好接受這份工作。

幸好，她身邊有一個從大學開始交往的男朋友，他給了她精神上的支持。

他鼓勵她：「等到那些老屁股退休，你就有機會出頭的了。」

她就抱著這個信念，希望熬到有一天，會被學校升為正式的老師。

沒想到，她就在同一間中學做了四年教學助理，一直轉不了正。

一起進來的那些同事，有的在原校轉正了，不然就已經另謀高就。

唯獨她一直還是教學助理，而在外面又找不到正式的教席。

這四年來，她自問努力工作，分內事做到一百分，分外事也不介意幫忙。

但科主任彷彿就是看不到她的好，沒打算提拔她。

中文科明明就有教席空缺，科主任卻寧願在外面徵才，也不舉薦她。

「是不是因為我太勝任，所以就決定讓我當一輩子教學助理？」她自嘲。

終於，做到第五年的一半，心灰意冷，她決定請辭。

她是裸辭的，還沒找到另一份工作，但她已經受夠，再也待不下去。

男朋友也理解她，所以沒有怪她太衝動，還是盡量鼓勵她。

失業大概半個月後，她找到一份產假代課：十星期，日薪，學位教師。

從此，喬雅就展開了她的代課生涯，像自由工作者一樣，在外面找代課工作。

有時候運氣好，會連續有好幾份代課。

但有時候卻一份都找不到，最長試過等了四個半月。

因為她的收入並不穩定，出去約會的時候，男朋友都不好意思讓她付錢。

可是久而久之，對方就開始因為錢的問題而對她發脾氣。

有一次，他們又因為錢而吵架，最後吵到分手。

他終於說出口：「本來還想跟你一起買房子的，沒想到你那麼沒用！」

她心碎了，她以為他是真心愛她的，但原來他只是把她當成工具。

交往九年，到了這一天，她才真正看清這個人。

九年的感情，在她人生最低潮的時候結束，絕望好像沒有盡頭。

雖然痛苦，但還是要工作，不工作就沒錢了。

代課的日子，只要下課或空堂，她就會躲進廁所裡痛哭。

到了30歲那一年，她去了一間中學代課半年。

這是她最長的一次代課，也是她最後的一次代課。

她在那裡認識她第二任男朋友，他也是她生前最後一任男朋友。

他叫唐偉廷，是她的學生，她是他的代班主任。

當時他16歲，讀中五，還有一年就要考大學。

雖然他是文科生，但熱愛運動，長得高大，全身肌肉。

喬雅在這間中學代課的時候，她跟她前男友分手已經快兩年。

但她只要有空就會躲進廁所哭的習慣，還是改不過來。

某個禮拜五，下午六點，幾乎所有同事都下班了，她卻躲進廁所哭了又哭。

她在大學同學的群組得知她前男友要結婚了，這個消息觸痛了她。

到了六點半，她從廁所走出來，剛好碰見唐偉廷，給他看到她含淚的樣子。

她立刻跑回教員室，把淚水擦掉，再走出來。

「Miss Kiu，你還好吧？」他慰問她。

原來放學後，唐偉廷在教室寫了一篇作文，想要請喬雅看完給他一些評語。

從那一天開始，他們的關係就變得愈來愈親密。

每一天，他們都會傳訊息聊天，有時候，甚至聊到三更半夜。

因為跟唐偉廷的互動，好不容易，喬雅才從上一段感情中漸漸釋懷。

有一次，他們一起去大尾篤騎腳踏車。

那天很熱，他原本穿背心，後來乾脆脫掉。

他肌肉上面的汗珠，還有身體的毛髮，讓她有點心動，忍不住看了又看。

竟然會對一個大男孩產生慾望，她自己也覺得不可思議。

後來，母親中風住院，喬雅決定搬家，唐偉廷知道了，也就主動幫忙。

看著他打赤膊幫她搬東西，她一整天都無法專心。

搬完後，她請他在她新家的浴室洗澡。

他把濕透的背心晾在客廳的椅背上，走進浴室。

她偷偷拿起來聞。

一種止汗劑混合男生汗水的味道。

不是特別吸引，但她就是忍不住聞了一次又一次。

她甚至情不自禁地把臉埋進去深深地聞。

「Miss Kiu，你在幹嘛？」

喬雅嚇一跳，原來唐偉廷已經從浴室走出來，只是她沒注意。

他只穿了一條短褲，毛巾掛在肩上。

「我……」她腦袋一片空白。

「你在聞我的衣服嗎？」

「不……我只是……偉廷，你先聽我解釋……」

他漸漸逼近她，然後抱住她，她感覺得到，他勃起了。

他隔著衣服，用他的陽具磨蹭她。

她輕輕推開他，但他抱得更緊。

他們對看了一眼，他忍不住吻她，她沒反抗，他就把舌頭伸進去。

她的舌頭碰到他的舌頭，她就清醒了，立刻掙脫他。

「不行，不可以這樣，請你把衣服穿上，謝謝你今天幫我搬家。」喬雅說。

「為什麼不可以？」

「我是老師，你是學生，你覺得這樣可以嗎？」

「有什麼問題？我想要你，你也想要我，不是嗎？」

「不好意思，我並不想。」

「那你剛剛為什麼聞我的衣服？我抱你，你又為什麼不立刻把我推開？」

「我只是拿起來聞，臭不臭，想要幫你洗而已。我沒反應，是因為嚇倒。」

「別自欺欺人，好不好？」

他把手伸進她的裙子，拉下內褲，摸她的陰戶，她已經濕了。

「唐偉廷，你在幹嘛？快把你的手拿出來！我是你的老師，你不可以這樣！」

「你看，都已經濕了，你還嘴硬什麼？你明明就想要我！」

她想推開他，但不夠力，他把中指和無名指滑進她的陰戶，開始摳動。

她全身發軟，無法站立，他索性抬起她的左腳，繼續刺激她的陰戶。

她忍不住呻吟，身體微微顫抖，淫水不斷地湧出來。

「告訴我，你想不想要我？」唐偉廷在喬雅的耳邊問，偷偷吹氣。

她不想再壓抑，她用力點頭，然後濕吻他。

那一天，他們連續做了三次愛，最後一起洗澡。

年輕又好動的男生，體力就是那麼好，喬雅非常滿足。

他們就這樣交往了三個月。

每個周末，他都一定會去她家跟她做愛，平常就看情況。

有時候，他跟朋友在她家附近打完球，他就會去她家跟她做完愛才回家。

三個月裡面，他們平均每一天，就會做一次愛。

這種激情，讓喬雅覺得很幸福。

可惜激情總是短暫的。

三個月之後，她發現自己懷孕了。

她沒有恐慌，反而很高興，但從頭到尾，也就只有她一個人高興而已。

她知道，他只是一個少年，當然不可能懂得當爸爸。

有一些中老年的男人，都不太會當爸爸，更何況是一個高中生？

她不介意暫時獨力撫養這個孩子，等到他將來有事業才承擔起做父親的責任。

但這個消息卻讓他晴天霹靂。

他開口的第一句話是：「都叫你吃避孕丸！現在怎麼辦？」

「我打算生下他，但你放心，你可以專心考大學，我會撫養他。」

「打掉吧！」

「你……你不喜歡嬰兒嗎？」

「我喜歡做愛而已。」

她錯愕。

「對不起，我從來都沒有想過要跟你成家，你還是打掉吧！」

「我又沒有要求你對我負責，你為什麼那麼狠心？」她聲淚俱下。

「我才16歲而已，我不想為了一個老女人，把自己的人生搞砸。」

「你就不怕我把這件事公開嗎？」

「嚇唬誰？你有種就公開！反正吃虧的是你，以後還怎麼在教育界立足？」

「你到底有沒有愛過我？你只是把我當成工具嗎？」

「何必講得那麼白？可惜你已經懷孕，不然我現在還願意跟你做幾次愛。」

「你這個畜牲！是誰當初不想戴套？是你！是你這個畜牲！」

「我不想戴，你可以拒絕的啊！誰叫你自己也那麼想佔有我的肉體？」

她泣不成聲。

「你自己要生，就自己負責，千萬不要連累到我！」

「生下來，我會讓他知道，他的爸爸是個賤人。」

「你最好也讓他知道，他的媽媽是個孌童的變態！你連我都生得出！」

她衝過去打他。

「如果生下來是兒子，你調教他做你的性奴好了。要變態，就變態到底。」

他把她推倒，奪門而出。

第二天，她請假，沒有回去學校。

她有想過乾脆離職，但合約還有一個月，她不想賠錢，只好繼續上班。

反目後，他們就像不認識，一到中文課，他都趴在桌上睡覺不理她。

一個禮拜後，她聽到他正在跟一個初中女生交往，她傷心不已。

上完上午的課，還沒吃中飯，她就立刻躲進廁所拼命地哭。

最後，她連下午的課也上不了，直接早退回家。

回到家，她一直躺在沙發上哭到天黑。

她轉過身來，看到浴室，又想起了她跟他的那一段孽緣。

了無生趣，她起身從抽屜拿出一把利剪，先插向肚子，再插到脖子。

她倒在地上，血流如注，漸漸斷氣。

醒來的時候，她在一個全黑的地方，什麼都看不見。

但她聽見有一把不男不女的聲音跟她講話。

「我可以幫你忘記你想忘記的……」

「你是誰？這是哪裡？我不是死了嗎？」她問。

「你的一生都太苦了，我讓你忘記一切，再活一次，好不好？」

「好，其實我不想死，只是人生太苦，我再也受不了。」

「但有條件的。」

「你要我用什麼來跟你交換？」

「你要永遠屬於我，幫我管理一間髮廊。」

「髮廊？但我不會理髮。」

「不打緊，只要你答應了，你自然會擁有這些能力。」

「好，我答應你。不過，你為什麼要選我？」

「因為你是一個需要把一輩子所有的事情全部忘光的人。」

她愣住了，還來不及反應，她就感覺到有人抽插她。

因為太舒服，她忍不住呻吟。

最後，她感覺到有人把一些溫暖的液體射進她的陰道。

她還感覺到，有人同時把她所有的頭髮扯下來，但一點都不痛。

她已經忘掉她所擁有的全部記憶。

原來，不在基督裡，也可以是新造的人。

＊ ＊ ＊

這一天，有一個高中男生來到Moonlight Crier。

「帥哥你好，歡迎光臨，洗剪？」招待他的是孫桐。

他點頭，然後抬頭看一看這裡的裝潢，他覺得有點陰森。

孫桐幫他穿上袍子，趁機搔頭腰，看見他怕癢，她就吃吃笑。

他從鏡子望著他背後的孫桐，覺得她很可愛。

「幹嘛用這種眼神看著我？我會害羞的！」孫桐說。

「你也懂得害羞的嗎？」田永泰忽然走過來搭訕。

孫桐瞪田永泰一眼，用手肘頂了他一下。

「同學，要小心這個淫娃，她肯定想吃了你。」田永泰對高中男生說。

孫桐把田永泰推開。

「別聽他亂說，我們公司關懷弱智人士，所以老闆也不介意請他打工。」

高中男生還是不說話，只是笑一笑。

孫桐請他躺上洗頭椅，開始幫他洗頭。

「帥哥，水溫可以嗎？」她問。

「稍微再熱一點點就好。」

「你終於肯開口講話？我還以為你不喜歡我，你的聲音很好聽呢！」

「我只是怕生而已，不是你的問題。」

「那就是說，你沒有不喜歡我？」

「我為什麼要不喜歡你？你很可愛啊！」

「被帥哥稱讚，我好害羞！」

她把水關掉，走近黑色的牆壁。

高中男生看見，上面有一條金色的管和一個金色的洞。

這分明就是一男一女的生殖器。

她套弄那條金色的管，管子慢慢挺起來。

她用嘴巴含住那條管，開始拼命吸它。

接著，他看到那條金色的管在她嘴巴裡抽蓄了幾下，漸漸軟掉。

她吐出一些白白的液體，是洗頭水。

看著看著，他忍不住勃起。

她把洗頭水抹到他的濕髮上面，開始幫他按摩頭皮。

「你硬了嗎？」她問。

「嗄？」他傻住。

「躺那麼久，脖子會不會很硬？要不要幫你按一下？」

他才知道自己會錯意，他輕輕搖頭。

「對了，我忘了自我介紹，我叫孫桐，Cindy，怎麼稱呼你？要講全名！」

「全名嗎？丁某時，Thomas。」

「丁？某時？即是幾時『丁』？」

他臉紅。

他不敢告訴她，他已經很久沒有自慰。

因為只要有性需要，他都可以直接找他那些伴侶跟他做愛。

她幫他沖水。

然後，她又走近牆壁去含那條金色的管，再用嘴巴把洗頭水吸出來。

她幫他洗第二次頭。

「你硬了！我不是說你的脖子。」

丁某時瞄一瞄自己的下半身，才發現勃起的陽具把袍子撐了起來。

他不自在地移動身體，用手擋住褲襠位置。

「不好意思。」

「沒關係，我很喜歡看到男生勃起的，超可愛。」

「剛剛那個剃平頭的店員說你是淫娃，原來是真的。」

「再純情的戀人，都要有一點點淫邪才吸引，不是嗎？」

「好像有點道理。」

「別以為我只會吸一條條的東西。舔一塊塊的東西，我也很擅長的。」

她又走近那面詭異的牆壁，這一次，她用舌頭去舔那個金色的洞。

她舔了半分鐘，那個洞開始滲出一點點汁液。

她回過頭來，對他拋媚眼：「差不多了！」

洞的上方，有一小顆尖尖的裝置，像豆子，也像按鈕。

她先輕輕含住那個裝置，接著用力吸它，同時用舌頭快速地舔它。

那個洞噴出很多汁液，是稀釋了的潤髮乳。

她用嘴巴盡量接住，但噴得太激烈，四處亂濺。

但很奇怪，當那些液體灑到地上，很快就會蒸發消失。

他嘆為觀止。

那個洞口持續收縮。

她擦一擦臉，把口中的潤髮乳吐出來，抹到他的頭髮上。

「你知道嗎？舌頭，才是最厲害的性器官。」她說。

「怎麼說？」他問。

「沒有靈巧的舌頭，光是撫摸、套弄、抽插，那場性愛只會黯然失色。」

他忍不住幻想，她用溫暖而濕潤的舌頭幫他服務。

陽具愈來愈硬，為免尷尬，他動一動下半身，調整位置。

「你喜歡陰道交還是口交？」她問。

「嗯，不同的感覺吧？」他回答。

「我告訴你，無論陰道交或肛交，都比不上口交。」

「也是因為舌頭的關係？」

「對，陰道和屁眼，都比不上一張嘴，因為它們並沒有類似舌頭這種器官。」

「怪不得那麼多人都喜歡口交。」

「有什麼比得上一鬆一緊的同時，還有一根溫暖而濕潤的舌頭在撩撥你？」

他又陶醉在性幻想之中。

她幫他沖水，再用毛巾幫他把頭髮擦乾，最後把它包在他的頭上。

他從洗頭椅坐起來，轉頭看到喬雅正在跟榮家滔做愛。

喬雅被榮家滔壓在牆上，他抬起她一條腿，猛烈地抽插她。

他拼命地親她脖子，她把臉轉過來跟丁某時對看，眼神嫵媚。

「我們的女老闆和髮型師。平常客人不多，他們有空就會做愛。」孫桐介紹。

丁某時目不轉睛地望著榮家滔的陽具在喬雅的陰戶中進進出出。

香豔刺激的畫面，肉體跟肉體的衝撞聲，讓丁某時性欲高漲。

「他們應該還要多幹一會，不如我們也做愛打發時間，好不好？」孫桐問。

她把手伸向他的褲襠。

「現在的高中生發育都那麼好嗎？你的尺寸，我很滿意。」她驚喜地說。

她重新把他推倒在洗頭椅上，脫掉他的褲子和內褲。

「讓你感受一下我的口技。」她把他的陽具放進嘴裡。

他表情扭曲，微微張嘴，緩慢地喘息，看起來應該很爽。

「好了，再含下去，你會受不了的。我的內褲都濕透了，我要讓你插我。」

她二話不說就坐上去，開始搖動下半身，用騎乘位跟他做愛。

她拿起他的手去摸她的胸部。

呻吟聲此起彼落。

過一陣子，他快要高潮了。

「幹，我要射了。」他氣喘吁吁地說。

「射進去吧！」她鼓勵他。

然後，他奪回主導權，抱著她的腰，用力地挺起下半身，猛烈衝刺。

他跟她濕吻。

「啊……」他在她的體內射精。

她從他身上退開，有點精液從她的陰戶中流出來。

她用手指伸進他的陰戶，把精液挖出來，然後放進嘴巴。

「你的不會很腥，年輕就是不一樣，中年男人的，味道都很重。」她說。

他進去男廁整理一下儀容。

把門推開，他發現四面牆上都是滿滿的金色的洞。

金色的陰戶，加起來至少二百個。

他目瞪口呆。

他用手指放進其中一個洞裡，感覺到有一種嫩肉的吸力，他立刻縮手。

他拉下褲鍊，掏出陽具，把它塞進其中一個洞裡。

＊ ＊ ＊

喬雅開始幫丁某時剪頭髮。

「同學，你想怎麼剪？」喬雅問。

「兩邊跟後面短一點，上面修一修就好，露額頭，不要蓋下來。」丁某時說。

「沒問題，一定可以把你弄更帥的。」

「你們真的可以幫我剪掉我不想要的記憶嗎？」

「絕對可以，而且是完全免費的，只要你會再來。」

「其實，只有我自己忘掉，有什麼用？對方還記得的啊。」

「最重要的，是你自己記不記得。」

他茫然。

「就算全世界都忘記，但你記得，你就還是會痛苦。」

他若有所思。

「相反，只要你不記得，那不管其他人記不記得，你都已經不會再糾結了。」

「小時候，總在學習記東西，長大後，卻希望懂得忘記，是不是很諷刺？」

「該記住的，還是應該好好記住；該忘掉的，就一刀剪下，甩脫牽絆。」

「你呢？你曾經剪掉什麼記憶？」

「都剪掉了，哪會記得？」她失笑。

「我也不知道，到底該不該把我想忘記的那些事情通通忘記。」

「你想剪掉哪段記憶？」

「我現在的感情。」

「什麼意思？你失戀了嗎？」

「我想結束現在的感情。但只要面對著他們，我就無法跟他們說分手。」

「他們？你有很多女朋友？」

「一個男朋友，兩個女朋友。」

「哇，開放式關係，很精彩啊！為什麼要結束？」

「我的男朋友和女朋友，他們彼此是親人。」

「彼此是親人？」

「嗯，我男朋友是我的同班同學，我的女朋友是他的媽媽和妹妹。」

「你抗拒亂倫？亂倫很好玩啊！」

「我也搞不清楚自己到底抗不抗拒。」

「既然搞不清楚，也就不用搞得太清楚。」

「我看到同學在除夕夜可以跟另一半一起出去倒數，我就覺得自己好奇怪。」

「你沒有約他們一起去嗎？」

「我終究接受不了這樣的自己，所以我想結束這段關係。」

「直接跟他們提分手，不就可以了嗎？」

「就算分手了，我想我還是會很懷念跟他們一起做愛的時光。」

「你怕這些回憶會讓你忍不住再陷進去？」

「沒錯，剪掉這段關係，我就可以認真去找一個女朋友，過正常的生活。」

「剪下去，你對他們的感覺就會蕩然無存，你確定嗎？」

他使勁點頭。

她開動電剪，開始剃掉他的鬢角。

＊ ＊ ＊

司徒蕊很喜歡她的一頭紫髮。

她拍照上傳到Instagram，朋友都稱讚漂亮，問她在哪裡染、多少錢。

自從去過Moonlight Crier，洗澡的時候，她都會忍不住自慰。

她總是在幻想自己在跟田永泰做愛。

這個晚上，她本來想要從抽屜拿出跳蛋，卻又打消了念頭。

她躺到沙發上，閉上眼睛，專注地冥想Moonlight Crier。

她緩緩地睜開眼睛。

她又回到了那一條神秘的街。

永遠都是黑夜，空無一人。

前面只有一間營業中的店舖，上面的招牌寫著「Moonlight Crier」。

她再也受不了，她要找田永泰跟她做愛。

她推門進去。

原來，長毛女怪物一直在遠處監視她。

她想爬過去騷擾司徒蕊，但她就是爬不過去。

有一面無形的牆隔在中間。

這個時候，有一把不男不女的聲音傳出來。

「沒有人可以背叛我……沒有人可以反抗我……」

（未完待續……）

等第3集啦～～

好想快啲下一集

好感動～～多謝巴打！

你真係好～成日幫推～～

臨訓推多次～～早抖！

好睇 繼續推

多謝巴打～～

留名追故

推 幾時有文

要等下個禮拜6！

好正，不過等一星期真係好漫長
巴打呢個算係咩類型既故？

多謝支持呀～～
um…… 如果佢係一套戲
我會話佢係一套cult片

再推

之前有套日本劇都係 一樣背景

嘩 咁夜都未訓～～

又要等一個禮拜
btw見到你分咗唔同角色嘅角度 嗰度可以試下分開幾日嚟po

有D咁既事？叫咩名？

不過長度又唔係好平均

你地個個都咁夜訓
我只係半夜乍醒 諗住推下post
呢個可以考慮下～～

你講出重點～～

睇完第二章推一推

多謝支持～

最近成日失眠

咁慘～咩事～
有心事？
使唔使去返轉Moonlight Crier剪剪佢～

墳巴咁早～

我先唔要比人剪走記憶
點解你好似24小時都係到

我覺得一星期耐左啲 不過好睇就值得等

題材好特別
諗諗下自己都有啲想剪走既回憶

冇架 係得閒用電話睇下 推下post

多謝～～
辛苦你地 我會寫好啲 一次出多啲
報答大家～～

多謝巴打～～
幾年前去髮型屋剪頭 諗到呢條橋！
但知道要痴線啲 先好睇
所以就諗左好多扭曲野豐富成個故事

好睇呀

輕輕一推
唔係話踩 但樓主想要有人睇 首先個量就一定要有咁啲
想個post唔沉 一定要吸引到讀者
但你一個禮拜先得一篇真係唔多掂

一係一早寫定多d慢慢po
一係就一路寫一路po
一個禮拜更一次太耐啦
d新讀者入到嚟剩係見到推 嚇走晒

只可以講 多謝你地肯追落去
多謝你地鍾意睇 我都知大家唔滿意出文速度
但呢一刻暫時只可以做到咁

好好睇

Agger

多謝～

多謝大家忍耐

真心太耐囉

推 好想快d有得睇

遲下新年睇下可唔可追前D
因為我有兩個故要更
再次巴打支持！

多謝支持～
我會盡量快手D架喇

1999添
再次""多謝""巴打支持

好睇
究竟可以點埋尾
定只係想帶出1 d主題
定還是係講解救個百幾個光頭男女
好期待 1星期1次太痴線

多謝巴打支持～
同埋多謝你耐心等候～
我見你追晒我兩個故 好感動
小清新愛情個個可能冇呢個咁奇情
但其實都好睇架 多謝你俾機會佢
至於重口味既月愁 會繼續揭開店員既過去
亦會有騎呢既新客人不斷加入
唔同角色 都會慢慢有離心 想離開間鋪
到時一路得把聲既大老闆就會出場
一星期一次係耐左D
兩邊一齊追希望會冇咁痴線

慢慢等
加油繼續出

好正 幫推

多謝巴打支持～

寫緊第3集 變態再度升級

快快

多謝幫推～聽日終於又星期六啦～

推
個故好正

多謝巴打支持～
一個禮拜更一次都肯追

第3集已經寫好
各位巴絲想而家出定聽晚先出？

希望唔好為變態而變態，
最緊要營造環境同氣氛。
第一part好好，
但第二part就描述事件多無左個隻奇幻的氛圍。

竟然live左屌你

係？
第3集都係描述多 因為要繼續揭埋班店員既來歷
我會留意下～～

唔好嬲唔好嬲
一場黎到 咁我提早出第3集啦!

【第3章】－〈纏綿夜〉

「哥哥，我好愛你，我真的好愛你。」

在孫桐短短十四年的生命裡，這是她說過最多次的一句話。

從小到大，她都這樣告訴她哥哥孫唯，她是真心的。

還是嬰兒的時候，媽媽抱著她，都會跟她說：「妹妹要愛哥哥啊！」

孫桐很聽話，不是說說而已，她真的很愛她哥哥。

小時候，媽媽都會叫哥哥親妹妹，後來長大了，就變成妹妹主動親哥哥。

「哥哥……我好愛你……」三歲的孫桐在牙牙學語。

孫唯比孫桐大四歲，在他9歲、她5歲那一年，她趁他睡覺的時候偷偷親他。

她不斷吸吮他的嘴唇。

他醒來，發現她在親他，他嚇倒了，他推開她。

「你在幹嘛？」他震驚地問。

「哥哥，我好愛你，我想親你。」她說。

「妹妹不可以這樣親哥哥的。」

「為什麼不可以？兄妹不是應該相親相愛的嗎？哥哥不愛我嗎？」

「我愛你，但不是這樣愛，這樣愛，好奇怪。」

「是媽媽說的，妹妹要愛哥哥的啊！」

雖然心情很複雜，但孫唯還是忍不住勃起了。

後來，有一天晚上，孫桐又趁孫唯睡著的時候，偷偷跑去他的房間親他。

這一次，他沒有再推開她，他一直裝睡，享受著她吸吮他的嘴唇。

她趴在他身上一直親他，他的陽具愈來愈硬，頂著她的身體。

他覺得這樣不太好，但他就是抗拒不了她的嘴唇。

終於，他還是忍不住笑出來。

發現他只是裝睡，她也跟著笑起來。

「別笑太大聲，爸媽會聽見的。」他嘀咕。

「哥哥，你的嘴唇厚厚軟軟的，親起來很舒服。」她說。

「其實我好喜歡妹妹親我。」

「我也好喜歡親哥哥。哥哥，我真的好愛你。」

「你愛哥哥，以後就要多親哥哥一些。」

「真的可以嗎？我可以多親哥哥？哥哥不會推開我？」

「只要爸媽不在，只有我們兩個人，你就可以隨便親我。」

「親你的時候，我的身體就會微微發燙，這就是愛吧？」

接著的一年，孫桐久不久就會在晚上走進孫唯的房間跟他接吻。

其中，有一次，差點被孫母撞破。

那個晚上，孫桐在凌晨一點多的時候偷偷走進孫唯的房間。

孫母半夜起來上廁所，發現孫桐不在房間，也就到處找。

她最後走到孫唯的房間，她冷不防開門開燈，把兩兄妹嚇了一跳。

原本他們正在接吻，幸虧孫唯機警，聽到外面有動靜，也就立刻放開孫桐。

燈亮的時候，他們已經各自躺平。

「妹妹幹嘛跑來哥哥房間睡？」孫母問。

「媽，她剛剛做惡夢，她說很害怕，所以過來想跟我一起睡。」孫唯回答。

「哥哥明天還要去比賽的，妹妹，別打擾哥哥休息，來跟媽媽睡！」孫母說。

「媽，沒關係啦！反正小時候，我們也是這樣一起睡的！」孫唯說。

「兩兄妹感情那麼好，真的拿你們沒轍！妹妹要乖啊，晚安。」

孫母關燈出去，兩兄妹又重新抱在一起擁吻。

在他11歲、她7歲那一年，他們第一次濕吻，是孫唯做主動的。

孫唯進入青春期，開始上網偷看A片，看到色情演員濕吻，他就很興奮。

凌晨，孫桐又走到孫唯的房間跟他接吻，他在途中把舌頭伸進她的嘴巴裡。

「舌頭碰舌頭，代表更愛對方。」孫唯告訴孫桐。

於是，孫桐就放膽去含孫唯的舌頭，再用她的舌頭去碰他的。

這一種溫溫濕濕的接觸，讓這對兄妹非常陶醉。

嘗試過濕吻後，普通的接吻，也就滿足不了他們的慾望。

有一天，孫唯去接孫桐放學。

走進沒人的小路，他忍不住掀起她的校裙，看她內褲。

「哥哥，你在幹嘛？」孫桐難為情地說。

「妹妹不是愛哥哥嗎？」孫唯反問。

「當然愛，很愛，非常愛。」

「你愛哥哥，就讓聽哥哥的話，也要讓哥哥快樂。」

孫桐似懂非懂。

「我想看你的內褲，你讓我看了，我很快樂。」

「哥哥，我愛你，我一定會聽你的話，讓你更快樂的。」

「妹妹真乖，哥哥也愛你。」

他深吻她，然後一起走回家。

在他12歲那一年，他第一次自慰。

那一天，孫父上班，孫母帶孫桐去跟姨媽喝下午茶。

孫唯自己一個人留在家裡，他上網看了很多A片，陽具愈來愈硬。

有一點黏黏的透明液體流出來。

他脫光躺在床上，摸自己的陽具，他閉上眼睛，幻想孫桐幫他口交。

漸漸有一股類似尿意的感覺，麻麻癢癢，難以言喻的亢奮。

最後，他高潮了，射出濃濃的清液。

男生的第一道精液。

他意猶未盡，同一天晚上，孫桐如常來到孫唯的房間跟他偷吻。

接吻途中，他捉起她的手去摸他勃起了的陽具。

「哥哥，這個……」她小聲地說。

「如果你愛哥哥，就不應該只親我的嘴唇，還要親我下面。」他指著下體。

「你的下面好可愛，會自己翹起來，我好愛哥哥，我願意親。」

他故意在她手中抖動陽具，她很驚喜。

她躲進被窩裡，慢慢往下，拉開他的褲子，把他的陽具放入口中。

這是他第一次幫她口交。

雖然是第一次，但只有8歲的孫桐，她的口技卻出奇地純熟，非常有天分。

一吞一吐，不徐不疾，甚至懂得偶爾舔一舔最敏感的馬眼，他爽到發抖。

他忍不住按著她的頭，把她的頭壓近他的陽具，開始幹她的嘴。

最後，她被他口爆。

她含著他的精液問他：「哥哥，這是什麼？要怎麼辦？」

「吞下，我射你吞，這是愛。你吞下它，會讓我更快樂。」他回答。

她立刻吞掉，然後張開嘴巴給他檢查。

「妹妹真乖，哥哥愈來愈愛你了！」他吻她。

「只要能夠讓哥哥更快樂，我什麼事情都願意做。」

「來，吞哥哥的口水！」他用他的口水餵她。

她照吞不誤。

他們抱在一起睡，第二天早上，孫母進來，看到這個畫面，就覺得很溫馨。

「兩兄妹感情真好！」她完全沒發現不對勁。

後來，孫桐開始上網搜尋「口交」的資料，她想讓哥哥更快樂。

她在網頁上看到這句話：「舌頭，才是最厲害的性器官。」

她把它記在心裡。

熟能生巧，她的口技愈來愈好。

到了他14歲、她10歲的那一年，他奪去了她的初夜。

那個晚上，孫父和孫母去買家具，把兩兄妹留在家。

「你要不要跟哥哥做愛？」

「跟哥哥做愛，哥哥會更快樂嗎？」

「我們都會更快樂。」

「好吧，我好愛哥哥，我要和哥哥做愛。」

他佔有了他妹妹，在她的體內射精。

每天晚上，兩兄妹還是保持著偷吻的習慣，但做愛只會等到家裡沒人。

孫桐以為她哥哥孫唯會一直愛她，可惜他沒有。

到了他16歲、她12歲那一年，孫唯愛上他的同班同學溫旖旎，並跟她交往。

當時，他發現身邊的男同學幾乎都有女朋友，他就覺得自己好奇怪。

要怎麼去跟人家說：我的女朋友是我妹妹？

於是，孫唯就開始疏遠孫桐，他覺得她很噁心。

晚上她來他的房間想親他，他就把她趕出去。

他不想他的人生毀在她手上。

她很傷心，每天以淚洗面。

有一天，孫父和孫母剛好不在家，她決定跟他對質。

「哥哥，你不愛我這個妹妹了嗎？」她哭著問他。

「我受夠了你！閉上嘴巴，別來煩我！」他用力推開她。

她把自己脫光，赤裸在他面前。

進入青春期的她，胸部微微隆起，非常誘人。

他明明很抗拒，但身體還是忍不住有反應，他勃起了。

「你不想再跟我做愛了嗎？」她問。

他不顧一切，掏出陽具，衝過去把她按到地上，趴在她背上幹她。

快要射精的時候，他立刻抽出，要她含住，射在她嘴巴裡，她吞掉。

「你明明還是愛我的！」她喘著氣說。

他無語，不置可否。

孫唯跟溫旖旎才交往半個月，還沒發生親密行為。

當孫唯有性慾的時候，他就會找他妹妹孫桐發洩，性交或口交，他都無所謂。

跟孫桐做愛的時候，孫唯都會試著幻想自己在抽插溫旖旎。

但到了最後，他還是會忍不住用心去享受孫桐的肉體。

孫唯和溫旖旎第一次做愛，是在他們交往兩個月後。

過程中，他都無法專心地抽插她，因為他一直想到他妹妹。

孫桐的身影，在孫唯的腦海中揮之不去，他非常苦惱。

孫唯帶溫旖旎去他家玩，當時家裡只有孫桐。

「她是誰？」孫桐問。

「妹妹，她是你哥的女朋友。」孫唯淡淡地說。

孫桐愣住了，欲哭無淚。

孫唯跟溫旖旎走進房間，把門反鎖，他們在裡面做愛。

孫桐在門外隱隱約約地聽見他們的呻吟聲。

她流著淚，把衣服脫光，往抽屜翻出一根鑰匙。

她打開她哥哥的房門。

「我可以加入嗎？」孫桐問。

溫旖旎錯愕，她跟孫唯對看了一眼。

當孫唯想起身把孫桐趕出去的時候，溫旖旎拉著孫唯的手。

「這樣應該會更刺激！」溫旖旎淫笑。

孫唯完全沒料到溫旖旎那麼開放，孫桐也就加入他們。

「你是我哥的女朋友，因為我愛我哥，所以我也愛你。」

孫桐俯身去舔溫旖旎的陰戶，孫唯就從後面抽插孫桐，三個人都很爽。

經過這一次，他們久不久就會一起3P。

「我愛你們兩兄妹！」溫旖旎對他們說。

為了取悅孫唯和溫旖旎，孫桐也開始學習幫女生口交。

這一段關係，一直維持到孫桐14歲那一年。

有一天，她發生她的月經很久沒來。

她就告訴她哥哥，她好像有了他的小孩。

當時，孫唯和溫旖旎已經讀大學，他們都很害怕這件事會影響到他們。

孫唯覺得從頭到尾，就是他妹妹孫桐的出現，讓他變態到不能自拔。

為免她毀掉他的人生，想來想去，他決定犧牲她。

「妹妹，哥哥愛你，但這個孩子你絕對不能生。」孫唯說。

「為什麼不能生？他是我們愛的結晶啊！」孫桐說。

「你把他生下來，哥哥就要坐牢，我們以後就不能在一起了。」

「那應該怎麼辦？打掉嗎？雖然怕痛，但為了我愛的哥哥，我願意。」

「不，我不想讓我妹妹受折磨，我們不如一起死算了，好嗎？」

「我們一起死？那溫旖旎呢？」

「我根本不愛她，我最愛的還是你。」

「哥哥，我愛你。」她吻他。

「但我們不能同時自殺，因為會引起懷疑。」

「不然我們其中一個人先死，然後另一個人再死，這樣就不會有人懷疑了。」

「我讓你先死好了，如果我先死，你一定會很傷心，我寧願由我來承受。」

「哥哥，你真的很愛我！我好感動。」

那天晚上，孫桐走到孫唯的房間跟他吻別，然後出門，從頂樓跳下。

縱身的剎那，她對自己說：「哥哥，妹妹永遠愛你……」

砰一聲，粉身碎骨，血肉模糊。

後來才發現，原來孫桐根本沒懷孕，只是月經失調。

在孫桐的喪禮，孫唯哭得很厲害。

孫母看著很心酸，她還以為他捨不得他妹妹，畢竟兩兄妹從小到大感情很好。

殊不是，孫唯只是覺得心虛和內疚而已。

孫桐醒來的時候，發現自己在一個全黑的空間，什麼都看不見。

「我可以幫你忘記你想忘記的……」有一把不男不女的聲音跟她講話。

「哥哥，我好愛你，我真的好愛你……」

「你哥哥根本不愛你。」

「騙人！他愛我的！他在哪裡？他說我先死，他很快就會跟著來。」

「傻閪，我沒騙你，騙你的是他，他才不想死，他想你死而已。」

「他跟我說，他愛我的。」

「你還不知道？『我愛你』是最大的謊言。」

「怎麼辦？雖然他騙了我，但我還是很愛他。」

「他騙了你讓你自殺，他卻沒有遵守諾言陪你一起死，這樣你還不恨他？」

「我恨他，但我更愛他。」

「你這個傻閪，真的死十次都不夠！」

「如果我死了，可以讓他更快樂，讓他覺得我很愛他，我不介意死十次。」

「長話短說，我要你幫我打工，我有一間髮廊，你做洗頭妹。」

「我只有14歲而已，從來沒打過工，我不會幫別人洗頭啊！」

「你只要答應我，你永遠屬於我，你就會擁有這些能力。」

「屬於你？你以為你是誰？我才不要屬於你，我屬於我哥哥的。」

「你這個死傻閪，我沒耐性了，我現在就強姦你，你很快就會失憶。」

她感覺到有人抽插她，太爽了，她不斷高潮。

「我讓你問最後一個問題，回答你之後，我就會讓你失憶。」那把聲音說。

「你為什麼要選我？」

「因為我需要回頭客，而你口技超凡。」

她感覺到有人在她體內射精，同時把她所有的頭髮扯下來，但是無痛的。

從此，她對自己的過去一無所知，她只會記得用她那張嘴去服務客人。

「我要任何人屬於我，誰又可以反抗我？」那把聲音說。

＊ ＊ ＊

司徒蕊推門進去Moonlight Crier，卻看不見任何店員。

回過頭來，長毛女怪物突然出現，把她嚇一跳，她隨手拿東西丟向怪物。

她在店裡躲來躲去，怪物卻不斷逼近她。

她一直往後退，不小心被吹風機的電線絆到，跌坐在地。

她感覺到背後好像有些東西，轉過去一看，原來這裡不只一隻怪物。

她立刻爬起來，這個時候，又有另一隻怪物出現，她被抓住了。

這裡三隻，外面還有一隻爬不過來，一共四隻長毛女怪物。

三隻怪物想要把她拉去正門那邊，她拼命掙扎，最後把她們踹開。

她往相反方向走，衝過去推開後門逃跑。

她發現，她來到了一條後巷，這裡有很多人在地上爬行。

他們都是光頭的，沒眉毛，沒睫毛，全身赤裸。

他們不斷發出淒厲的哀號。

她抬起頭來，看到天空掛著一個血紅色的月亮。

她背脊發涼。

突然，有一個光頭男人爬過來抓住她的腳，她嚇到了，想甩開他卻甩不掉。

她跟他對看，覺得很臉熟。

她想起來了。

他是她中二的班主任馬焯雄。

他伸手去摸她的私密處，她嚇得尖叫。

這個時候，田永泰出現，一腳踢開馬焯雄。

他抱著她。

「你幹嘛來這裡？」他問。

「我來見你。」她說。

「這裡是店舖重地，你不該來的。」

「剛剛裡面有三隻怪物，她們在嚇我，我很害怕，所以逃出來。」

「她們怎麼嚇你？」

「好像想要把我嚇跑，她們合力把我往正門那邊拉過去，似乎想把我趕走。」

「那你為什麼不走？你只要乖乖離開，也許她們就不會騷擾你了。」

「我不是說了嗎？因為我想見你啊！還沒見到你，我不想走。」

「幹嘛想見我？你頭很癢想要洗頭嗎？」

「從我離開這裡之後，我就不斷地想著你。我想跟你做愛。」

「只是想要跟我做愛而已，你有必要碰到怪物還死不離開嗎？」

「你的吸引力太恐怖，因為想著你，我每天洗澡的時候都忍不住自慰。」

「我錯了，你第一次來的時候，我不該挑逗你的，害你那麼淫蕩。」

「這不是淫蕩，這是愛，我並不想跟其他人做愛，我只想跟你做而已。」

「愛？」

「對，我愛上了你。」

「不，不可能，你只不過是因為當時情傷太深，才會意亂情迷罷了。」

「不是的，現在我根本連什麼是情傷都不知道，但我還是很想被你佔有。」

「你一定會後悔的。」

「我不相信。」

「就是因為你現在不相信，你將來才會後悔不已。」

「我愛你。」

「不，請你不要再說。」

「田永泰，我愛你。」

他忽然抱頭痛哭。

她不知所措。

「她們已經不在，你先回去店裡。」

她也就走回店裡去。

有一把不男不女的聲音傳來：「你成功了……不愧是我的心腹……」

被稱讚，他卻一點都不開心，他發狂捶牆。

手掌的皮膚爆裂流血，但瞬間又復原。

他擦掉臉上的淚，回到店裡。

她用充滿期待的眼神望著他，她很想要他。

最後，他還是有跟她做愛。

但他一邊做一邊流淚。

＊ ＊ ＊

這一天，新客人光臨Moonlight Crier。

他看起來大概25歲，斯文帥氣，像專業人士。

但他面如死灰。

他手上拿著一張照片。

「歡迎光臨，先生，洗剪？」招待他的是榮家滔。

「聽說，你們可以幫客人剪去記憶？」他問。

「對，先生想剪去什麼回憶？」

「我的愛人死去了。」

「不好意思，節哀順變，你對她的回憶讓你覺得很痛苦嗎？」

「她的離去，讓我痛不欲生。我們已經在一起12年了。」

「交往12年？請問你今年幾歲？」

「24歲，她每天都在家裡等我，現在她走了，我覺得好不習慣。」

「你手上拿著的是她的照片嗎？」

「對，她很可愛，我現在每天都要看著她的照片自慰。」

「可以借我看一下嗎？」

「當然可以！她真的很可愛！」男生把照片遞給榮家滔。

榮家滔愣住了。

照片中的是一隻雪橇狗。

（未完待續……）

竟然一入黎就有文
妹妹好慘 有無賤人哥哥既下文

提早左一日咁多
um... 只可以透露 d串場唔止咁少戲份

Live左

好想知故事最後點收尾
幫你推下

辛苦晒

淨返10章架咋
雖然係逐集逐集寫 但大綱係一早諗好
多謝巴打支持～～

live
好睇

多謝巴打支持～～

巴打寫得幾好 加油呀！

多謝巴打支持
感動

細妹個段睇到好撚
利申，我個妹係肥婆

太不安
仲不安過篇文

重有冇

又要等睇下提唔提早到

好似幾好睇，留名先

正架～
多謝支持～

咁快又一個禮拜

提早左一日咁多

咁就完咗
不過妹妹個背景又多咗
btw,嚟咗髮廊工作既人係咪冇哂前世記憶

有其中一個冇忘記自己既過去。。。
第4集會講:
- 田永泰既過去
- 丁某時返去現實世界擺唔擺脫到段孽緣
- 今集尾出場個人獸交男人
- 會有新角色出場

睇住篇兄妹故扯住

感覺……係咪好奇怪呢～
有冇細妹？

有細佬

咁都好D

利申家姐

兄妹篇真係妹正
一諗起啊妹7定唔知9歲扑野就
鳩縮

你係中間？
3...P...

扑野個陣 阿妹10歲架喇

緊到

你地勁入戲
我好快抽離
因為又要開始更第二個故
搞掂左一邊 另一邊又殺埋身

同我快d添
準備重睇 因為人名已經唔記得哂

好好睇 如果比我簡我都可能會想響間鋪到做

哈 個邊太多兵
其實未出晒場 仲有幾隻

多謝巴打～
你次次睇完都讚 感動
有陣時寫寫下會有少少頹頹地
但上黎望下你地D CM
見你地鍾意睇 我團火又會著返

哈 可能睇到結局你就未必想做
多謝巴打支持！

留名
個故好似好正咁

臨訓推多推～～

好正呀 繼續推

多謝巴打支持

好似睇緊一套cult片咁，好正

多謝巴打

幾時先有文啊 好想睇

又要等漫長既一個禮拜……
睇下今集會唔會又可以提早少少

臨訓推一推～

推一推

多謝墳巴～

多謝幫推～

第4集努力中。。。
岩岩先更完另一個故
呢邊上次早左一日 個邊竟然遲左一日
唔得！放心～《月愁》一定會準時／提早！

加油

月愁唔准遲架

應該準時出到好似係

努力緊～～

留名~~~

其實星期幾有文

就快又一個禮拜啦 係時候入黎推一推

逢星期日夜晚

仲記得十幾年前係 foxy down 過一套七八歲嘅咸片
望左兩秒 勁嘔心 即 del

利申：原本係想睇動畫

好撚癲 Lm

快啲到星期日

其實通常今晚12點會有

多謝

其實有愈黎愈早既趨勢
但今個禮拜未必得

foxy... 我都係個個年代架喎～

多謝巴打
覺得癲就岩架喇～
癲係呢隻故既宗旨～～

努力中。。。希望提前
第4集更激 所以用多左時間去醞釀

依然努力中。。。

原來一星期先出一次文，有排等
但好正 lm

推 最近有啲忙小左留言 但我一直都有睇的

大大力推

唔緊要 多謝你呀～

校對緊就快post

希望瞓可以睇到篇文

瞓之前

你係咪都睇過
事實證明睇壞腦

訓左未？ 而家出

係咩 你個腦壞左？

唔准嬲豬

【第4章】－〈蒼涼夜〉

「只要看見你痛苦，我就很興奮。」田永泰的初戀女友彭天顏說。

田永泰的一生都很痛苦，聽到女友這麼說，他就彷彿明白了。

「原來我那麼痛苦，是為了讓別人興奮。」田永泰苦笑。

田永泰和喬雅一樣，都出生於單親家庭，他跟父親一起生活。

田父和田母沒有結婚，意外懷孕，田母生下田永泰後，就離家出走。

「我根本就不愛你，還要為你生孩子，真是大錯特錯！」田母對田父說。

田父很愛田母，她失蹤後，他就崩潰了，性情變得古怪。

洗澡的時候，田父都會幻想田母，一邊哭泣一邊自慰。

田永泰長得很像田母，有一天，田父就突然逼兒子幫他口交。

當時田永泰只有5歲，田父脫下褲子，走到兒子面前，把陽具塞到他嘴巴裡。

「幫我含！」田父命令田永泰。

田永泰是個逆來順受的人，就算不情願，他都不敢反抗。

數分鐘後，田父準備高潮，開始抓住田永泰的頭，拼命抽插他的嘴巴。

田父插得很深，每一下都頂到田永泰的喉嚨，他反胃，難以呼吸，眼眶泛淚。

最後，田父在田永泰的喉嚨最深處射精。

「吞下！」田父抓住田永泰的頭，還沒抽出陽具。

田永泰乖乖吞掉。

從此，每當性慾高漲，田父就會逼田永泰幫他口交。

在田永泰11歲那一年，有一天晚上，田父獸性大發，跟兒子肛交。

田永泰在18歲加入Moonlight Crier，他之前總共為父親當了13年性奴。

那段日子，田父都不准田永泰把頭髮剪得太短，他希望兒子的打扮中性一點。

田父總是用後進式抽插田永泰，因為他不希望看到兒子的性器官。

跟兒子做愛，是田父對田母的思念。

田永泰讀中一的時候，遇上他的初戀女友彭天顏。

彭天顏比他大兩歲，她讀中三，她是他的師姐。

彭天顏品學兼優，是全級第一名，所以老師就請她幫中一同學補習。

田永泰和彭天顏就是因為這個課後補習班而認識的。

第一眼看到彭天顏，田永泰就非常害羞，因為她很漂亮，身材也很好。

田永泰的英文最弱，彭天顏坐他旁邊教文法的時候，他都無法專心聆聽。

他總是偷偷盯著她胸部看，她才中三而已，已經發育得那麼好。

她靠近他，她的胸部不小心碰到他的手臂，他不自覺勃起了。

過了三星期後，一個星期五，她跟他補習完，就邀請他去她家玩。

到她家裡，她就默默地在他面前脫掉裙子，他目瞪口呆。

「你在幹嘛？」他問。

「你不是一直很愛看我胸部嗎？把衣服脫掉，你就可以看得更清楚。」她說。

他吞一吞口水，陽具愈來愈硬。

他困惑地坐在沙發上，只穿內衣和內褲的她，走過去低頭親他。

她伸出舌頭，不斷舔他嘴唇。

他很興奮，也就跟著伸出舌頭，想跟她濕吻。

殊不知，當兩根舌頭碰在一起的時候，她就突然很用力地打他耳光。

她打完左臉打右臉，然後冷笑一聲，他非常錯愕。

「沒有我的允許，你不可以擅自做任何事情，聽到沒？」她問。

他愣住了，還來不及反應，她就再打他耳光。

「回答我，你聽到沒？」她掐住他脖子。

「聽到了。」他說。

「非常好，從今天開始，你就要受我支配。」

「我喜歡你。」

她又打他耳光：「你給我聽清楚，我不會喜歡任何人的，我只想支配你。」

「支配我？」他無辜地望著她。

「對，讓我做你的主人，對你為所欲為。」

「我還以為你是個乖乖女。」

她用力扯他頭髮：「我是你的主人，你竟然敢諷刺我？」

「好痛……好痛……」

「立刻跟我道歉！不然我連頭皮都給你撕下來！」

「對不起……」

「對不起誰？」

「對不起……主人……」

她終於放手，然後把舌頭伸進他嘴巴裡，跟他濕吻。

自從接受彭天顏的支配後，每個星期五，田永泰都會去她家玩。

有一次，她幫他口交，但不准他射精。

「千萬不要射，不然我會毆打你！」她說。

她一直吸吮他的陽具，他忍不住呻吟，當她舔他龜頭的時候，他還微微顫抖。

「快射的時候，就要喊停，別以為自己可以忍住。」

他點頭，爽得不能自已。

好幾次快射出來，他都喊停，她就立刻退開。

到了最後一次，實在太舒服了，他不想喊停，也就射在她嘴巴裡。

她含著他的精液：「張開嘴巴！」

她把精液吐到他嘴巴裡：「自己的精液，自己吞掉！」

他用嘴巴接住，然後吞下，她就隨手拿起一個搖控器，大力敲他頭幾下。

「叫你不准射！你還給我射！你是不是很該打？」

「是，我很該打，主人，對不起，別生氣。」

大部分時候，田永泰不敢真的射出來，只有一兩次實在太爽，他才會豁出去。

通常，當他反覆喊停之後，她開始舔到他分泌出一點液體，她就會停下來。

因為她知道，這代表他很興奮，也就是快射，她會立刻叫他穿回褲子。

「我讓你很爽，但不准你射，因為我想看到你痛苦的表情。」她說。

「主人，為什麼？」

「只要看見你痛苦，我就很興奮。」

「如果可以讓主人更興奮，我不介意痛苦一點。」

「那就繼續痛苦下去吧。」

「我會努力呈現痛苦，我愛你。」

她打他耳光：「跟你講過多少次？不要對我示愛！」

「但我真的很愛你！而且，只要我示愛，你就會打我，打我，你才會興奮。」

她不斷用力地捶他胸口，他忍著痛挨打。

每一次見面，要道別的時候，他都會跟她說「我愛你」。

因為他真的很愛她，而且，惟其如此，她才有機會用暴力對待他。

他14歲、她16歲那一年，他們正式發生性行為。

那一天，她用騎乘位跟他做愛，但她還是不准他射精。

「快射的時候，記得要阻止我繼續搖！」她說。

看著她在上面搖，他就忍不住在下面頂，她感覺到他在動，她就打他耳光。

「只有我可以動！你不准亂動！」她掐住他脖子。

「啊……我要射了！」

她馬上退開，他的精液已經不斷噴出來，他氣喘吁吁。

她一手握住他的陽具，彈他龜頭十次：「看你還敢不敢射！」

他痛得躲開，看見他那麼難受，她就很高興。

後來，彭天顏考上大學，田永泰中六畢業後，就出來打工。

他們還是保持一個禮拜上一次床，照舊不准射精。

當時，田父已經不太會跟田永泰肛交，只會偶爾要兒子幫他口交。

田永泰在快餐店打工賺的錢，都交給彭天顏，他只會留一、兩千塊給自己用。

一個星期六，她突然跟他說，要帶他去酒店。

「我們一起賺外快！」她說。

去到酒店，她帶他上房間，然後給他喝了一杯水，他就陷入半昏迷狀態。

那杯水裡面有迷姦藥。

他半昏半醒的時候，有四個又老又胖的中年男人一起強姦他。

他們都沒有戴套，直接在他屁眼裡射精。

從他屁眼流出來的精液，是粉紅色的，而且帶有血絲。

過程中，彭天顏一直旁觀，她笑得很開心。

最後，四個中年男人離開了，留下虛弱的他躺在床上。

三個鐘頭後，他才完全醒過來，他覺得全身疫痛，尤其是屁眼，像爛掉了。

「主人，你為什麼不直接跟我說？我也根本不會拒絕……」他無力地問。

「不跟你說，你就毫無心理準備，你才會更痛苦啊！」她回答。

「那主人有高興嗎？我剛剛真的很痛苦，你有開心嗎？」

「我很開心啊！看到你被他們蹂躪，我就心跳加速！」

「那就好，我的痛苦，都值得了。」

「而且，他們每個人給了我兩萬五，總共十萬，真的發財了！」

「主人打算拿來怎麼用？買包包？去日本？」

「要你管？我要怎麼用，都輪不到你管！」她走過去打他耳光。

「知道，對不起，主人。」

「屌！快去洗個澡吧！你臉上都是那些老男人的口水和精液，好噁心！」

「是的，主人。」

他從床上坐起來，重心移到屁股，他痛到瑟縮一下。

半年後，田永泰發現，原來彭天顏在大學交了一個男朋友。

那十萬塊，是她男朋友打算自己開咖啡館，她就用來資助他創業的。

「你不是說過，你不會喜歡任何人嗎？」他跟她對質。

「這種話，你都相信？你也太天真了吧？」她說。

「是不是我已經不夠痛苦，無法再讓你興奮，所以你想拋棄我？」

「你瘋了嗎？我們從來都沒有在一起，我要怎麼拋棄你？」

「我真的很愛你！」他衝過去親她。

她推開他，打他耳光：「可是我一點都不愛你。」

終於，他忍不住哭了。

這些年來，受了那麼多苦，他都沒哭，但這句話，卻讓他哭很慘。

「既然你什麼都知道了，我們也就沒必要再維持這種關係。」她冷冷地說。

「不，不，我還可以更痛苦的，求求你，別放棄我。」他哀求。

她想推開他，但推不動，只好打他耳光洩憤，左右兩邊打了十幾遍。

「你只要對我說一句『我愛你』，我以後就不會再煩你了！」

「你休想！」她再打他耳光，他的左臉已經被打到滲出一點點血。

「你連隨便說說也不願意嗎？我有那麼討厭嗎？」

「我就是不講！你知道什麼是真正的痛苦嗎？你想得到的，我偏不給你。」

「那你跟我做愛吧，好不好？做完這一次，我以後都不會再煩你了！」

她又打他耳光：「你臉皮真的很厚！難怪我一直打你耳光，你都沒反應！」

「做完這一次，我真的不會再煩你了！」他逼近她。

「你幹嘛？不行！走開！別過來！」她反抗。

「一直以來，我都很想內射你！反正你有吃避孕藥，就讓我內射你一次吧！」

「痴撚線！你戇鳩的嗎？你給那四個肥基佬屌過，都不知道有沒有愛滋！」

他扯爛她的內褲，用手指插進她的陰戶，不斷猛摳，她很快就濕了。

「明明就想要我！你還不承認！我要幹死你這個色娃！」

他把她推倒在地上，然後開始瘋狂抽插她。

她一直打他耳光，他都不管，繼續狠狠地幹她，甚至濕吻她。

她趁機咬他的下唇，滲出一點血，他舔掉，然後親她耳朵。

雖然她想阻止他，但其實她很爽，她被他插到一直出水，地板濕掉一片。

終於，她忍不住呻吟，也開始配合他的動作，偶爾還會失控地抽搐。

這個時候，他突然停下來，氣喘吁吁地望著她。

「幹嘛停下來？」她問。

「我想讓你感受一下想要卻得不到的痛苦。」他回答。

他抽出，她立刻撲在他身上，把他的陽具放入她的陰戶，繼續用騎乘位做愛。

「你這個仆街，讓你操我，你卻不操！快操我！」她拼命在上面搖。

「你看你多淫蕩！剛剛還嘴硬！」

「你給我住嘴！」她一邊搖，一邊打他耳光。

「現在，我比你更像是主人了！你被我下面支配著！」

「你有種再講一遍！我才是主人，你受我支配……」她突然掐住他脖子。

「對，掐我吧！你不是喜歡看到我痛苦的樣子嗎？給我掐緊一點！」

「我現在就掐死你！」她使盡全力掐住他脖子，同時，她也準備高潮了。

他無法呼吸，雙眼翻白，吐出舌頭，射精不久，他就斷氣了。

她還緊緊地掐住他脖子，享受高潮的餘韻。

回過神來，看到他的臉，她才知道鬧出人命。

「我被死屍內射了……我被死屍內射了……」她自言自語。

田永泰睜開眼，他發現這裡是一個全黑的空間，什麼都看不見。

「我可以幫你忘記你想忘記的……」一把不男不女的聲音說。

「你是誰？這裡是什麼地方？我明明已經死了，怎麼會在這裡？」田永泰問。

「我才是你真正的主人……」

「主人？你剛剛說，你可以讓我忘記一切嗎？」

「對，只要你答應我，你永遠都屬於我。」

「好吧，我答應你，可是以後我要為你做些什麼？」

「我要你來我的髮廊打工，當洗頭仔。」

「為什麼要選我？」

「因為你天生就是個臣服者，與其臣服於無知的人類，不如臣服於我。」

「我天生就是臣服者？」

「難道不是嗎？小時候臣服於獸父，到了少年的時候，就臣服於彭天顏。」

「的確，我到死之前才懂得反抗。」

「你沒有反抗，是你要求她掐死你的！從頭到尾，你還是受制於她。」

「以後都不會了，以後，我只會臣服於你。」

「孺子可教。」

下一秒，他突然感覺到有人用騎乘位跟他做愛，太舒服了，他很快就射精。

他一輩子都沒有感受過這一種高潮。

同時，他感覺到有人用火燒他頭頂，頭髮全部被燒光，皮膚卻完好無缺。

最重要的是完全不痛。

從此，他就加入Moonlight Crier當洗頭仔，為大老闆效力。

現在不必再中性打扮，他就開始剃平頭，讓自己看起來更陽剛。

他對大老闆忠心耿耿，直到遇上司徒蕊，他才有了二心。

那天，司徒蕊特地來跟他求歡，她對他說：「我愛你。」

前一輩子，他都在等別人對他說出這句話，卻沒有人願意。

這句話，讓他心痛欲裂，所以他當時一邊流淚一邊跟她做愛。

對司徒蕊的事，他一直冷眼旁觀，但因為她這句話，他就開始有點同情她。

但他終究不敢背叛大老闆，只好壓抑自己的感情，故意疏遠她。

有好幾次，司徒蕊又來找他做愛，他都拒絕，然後在她面前抽插長毛女怪物。

其中一次，他還跟四隻長毛女怪物一起群交，她進來看見，氣到奪門而出。

「你寧願幹這些怪物，也不想跟我做愛？」她拋下這句話，轉身就走。

他穿回褲子，把四隻長毛女怪物趕到後巷，然後開始抽煙。

後巷裡，有一百多個赤裸的光頭男女，他們趴在地上蠕動，不停吼叫。

田永泰不是不想幫司徒蕊，但他不想變成這群光頭人的一分子。

＊ ＊ ＊

那天，有一個男顧客拎著一張狗照片來到Moolight Crier。

「你死去的另一半……是一隻狗？」榮家滔問。

「都說，狗是人類的朋友，我覺得更可以是人類的女朋友。」男顧客說。

「你是想剪掉你對牠的所有回憶嗎？」

「不是，我只是想剪掉牠死在我懷中的那一幕……」他哽咽。

「對了，我叫榮家滔，Ricardo。先生，怎麼稱呼你？可以講全名嗎？」

「我叫高曉輝，Kenneth，我的另一半叫Cherrie……」他泣不成聲。

高曉輝穿上袍子，坐到洗頭椅上，由田永泰幫他洗頭，他們開始聊天。

「跟母狗做愛是什麼感覺？」田永泰問。

「我沒有跟女生做過愛，我不知道有什麼分別。」高曉輝回答。

高曉輝是獨子，出生於中產家庭，父母都是專業人士，沒什麼時間陪伴他。

他性格孤僻，幾乎沒有朋友，在他12歲那一年，父母就買了一隻雪橇狗給他。

因為他不喜歡家傭，所以父母都只會聘請鐘點傭人，讓他擁有私人空間。

每天放學回來，他會抱著牠，對牠講心事，有時候講到哭，牠就幫他舔眼淚。

14歲的時候，有一次洗完澡，他全身赤裸從浴室走出來，Cherrie就撲過來。

牠不斷舔他陽具，他忍不住勃起來，最後，他在牠嘴巴裡射精。

從此，他就不再把牠當寵物看待，他真心愛上他的狗，他想跟牠做愛。

他開始上網去看很多人獸交的影片，想要學習怎麼去跟一隻狗做愛。

他很怕弄痛牠，剛開始只敢跟牠舌吻，還有偶爾碰一碰牠的陰戶。

後來，他就漸漸嘗試用嘴巴和手指刺激牠的陰戶。

到了他16歲生日，他終於決定把自己的童貞獻給牠。

那一天，他的父母要加班，沒辦法跟他過，早就買了一個蛋糕放在冰箱裡。

他跟牠一起洗完澡，就把牠抱到床上，跟牠舌吻，然後幫牠口交。

他幹牠的時候，牠都沒什麼反應，只是呆呆地望著他。

最後，他在牠體內射精。

「你沒有喜歡過任何女生嗎？」田永泰問。

「有，但她們都拒絕我，Cherrie卻不一樣，牠非常愛我。」高曉輝回答。

「你還會跟另一隻狗談戀愛嗎？」

「我很希望！但Cherrie死在我懷中的那一幕，實在讓我很痛，我走不出來。」

「放心吧，剪掉頭髮之後，你就會忘記，但記住以後要常來啊！」

剪完頭髮，高曉輝離開Moonlight Crier，他在他家附近的公園散步。

以前，他都會帶Cherrie來這裡。

雖然還是會懷念牠，但他已經不再傷心。

他坐在長椅上，突然，有一隻雌性雪橇狗跑過來，撲在他身上。

「Joey，你不可以這樣的！你嚇到人家了！」牠的女主人從後追來。

「先生，不好意思，Joey很親人，拉都拉不住！」女主人對高曉輝說。

「沒關係，我以前也養過一隻雪橇女，可是牠剛過世。」

「抱歉，勾起你的傷痛。」

「沒事，我已經釋懷。」

「我叫Cherrie，怎麼稱呼你？」

聽到這個名字，他會心一笑。

＊ ＊ ＊

榮家滔躲在後巷抽煙。

有一個全身赤裸的光頭女人抱著他大腿，想摸他褲襠。

他一腳把她踹開。

有一把不男不女的聲音傳到他耳邊。

「田永泰太過心軟，我怕他會讓我功虧一簣，幫我盯著他。」那把聲音說。

「爸爸，我會留意的！我敢打賭，媽媽最後還是會輸。」榮家滔說。

（未完待續……）

隻眼同個人都超勁攰～
早抖喇各位巴絲～

好變態但幾好睇

咁又一個星期

正
m男表示睇得有點爽

就快放假 希望寫多D追貼D

竟然～～

今次好重口味

師生戀、兄妹戀、SM、人狗戀……
都玩得7788下集會講榮家滔

諗起吳浩康首--洗剪吹

哈 首歌咁抒情～

係咪又要等一個星期

每個人物刻劃得好好

係～
我又要飛去更另一隻故
琴日先變態完 今日又要正常返
精神分裂～～

多謝巴打咁認真睇～

又要等一個禮拜

如果有興趣 唔介意既話
可以追埋我另一個故 完全唔同feel

又要等

感謝巴打肯俾耐性～

我有睇啊

多謝呀喂～

今日發左個類似呢個故既夢
個夢係去一間鋪 講低自己既慾望 例如想同男朋友幸福一世 但係如果做唔到就要付出代價
夢到代價個part 嚇醒左
之後諗起呢個故 留完名未入黎睇文

咁驚～～
但做唔到點解要付出代價？
入戲太深～
話說呢排都有諗下一部用咩主題

因為簽左約 例如 個約係保證同男朋友幸福 唔保證自己會唔會變心 個夢其實好矛盾 哈哈
下一部係咪姐係榮家滔 d人性既變態野都比你寫哂 仲可以玩咩 榮家滔話daddy放心啦 姐係daddy就係老闆 佢係太子爺

條橋幾有趣～～
夢入面個老闆 應該專登製造機會令你變心
下一部 係指《月愁第二夜》～～
只可以話 沒有最變態 只有更變態～～
喬雅孫桐田永泰都係慘既 但榮家滔唔慘……

好正

巴打新年都會照有文㗎可？

會呀～ 放心～
一星期出一次 如果仲玩停出 應該會暴動
我怕你地唔得閒追咋～

見到d瑪利蘇名就唔想睇

唔好勉強

幾時有新

年初一夜晚 多謝巴打支持～

嘩 巴打咁夜訓～

多謝幫推

咁快已經諗定第二夜
好期待黎緊出個集呀

哈 雖然係年初一 但氣氛完全唔年初一

等今晚睇文
咁多位巴打新年快樂

今晚有啦 推

遲左返屋企 而家先出

【第5章】－〈殺戮夜〉

雖然父母對榮家滔很好，但他還是殺死了他們。

一路以來，他都覺得他們不是他的親生父母，但明明就是。

父母是基督徒，從小就向他傳福音，他卻完全聽不進去。

「你們煩夠了沒？別再跟我提上帝，爸爸恨透祂！」3歲的榮家滔說。

榮父哭笑不得：「家滔，爸爸怎麼會恨上帝？上帝愛我，我也愛上帝。」

「你才不是我爸爸！我不要你當我爸爸！」榮家滔向榮父吐口水。

「家滔，你在胡說什麼？爸媽是想讓你認識上帝、認識神。」榮母說。

「你也不是我媽媽！我為什麼要認識上帝？我才不要認識祂！」榮家滔說。

「家滔，我怎麼會不是你爸爸？我跟你長得一模一樣啊！」榮父說。

「爸爸的頭上有角，你沒有！」榮家滔說。

童言無忌，榮氏夫婦沒放心上，還是繼續向年幼的榮家滔傳福音。

父母教他謝飯禱，他不肯學，直接進食，不然就摔食物，他們也拿他沒轍。

父母送他上團契和主日學，他都故意不守秩序，大喊大叫，甚至隨地大小便。

父母送他的袖珍《聖經》，他偷拿母親的口紅，在每一頁畫上很多螺旋圖案。

在榮家滔7歲那一年，榮母養的寵物松鼠狗不見了，她非常傷心。

原來，有一天，松鼠狗發狂咬了榮家滔一口，他暴怒，也就反咬牠一口。

他抓起松鼠狗，一口啃在牠脖子上，緊咬不放，直到牠斷氣，他一臉都是血。

他砍下狗頭，放血除毛，挖眼割舌，去皮拆肉，把狗頭骨藏在抽屜裡。

其他部分，他煮熟吃掉，吃不完就混進豬絞肉，做成漢堡排，拿給父母吃。

榮氏夫婦不虞有詐，認真品嘗，還稱讚味道好，一口接一口吃完。

榮家滔本來想用狗血泡澡，但小型狗的血不多，只好打消念頭。

他在浴室脫光，用狗血抹遍全身，包括臉跟頭髮，他覺得很舒爽、很滿足。

榮宅近郊，後來，榮母久不久就會在家附近發現一堆無頭的動物屍體。

當然沒有人會懷疑榮家滔，那邊常有野狗出沒，榮父認為是牠們咬死的。

其實都是榮家滔所為，自從殺死了母親的松鼠狗，他就愛上虐殺動物。

殘肢斷臂，血花四濺，讓他無比興奮。

踏入青春期，他甚至試過，用動物鮮血當潤滑劑自慰。

榮家滔喜歡血，因為他覺得，「爸爸」也喜歡。

他一直覺得自己是魔鬼之子，這種想法，幾乎是與生俱來。

他從來沒有遇見過魔鬼，但在牙牙學語的時候，他就很自然懂得喊「魔鬼」。

沒有任何人教過他，但他就是會講「魔鬼」這兩個字。

別的嬰兒第一個叫的人，不是「媽媽」就是「爸爸」，他卻叫「魔鬼」。

而且，還不懂數字的時候，他就已經會寫羅馬數字「6」。

雖然榮家滔的確比其他小孩另類，但父母都沒有嫌棄他，依然愛護有加。

初中的時候，榮家滔開始上網搜尋有關「魔鬼」或「撒旦」的一切。

網上有很多資訊，他都覺得並不可信，他對他「爸爸」有自己的解讀。

到了高中，那一年，榮家滔已經16歲，還有一年就要考大學。

他受夠了這個充滿愛的家，他決定等到21歲的時候，就殺死他的父母。

他要用自己的方法召喚他的「爸爸」。

他認為隨便殺人無法召喚魔鬼，要殺死對自己好的人，甚至是親人才有用。

結果，他在21歲那一年的年初一行凶。

前一天晚上，他們全家人還吃過團年飯，當時榮家滔並無異樣。

飯後，榮父看電視，榮母封利是，榮家滔幫忙放全盒。

榮家滔在全盒的旁邊放滿各種糖果。

最後，他從抽屜裡拿出收藏已久的狗頭骨，放在全盒的中間。

那天早上，榮家滔凌晨四點就醒了，他等這一天已經等了很久。

每年初一，榮母梳洗後第一件事，就是打開全盒吃一顆糖。

她一打開，看見狗頭骨，拼命尖叫，榮父立刻衝出客廳了解情況。

榮家滔拿著兩把鋒利的開山刀，從後用力砍向父母的頭頂，顱骨被劈開。

第二刀砍向脖子，大量鮮血亂噴，榮氏夫婦淒厲呼救。

他們一直閃躲，榮家滔卻在後面不斷追斬，全身刀傷，倒地奄奄一息。

「基督徒？上帝跟我說，叫你們早點回天家！」他把刀插向父母的心臟。

父母斷氣了，榮家滔開心得不能自已，笑了又笑。

他拔出兩把刀，用口接住刀鋒滴下來的血，舔一舔嘴唇。

他生吃了父母的眼睛、舌頭、奶頭和生殖器，保留他們的血，一共兩大桶。

他花了半天時間清理現場，砍下父母的頭顱，把他們的屍體移到冷凍庫。

搞定後，他打電話給他的補習學生裘風鈴，邀請她明天來他家玩。

裘風鈴15歲，讀中四，榮家滔是家人給她找的私人補習老師。

她一直都暗戀他，經常有意無意地傳訊息給他，跟他聊天，想要約他出去。

可是，他都沒有答應，他想讓她更加渴望他，別讓她太早得逞。

他知道，惟其如此，她才會受制於他，給他玩弄於股掌之間，予取予求。

果然，她就這樣上當了，聽到他想約她，還要去他家，她立刻說好。

裘風鈴來到榮宅，她問：「咦，你家人呢？家裡只有你？」

「他們去旅行，家裡沒人，所以我才想約你。」榮家滔回答。

「家裡沒人……才想約我？為什麼？」她吞一吞口水。

「你不是一直都很想要我嗎？每一次我來補習，你應該都濕了吧？」他說。

「你不是基督徒嗎？媽媽選你，除了因為你理科好，也因為你是基督徒。」

「你也是基督徒，但你還不是一直勾引我？難道你在乎貞潔嗎？」

「我應該算在乎吧？至少我還算貞潔的。」

「你在乎貞潔，那你現在為什麼會在這裡？」

「我想把自己的第一次交給你。」

「你才15歲而已，已經那麼淫蕩了！」

「我一直不知道性慾是什麼，直到遇見你，我就每天幻想著你佔有我。」

「你對其他男生沒興趣？」

「我只對你有興趣！只有你，可以讓我每天都想自慰一次。」

「我也很想抽插你，因為我沒吃過處女。」

「還好我是處女，不然你未必會想上我，那你第一次給了誰？」

「教會牧師的妻子。」

「不會吧？」

「小時候，我討厭教會，故意隨地大小便，都是她幫我清潔的。」

「她怎麼對待你？」

「她會趁機摸我的陽具，我忍不住勃起，她就開始含。」

「你當時知不知道她對你幹嘛？」

「我當然知道，但我沒有反抗，只是裝無辜。」

「到了幾歲，她才跟你那個？」

「15歲，當時她原本在幫我含，突然在我面前脫光，叫我幹她。」

「所以你就幹了她？」

「對，她還要我內射她。」

她愣住了。

「但因為她生過兩個小孩，下面太鬆了，沒什麼感覺，所以我想吃了你。」

「放心，我才15歲，自慰也只是用震蛋刺激，沒放東西進去撐大。」

「太好了，你真聰明，我很想體會一下被處女緊緊包著的感覺。」

他們脫光衣服，他發現她的奶頭是粉紅色的，他就馬上勃起了，愈來愈硬。

她站著，他號著舔她陰戶，她微微顫抖，滲出一點愛液。

然後，他左手拿著一個杯子，用右手兩根手指捅進去。

她瑟縮一下，就流血了，他立刻用杯子盛著。

「你為什麼要把血裝在杯子裡？」她問。

「我想好好紀念，你把你的第一次獻給我。」

接著，他就開始瘋狂抽插她，換了幾個姿勢，最後，他射在她裡面。

「被你填滿的感覺，原來那麼舒服，你射的時候，裡面好暖。」她說。

「你真的很緊，只要稍微放鬆一點，都會忍不住想射。」他說。

「你快要射之前，我感覺到你變得非常硬，當你在射的時候，它還會抖動。」

「要不要再來一遍？想不想刺激一點？」

她拼命點頭，他就叫她別躺著，改成趴在床上，她乖乖照做。

他親她：「我先上個廁所，回來就幹死你！」

聽到沖水聲，他從洗手間出來，她滿心歡喜地期待著第二回合。

他走上床，趴著的她，還以為又是一場親熱，殊不起，她痛到尖叫。

他用開山刀不停砍向她的頭頂，血如泉湧，然後把她轉身，一刀插進嘴巴裡。

開山刀捅破她的後腦，把她釘在床上，她想掙扎，卻動彈不得。

他坐在她胸口，用盡全身所有氣力，把刀壓到最深處，刀柄已經進入嘴巴。

他掰開她雙腿，再次抽插她，她斷氣之前，他在裡面射出第二道精液。

她死了，他把刀拔出來，然後讓她放血，把血裝進第三個大桶子裡。

睡了一覺，他就過去繼續強姦她的屍體，交合四次，每次都在她體內射精。

生前兩次，死後四次，他總共內射了她六次，這是他的儀式。

他走進浴室，用三大桶血液泡澡，還把他父母的頭顱放進浴缸裡漂浮。

他把剛剛從裘風鈴的陰戶流出來的血，裝進紅酒杯中品嘗。

泡在鮮血之中，他很興奮，甚至拿起兩個頭顱，撬開他們的嘴巴，用來自慰。

突然，他聽到外面好像有點動靜，他立刻穿起浴袍走出去看看。

他發現裘風鈴的肚子竟然脹得很大，好像快要爆開。

下一秒，真的爆開了，血肉四散，有一個人從裡面走出來。

他全身赤裸，皮膚雪白，沒有任何毛髮，沒有嘴巴，整顆眼睛都是猩紅色的。

「你是誰？」榮家滔問。

「你口中的爸爸？隨便吧！」那個人有一把不男不女的聲音。

榮家滔打量他，發現他的下半身有點奇怪，陽具的後面，同時有一個陰戶。

「你是我爸爸？但你的頭上怎麼沒有角？」

那個人打榮家滔耳光：「我才沒有你這個白痴仔！魔鬼之子？憑什麼？」

「為了爸爸，我殺了生我下來的那對夫婦和一個處女，我愛爸爸。」

「殺人，就是我的兒子？你真的異想天開。」

榮家滔下跪：「無論我是不是你的兒子，我都只想證明，我非常崇拜你。」

「我就是欣賞你這一點，所以才出現，你是真心的崇拜我。」

「你是我的爸爸，我是屬於你的，不管你讓我做什麼，我都願意的。」

「你知道嗎？世上根本就沒有任何召喚魔鬼的儀式，魔鬼是不聽召喚的。」

「獻祭呢？爸爸不需要獻祭嗎？」

「最好的獻祭，永遠是當事人的靈魂。」

他若有所思。

「你自己想出來的所謂儀式，太有創意了，我決定將收歸旗下。」

「我需要為爸爸做些什麼？」

「你要在我的髮廊打工，當一個專業髮型師。」

「但我完全不會剪頭髮，連業餘都沒辦法，還當什麼專業？」

「只要你同意，我就會讓你擁有那些能力，你不必擔心。」

「雖然你不是我的兒子，但我需要一個全心全意崇拜我的人。」

「你有兒子嗎？而且，我需要用條件來跟你交換嗎？」

「還沒有！你都那麼崇拜我了，我還需要跟你講條件嗎？」

「雖然我真的很崇拜你，但我害怕有一天，我可能會變心。」

「那你就試試看變心好了！」

「不敢，不敢。」

魔鬼推倒榮家滔，但他沒有跌在地上，而是掉到海裡，那片海全部都是血。

他在裡面暢泳，喝下幾口鮮血，獲得偶像的賞識，他樂不可支。

＊ ＊ ＊

年三十，超多人來到Moonlight Crier弄頭髮，排隊排很久。

終於來到當天最後一位客人，她是一個中年女人，她想剪髮和染髮。

「小姐，你好，我是田永泰，Timothy，該怎麼稱呼你？請講全名。」

「我叫鄭桂菱。」

田永泰幫鄭桂菱洗完頭，就把她交給榮家滔。

「鄭小姐，我是榮家滔，Ricardo，請問你想剪去什麼記憶？」榮家滔問。

「我想剪去我的夢想。」鄭桂菱回答。

「夢想？為什麼要忘記夢想？」

「因為記住實現不了的夢想，對我來說是一種折磨。」

「你的夢想是什麼？」

「我一直想當一個著名的作家，而且擁有一個美好的家庭。」

「你現在是做什麼工作的？」

「我是公關主任，我已經45歲了，但還沒戀愛過。」

「這些年來，你都沒有投稿嗎？你有沒有去跟別人相親？」

「我已經投稿接近100次，一律退稿，至於相親，我沒有興趣。」

「為什麼不選擇自資出版？」

「自資出版，就沒有意思了，當然是被出版社賞識比較好。」

「可能你真的沒有這方面的才華吧！」

她沉默，悲從中來，突然流淚。

「相親有什麼不好？你不是公關主任嗎？就當認識朋友好了。」

「相親哪裡有真愛？活了多久，我就單身多久，我想要一段愛情。」

「愛情是可遇不可求的。」

「我知道，不會有人愛我的了，因此，我寧願把一切的夢想，全部忘掉。」

「每個人應該都有實現不了的夢想吧？」

「那些實現不了的夢想，到頭來會變成你的恥辱，讓你無地自容。」

「太悲觀了，未必所有夢想都可以實現的，有一些只是用來自我勉勵而已。」

「可是自我勉勵完，還是要面對現實，事與願違就是事與願違。」

「至少你擁有事業、財富和健康。」

「我當然需要它們，但這些都不是我真正想得到的。」

「所以，你想忘記夢想，讓自己不再覺得遺憾？」

「對，忘記我想當一個作家，忘記我想擁有一個美滿家庭……」她哽咽。

「放心，我一定會幫你剪去的，但你真的決定好了嗎？」

「每當想起那些無法實現的夢想，我都會痛哭不已，快，幫我剪掉。」

榮家滔手起刀落，開始幫鄭桂菱修剪髮尾。

＊ ＊ ＊

染髮部分，由喬雅負責。

「鄭小姐，我是喬雅，Clara，你想染什麼顏色？」喬雅問。

「栗子色。」鄭桂菱回答。

「你想植入什麼回憶？」

「我想植入新夢想：我想當一個公關界翹楚，以及一個單身貴族。」

「鄭小姐希望讓自己的人生完全切合『夢想』嗎？」

「沒錯，只要植入新夢想，我就會喜歡自己的人生。」

喬雅用心地為鄭桂菱的頭髮上色，完成後的效果，鄭桂菱相當滿意。

孫桐過來幫鄭桂菱把頭髮吹乾，然後脫去袍子。

「我叫孫桐，Cindy，請鄭小姐記住再次光臨！」孫桐說。

鄭桂菱照一照鏡子，突然問：「不好意思，可不可以借我剪刀？」

榮家滔立刻遞上，鄭桂菱接過剪刀，就把它插進額頭。

眾人嚇一跳，隨即互相使眼色，心照不宣。

鄭桂菱把額頭上的剪刀往下拉到腹部，黑色的血從裂縫中流出來。

她扯開皮囊，裡面有一個紅眼睛、沒嘴巴、沒毛髮、全身雪白的怪人。

「大老闆！」眾人齊聲說，同時鞠躬。

「我都跟你說是神秘顧客，你又不相信！」孫桐對田永泰說。

「我不是不相信，只是覺得年近歲晚，不太可能有神秘顧客。」田永泰說。

「我是想看一下你們的服務有沒有進步。」大老闆陰陽怪氣地說。

眾人面面相覷。

「記住，切忌心軟，別放感情，客人要剪去什麼記憶，隨便他。」大老闆說。

田永泰心虛得低下頭來。

「要以公司的利益為依歸，客人受益，即是公司受損。」大老闆繼續說。

田永泰抬眼望向榮家滔，榮家滔對他做了一個「我會盯著你」的動作。

大老闆走到後巷，看著四隻長毛女怪物強姦周遭的光頭男女。

「很快，就會有第五隻出現。」大老闆仰天狂笑。

＊ ＊ ＊

年初二，司徒蕊來到Moonlight Crier，她想找田永泰。

「他突然請假一個禮拜。」榮家滔說。

司徒蕊很失望。

「你想找他做愛？為什麼不跟我做？」

司徒蕊正在猶豫，突然有一個男生慌張地闖進來。

她目瞪口呆。

他是她前男友麥浩強。

（未完待續……）

新年快樂～小人該死，走左兩個鐘數～

遲左兩個鐘～～對唔住！

好彩未訓

咁岩入到黎又有文
見到變心個part 又幾似我個夢喎

Btw 樓主係咪癡線 殺狗 殺父母 姦屍 飲血紅酒 但癡線得黎又將榮家滔呢條友刻畫得好好 同埋年初一 好應節 成個畫面出哂黎

咁夜訓～ 我一更完就訓死左

哈 仲有邪教feel～
冇辦法 新年要應一應 咁岩又開salon

好癲 睇到有少少想嘔

新正頭 睇呢d 係咪好大反差～～

好撚嘔心

飲緊茶睇 好撚癲

正！

我都覺得好變態～

飲茶睇咁正～～
新年快樂呀巴打！

新年快樂

新年快樂巴打～

臨瞓推多推～～早抖

好睇 推

多謝奸熊巴～～

前日開始追個故 果晚就發夢啲頭髮甩晒

咁驚 睇得太投入～
btw 多謝支持～

幾時有文

要等星期六
我仲chur緊另一隻故～
btw 多謝支持～

live左
正皮支持

聽日就星期六啦！等得好辛苦！

唔記得睇成個幾禮拜 一次過睇 好滿足

LM

講多次 其實堅感動 知道隻故出得唔密
未必好多人留意 但多謝你地肯等肯追肯睇
每次寫到頹 見你地鍾意睇 又會充滿力量～
感激感激感激

多謝墳巴 儲埋一次過睇係咪過癮d?
下次再出故 希望學netflix 寫完一日出晒

過癮

屌 live左

加油加油！

我都等緊啊 多謝我啦

今晚有d事 出唔到 好對唔住
要大家等多一晚 聽晚一定出到
多謝大家忍耐同等待

仲以為會有文添，不過唔緊要繼續等
加油呀巴打

今晚係咪真係會出

又話有既

今晚無文？

live

【第6章】－〈沉淪夜〉

麥浩強是一個性上癮病患者。

小時候，他已經對性充滿好奇心。

趁家裡沒人，他會偷拿爸爸鎖在抽屜的A片來看。

到了10歲左右，他就懂得自己上網找來看。

中二第一次自慰，從此，他的性慾就愈來愈強。

每天，他至少要自慰一次。

有時候，性慾高漲，他甚至忍不住在上課途中舉手去廁所自慰。

中三，他交了第一個女朋友，他們是同班同學，互相破處。

真正做過愛之後，他就徹底對性事欲罷不能，無時無刻都渴望性愛。

跟女友獨處的時候，他總要拼命壓抑，才能忍住性慾。

但有好幾次約會，他卻忍不住很想做愛，也就拉對方入殘廁親熱。

當時，他很想幹她，但她拒絕，他不斷哀求，她只好用嘴巴幫他解決。

久而久之，她受不了他性慾太強，決心分手。

他發現，一個性伴侶是不夠的。

以後每次交往，他就會找很多性伴侶，來滿足他強烈的慾望。

高中三年，他談過三段戀愛，但有六個性伴侶。

到了大一，他只談過一段戀愛，而性伴侶卻超過十個。

司徒蕊是他的第六段感情，直到遇上她，他才下定決心戒掉性癮。

他不想再背著另一半去找不同性伴侶解決性需要。

他是真心喜歡她的。

從頭到尾，他都沒有打算甩掉她，反而很想對她專一。

去年十二月初，他開始上網搜尋「戒性癮」的資料。

看了幾個網頁，他都覺得那些方法根本沒效。

他有想過看精神科，但就是裹足不前。

他嘆了口氣，脫下眼鏡，揉一揉眼睛，重新戴上。

他關掉視窗，卻有另一個視窗彈出。

以為是什麼垃圾廣告，原來是一間髮廊的官網。

店名叫「Moonlight Crier」。

網頁顯示，髮廊提供免費理髮服務，「只要您會再光臨」。

還有最經典的一句：「來這裡換個髮型，我們可以讓您忘記您想忘記的。」

深夜，這兩句宣傳語，看得他背脊發涼，連忙蓋上筆電，上床睡覺。

那個晚上，他輾轉反側，睡得不好，多夢。

凌晨四點乍醒，發現內褲濕了，勉強禁慾兩天，已經夢遺。

他起身去廁所清潔，不斷回想剛剛做了什麼綺夢。

記憶中，他去了一間髮廊，幫他洗頭的少女店員，突然為他口交。

夢的細節有點模糊，但他清楚記得，少女店員拿取洗頭水和潤髮乳的過程。

黑色的牆壁上，有一條金色的陽具和一個金色的陰戶。

少女走向那面黑牆，幫牆上的金色裝置手淫，洗頭水和潤髮乳就會自動分泌。

他心想：肯定是臨睡前看了那個詭異的網頁，才會做這種怪夢。

換掉內褲和褲子，他從廁所出來，走向臥室，門口進去，準備躺回床上睡。

睡眼惺忪的他，蹣跚走進門口，回過神來，卻發現這裡不是臥室。

他站在街上，四下無人。

眼前只有一間營業中的店舖，招牌寫著「Moonlight Crier」。

他嚇呆了，到處張望，突然有一陣寒風，像一種驅逐，他急急走進店內。

髮廊的裝潢，就如他的夢境一樣，瀰漫陰森的氣氛。

喬雅接待他：「歡迎光臨，先生，洗剪？」

有一個男客人剛好剪完頭髮，他起身離開，與麥浩強在門口擦肩而過。

這個男客人，就是後來掉光全身毛髮，被田永泰拖到後巷的人。

「聽說，你們可以讓客人忘掉某些回憶？」麥浩強問。

「沒錯，只要你會再光臨。」喬雅微笑。

「剛剛離開的那個男客人，他剪去了什麼記憶？」

「他自小被神職人員侵犯，成為同志後，又遇人不淑，被網友集體輪姦。」

麥浩強瞠目結舌。

「他是哭著來這裡的，但你剛剛看見沒有？他笑得多燦爛。」

「什麼事情都能忘記？」

「除了忘記本店，其他全部難不倒我們。」

「如果是一些與生俱來的習慣，都可以忘記？」

「放心，完全沒問題，你一定滿意。」

「我想戒性癮。」

「毫無難度可言。」

孫桐幫他洗頭，他躺在洗頭椅上，看到黑牆上金色裝置，會心一笑。

過程中，就如夢境一樣，洗完頭後，她為他口交，甚至用騎乘位跟他做愛。

幫他剪頭髮的是榮家滔。

自我介紹後，榮家滔問：「你想剪去什麼記憶？」

「我想忘掉性癮，還有以前每一段感情和每一位性伴侶。」麥浩強回答。

「只保留現在的感情？」

「對，我很愛她，希望跟她認真交往。」

「她叫什麼名字？」

「司徒蕊，我願意為她改變。」

榮家滔露出一個充滿深意的笑容。

他拿起電剪，開始剃短麥浩強兩邊鬢角。

那個晚上，麥浩強離開Moonlight Crier，大老闆就出現了。

他用繩索綁住四隻長毛女怪物的脖子，拖著她們從後巷走進來。

「榮家滔，你是不是抹去了他對司徒蕊的感情？」大老闆問。

「對，就像過去一樣，聽你吩咐完成任務。」榮家滔跪下來，對大老闆說。

「第五回合即將開始，你們每一個，千萬不能心軟。」大老闆厲聲說。

「知道。」眾人齊聲回答，但田永泰明顯特別小聲。

大老闆走到田永泰面前，掐住他的脖子：「別搞破壞，我會把你困在後巷。」

田永泰在掙扎中不斷點頭，大老闆把他摔到牆上，額角流血。

喬雅和孫桐不敢造次，立刻下跪表忠。

「既然是臣服者，就要有奴性，別忘記誰是主人。」大老闆對田永泰說。

結果，麥浩強回到現實世界，就做了違背初衷的決定。

他甩掉司徒蕊，去跟另一個女生在一起。

不過，性癮的確戒掉了。

自從去過Moonlight Crier，麥浩強就茫然若失，六神無主。

記憶剪去了，麥浩強當然想不起他對司徒蕊的感情。

只是他開始懷疑，甩掉她的決定是否正確。

他覺得他根本沒道理甩掉她。

他現在的另一半，脾氣很壞，應該甩掉她才對，怎麼會甩掉司徒蕊？

困惑很久，年初二，他跟女友鬧翻了，也就決定去Moonlight Crier問清楚。

殊不知，麥浩強和司徒蕊就這樣巧遇。

他很錯愕，沒想過會在這裡碰見她。

可惜，只有麥浩強還記得他們交往過，但司徒蕊對這段感情已經斷片。

在司徒蕊的記憶中，她並不認識麥浩強。

麥浩強上前跟司徒蕊打招呼：「Stephanie！」

「你是誰？你怎麼知道我的名字？」司徒蕊問。

「我是誰？我甩掉你，你不恨我嗎？」麥浩強反問。

「我根本不認識你，怎麼可能跟你交往過？」

「我甩掉你，你恨我是應該的，但你也不必當我是陌生人吧？」

「對不起，先生，我真的不認識你。」她非常認真地說。

「你來這裡……不會是已經把我忘掉吧？」

「有些事情，記不起來反而更好。」

「但我們真的交往過！」

「但我真的不記得。」

「好吧，你不相信，我就給你看一下我們的親密照。」他拿出手機。

他滑來滑去，都找不到他和她的任何合照，臉書上的記錄竟然也不見了。

他尷尬地看一看她，繼續低頭滑手機，沒想到滑一滑，手機突然自己關掉。

他試著重新開機，卻開不了。

司徒蕊不耐煩，她對榮家滔說：「一個禮拜後，我會再來。」

她轉身準備離開，麥浩強卻攔住她：「我們復合，不，你要不要跟我交往？」

「夠了，先生，我真的不認識你，請你走開！」司徒蕊推開他往前走。

她一路走向門口。

他轉身對她說：「以前我不准你染紫色頭髮，現在你染了，是因為恨我吧？」

「吃屎吧你！」她沒有回頭看他，只是對著後面舉中指，開門離去。

「Ricardo，我愈想愈糊塗，我覺得你好像幫我剪錯記憶了。」麥浩強說。

「絕對不可能，我是按照你的意願，幫你剪去那些記憶。」榮家滔說。

「我怎麼覺得我不應該甩掉司徒蕊？你們可以讓客人回顧剪髮的過程嗎？」

「對不起，這樣不符合本公司的利益，恕難從命。」

「那我怎麼知道你們當時有沒有剪對？我不管！我要投訴！」

「沒問題，你先享用我們的特別洗頭服務，待會再讓你填投訴表格。」

「還洗什麼頭？我要投訴！你們這間黑店罔顧客人感受，太過分！」

「大老闆說，每逢客人投訴，都要讓客人享用特別洗頭服務，以示尊敬。」

麥浩強無奈，只好接受這項洗頭服務。

他穿起袍子，躺在洗頭椅上，由孫桐幫他洗頭。

剛開始的時候，水溫還是正常，可是很快就變成攝氏100度。

麥浩強慘叫：「屌！仆街！想熱撚死人啊？」

他想掙扎，卻被榮家滔和喬雅合力按住，孫桐使盡全力把他的頭髮扯光。

麥浩強痛不欲生，他頭皮上的毛孔不斷滲血，接著，他忽然安靜下來。

他摸一摸自己的臉，發現眉毛和睫毛都消失了，他愣住了。

這個時候，田永泰出現，他把已經失去所有毛髮的麥浩強拖到後巷。

「你本來就是個淫魔，讓你回復本性好了。」田永泰說。

「什麼？你們想怎麼樣？」麥浩強問。

「你以後只會記得，你是一個性上癮病患者，而你辜負了你心愛的女人。」

田永泰回到店裡，把麥浩強留在後巷。

他看一看周圍，發現有上百個光頭男女在爬行吼叫。

他站起身，想打開通往店裡的門口，卻打不開。

四隻長毛女怪物同時出現，她們合力脫光他的衣服，開始輪姦他。

她們發洩完就消失了，他全身赤裸躺在地上，看著天上的血月。

他流著淚，緩緩地爬起身，衝向那群光頭男女。

他準備把他們每一個強姦一遍。

＊ ＊ ＊

年初八，客人不多，田永泰和孫桐到後巷的一角抽煙。

「你也喜歡司徒蕊，不是嗎？你為什麼不出手？」田永泰問。

「喜歡歸喜歡，我們都自身難保，不能夠心軟，後果嚴重。」孫桐說。

「我有信心說服喬雅，一起拯救司徒蕊，三個人合力，足以扳倒榮家滔。」

「怎麼拯救？不讓她來，她的頭髮早晚也會掉光，難逃魔掌。」

「喬雅支開榮家滔，我們潛入地下室，抽出司徒蕊的髮絲，把它燒光。」

「我不敢，地下室只有榮家滔可以進入，一旦被他發現，我就完蛋。」

「你問問你自己，你真的甘願臣服於魔鬼嗎？難道你不想反抗嗎？」

「田永泰，誰說你是天生臣服者？你才是最反叛的人。」

「我只臣服於我愛的人，我從來沒有愛過魔鬼。」

「你覺得我們鬥得過魔鬼嗎？我們恐怕連榮家滔都鬥不過。」

「他明明也喜歡司徒蕊，為什麼還要一步一步送她去死？」

「他喜歡司徒蕊，是因為他崇拜魔鬼，而魔鬼喜歡她，他愛屋及烏。」

「第五回合之後，只剩下最後一個回合，你好好考慮一下吧。」

「魔鬼說過，只要幫他完成六個回合的任務，他就會給我們自由？」

田永泰冷笑：「自由？什麼自由？這種話你也相信？」

「也許，魔鬼會允許我們遊走人間，不必待在這個永無白天的黑夜世界。」

「完成六個回合，你和我都已經沒有利用價值，他更不必兌現承諾。」

「你說得也有道理，所以只能博一把，賭他應該還有一點點良心。」

「哼，跟魔鬼談良心？既然都是博一把，為什麼不嘗試反抗他？」

榮家滔開門，來到後巷，走向他們，他們立刻把煙蒂丟到地上踏熄。

「聊什麼那麼神秘？要鬼鬼祟祟躲在一角？」榮家滔問。

「沒什麼，聽聽孫桐的少女心事而已！她說，她很想念丁某時。」田永泰說。

「喂呀！幹嘛把我的秘密到處講？」孫桐撒嬌，伸手去捏田永泰的陽具。

田永泰撥開孫桐的手：「大家都知道你咸濕的啊！哪是秘密？」

「你有種再說一次！看我會不會強姦你！」孫桐說。

「你個姣閪，連我都不放過？」田永泰邊說邊跑回店裡。

孫桐追打田永泰：「你有種不要走！我一定會讓你精盡人亡！」

田永泰和孫桐回到店裡，後巷剩下榮家滔和上百個光頭男女。

他拿出一根煙點燃，吸一口，呼出6字形的煙圈。

＊ ＊ ＊

年初九，丁某時終於再光臨，孫桐看到他，隨即眉開眼笑。

喬雅接待他：「Thomas，新年快樂！怎麼樣？效果滿意嗎？」

丁某時沉默，輕輕搖頭。

「上一次，我幫你剪去了你對那一家三口的感情，但你還是迷戀他們嗎？」

「剛開始的時候，的確對他們已經沒有任何感覺，後來卻打回原形。」

「中間發生了什麼事？」

「那家人的哥哥約我去游泳，洗澡的時候，他突然跟我擠進同一間浴室。」

「你又忍不住跟他做愛？」

「我很想推開他，但我根本做不了，結果就失守，重新愛上了他。」

「他的母親和妹妹呢？你又怎麼重新愛上她們的？」

「年三十，他們請我去吃團年飯，吃完，母親和妹妹就把我拉進房間做愛。」

「最後，哥哥應該都有加入吧？」

丁某時漲紅了臉：「對，我們連續做了三次愛。」

「你的體力真的很好，可是你的定力很差。」

「我想請問，可不可以叫他們三個來，讓你們剪掉他們對我的感情？」

「可以，當然可以，你幫我們宣傳，我們很高興啊！我們需要回頭客。」

「下一次，我和他們一起剪掉記憶，應該就可以結束這段關係。」

「我們盡量做到讓你滿意！」

「那麼，我先走了，下一次，我會跟他們一起來。」

「好的，沒問題。」

孫桐突然插嘴：「既然來了，不洗完頭才走？」

「不用了，今天是最後一天假期，明天又要開始上學，很多功課還沒寫完。」

「好吧，不要太常熬夜，對身體不好的。」

「謝謝你，再見。」丁某時微笑。

喬雅送客，孫桐落寞不已。

＊ ＊ ＊

一個禮拜後，司徒蕊又來到Moonlight Crier，這一次，她和田永泰撞個正著。

「你為什麼要避我？我有那麼討厭嗎？」司徒蕊問。

「我在這裡是打工的，不是你的性奴，你去找別人跟你做愛吧！」田永泰說。

她打他耳光：「我說過的，我愛你，難道你聽不懂嗎？」

他哭著推開她：「你瘋了嗎？我不愛你！我也不要你愛我！」

「你說謊！你明明就愛我！」她拼命捶他胸口。

突然，榮家滔問：「不如我們五個一起做愛，好不好？」

司徒蕊錯愕：「你說什麼？」

榮家滔和田永泰對看了一眼：「其實，我們四個都很喜歡你。」

「喜歡我？我不明白。」司徒蕊困惑。

「你是唯一一個客人，讓我們四個都想跟你做愛。」榮家滔說。

司徒蕊臉紅，不知所措。

「其實，田永泰也很想跟你做愛，只是他不想讓你知道而已。」榮家滔說。

「他說的是真的嗎？」司徒蕊問田永泰。

田永泰含著淚，看了榮家滔一眼，默默點頭。

司徒蕊笑逐顏開。

「他很害怕，有一天你不會再來，所以不敢對你放感情。」榮家滔解釋。

「你真傻！」司徒蕊靠在田永泰的胸膛。

田永泰摩娑著司徒蕊的頭髮，看了看孫桐，她避開了他的眼神。

他瞪著榮家滔。

榮家滔牽起一邊嘴角。

接著，他們各自脫光衣服，開始5P群交。

司徒蕊先跟田永泰濕吻，然後是榮家滔、喬雅、孫桐。

五個人同時伸出舌頭，互相交纏。

田永泰躺在地上，司徒蕊用騎乘位跟他做愛。

孫桐坐在田永泰臉上，他幫她口交。

司徒蕊和孫桐在上面濕吻。

喬雅和榮家滔用背後位做愛，她從後伸手去玩弄司徒蕊奶頭。

過了一段時間，他們交換性伴、改變體位。

田永泰用正常位抽插孫桐，並且用兩根手指讓喬雅高潮。

孫桐和喬雅濕吻，互相玩奶頭。

司徒蕊和田永泰濕吻，讓榮家滔抬起她一隻腳，從後猛烈抽插她。

最後，田永泰內射孫桐，榮家滔內射司徒蕊。

喬雅氣喘吁吁，意猶未盡。

司徒蕊過去抱著喬雅，用自己的陰戶摩擦對方的陰戶。

她們互相刺激彼此的陰蒂，一起達到高潮，終於累癱在地上。

＊ ＊ ＊

司徒蕊回家洗澡。

她沒留意排水口，最近，她掉的毛髮好像多了。

她用毛巾稍微把身體擦乾一點，天氣很乾燥，她要馬上全身塗乳液。

塗的時候，她覺得不對勁，手臂的皮膚好像有點粗糙。

她仔細看一看，皮膚上多了很多汗毛。

她靠近全身鏡照一照，臉上也有很多汗毛。

（未完待續……）

會。。。但係係凌晨兩點趕完

對唔住～巴打請見諒～

文已出

對唔住 大家應該訓左 聽朝睇
第7集我會早d開工 唔想再出唔切
再次對唔住 要希望吊癮咁慘

有呀。。。可惜已經係凌晨兩點既事

終於有文睇

搞得越多越生得多毛？

好對唔住～

一切都係個局。。。

新讀者留名
對甜冇咩執着，但幾好睇Lm

多謝支持～感激～

可唔可以出多啲 好頂癮

一個星期出一集唔緊要不過可唔可以出多啲

盡量
再次多謝你地鍾意睇

應承第7集出長啲！

原來女主角同佢之前男朋友係比人拆散
自己珍惜既記憶比人隨便咁整兩整就無左 想追究返又搞到自己出事
有種 球證 旁證 足協 足總 足委 全部都係我的人 點同我打呀？ 既感覺

每一個角色嘅背景都好完整
但有一個 大家其實對佢既過去一無所知

繼續支持

一開頭比洗頭仔屌果個長毛女
定還是惡魔？？

長毛女有4隻架～
魔鬼就。。。的確仲未講佢開間野想點

繼續加速

幫推

盡量多謝支持！

第7集努力中。。。

高曉輝。。。

差唔多又一個禮拜啦

pish

Push

而家出～

【第7章】－〈輪迴夜〉

「你真的決定好要四個人一起剪去同一段記憶嗎？」榮家滔問。

丁某時點頭：「這一段孽緣，讓我覺得自己是個變態。」

「就算曾經忘掉，但還是擺脫不了，證明你的確是你口中所說的『變態』。」

「不，我不是變態，我想擁有正常的感情，我不要跟他們糾纏下去。」

「你一直在說『變態』，到底什麼是『正常』？什麼是『變態』？」

「跟一家三口維持性關係，難道不是變態？」

「我不覺得有問題，愛情，快樂就好，要是不快樂，多正常也是變態。」

「我不知道，此刻，我只想跟一個女生交往。」

丁某時轉過去看著孫桐的背影，她正在幫一家三口的母親洗頭。

「話說回來，跟一家三口4P，是不是很過癮？」榮家滔問。

「過癮歸過癮，但不可能這樣一直下去。」丁某時回答。

「為什麼？多P愛好者是很難找到固定性伴侶的，你要珍惜才對。」

「我不是多P愛好者，明年就要考大學，我想過回正常的生活。」

一家三口都洗完頭，他們還在昏睡。

丁某時和田永泰合力把他們搬到椅子上。

「問題來了，他們將會在失去意識的情況下被剪掉記憶。」喬雅說。

「有什麼問題？就是要他們不知情，不然他們怎麼可能就範？」丁某時說。

「那麼，他們會不知道跟本店的約定：以後要再來這裡。」喬雅解釋。

「我不管，這是他們的事。」丁某時冷冷地說。

「不再來這裡，後果會很嚴重。」孫桐說。

「就由他們去承受好了，當初他們勾引我，也要負責。」丁某時說。

「他們要負責？不是你情我願的嗎？」田永泰問。

「我絕對是被動的。」丁某時回答。

眾人無語，彼此交換眼神。

「是哪一種後果？」丁某時問。

「你就當他們憑空消失吧。」榮家滔說。

「憑空消失？不就更好嗎？永遠不必再見到他們。」丁某時說。

「我們最喜歡你這一種客人。」榮家滔大笑。

榮家滔和喬雅開始幫這一家三口剪頭髮，母親交給榮家滔，兄妹就交給喬雅。

剪完，他們還沒醒過來，丁某時把他們逐一抬回去。

從此，他們將會忘光跟丁某時發生過的一切。

在他們記憶中，丁某時只是一個陌生人。

丁某時獨自回到Moonlight Crier：「搞定了，還差一步而已。」

孫桐幫他穿上袍子，然後領著他走向洗頭椅那邊。

他忽然從後抱著她，隔著衣服，用他堅挺的下半身，上下磨蹭她的屁股。

他在她耳邊說：「想念我嗎？很久沒碰你了！」

他在她耳邊吹氣，舔她耳朵，把手伸進她的衣服裡，捏她胸部。

「當我想起你，我就會忍不住自慰。」她把手伸到背後，摸他褲襠。

「我很懷念被你下面緊緊包裹著的感覺。」他把手伸進她的內褲，摸她陰戶。

他們脫光，她躺在洗頭椅上，讓他壓在她身上，用正常位抽插她。

最後，他插到最深處，在她體內射精。

「你好像很喜歡插到最深才射。」她嬌喘著說。

「對，插到最深才射，讓我更有征服感。」他說。

他穿上衣服，她沒有，直接幫他洗頭。

她幫他沖水的時候，他偶爾會舉起雙手去捏她奶頭。

接著，榮家滔幫丁某時剪頭髮。

剪好之後，本來要為丁某時脫下袍子，榮家滔卻突然拿起打薄剪刀。

「還有點厚，讓我再幫你打薄一點。」榮家滔在丁某時的頭頂上剪了幾下。

這幾刀，讓丁某時失神，但他很快就會連這種感覺都忘掉。

他呆滯地離開。

榮家滔走到後巷抽煙。

＊ ＊ ＊

過兩天，輪到高曉輝來到Moonlight Crier，喬雅接待他。

「高先生，歡迎光臨，洗剪還是染燙？」喬雅說。

「我還沒決定，等一下再說，我來是想談心的。」高曉輝說。

「怎麼了？上次效果不滿意嗎？」

「不，非常滿意，想起愛犬Cherrie，已經不再傷心。」

「那有什麼煩惱？」

「我在路上認識了一個女狗主，她也叫Cherrie，她養了一頭雌性雪撬。」

「你跟她發展了嗎？還是跟她的狗？」

「她很喜歡我，所以主動約我好幾次，然後我們就在一起了。」

「聽起來不錯啊！不管跟人交往，還是跟狗交往，最重要是不用再自慰。」

「第一次跟她做愛的時候，我都在拼命壓抑，不去幻想我的愛犬Cherrie。」

「結果呢？你還是忍不住幻想你的愛犬Cherrie，幹著她，卻想著牠？」

高曉輝點頭：「每次做完愛，我都非常懊惱，感覺很空虛。」

「這是正常的，很多情侶都是這樣的，跟對方做愛，心裡想著其他人。」

「真的嗎？這一種分心，好像不太禮貌。」

「剛開始交往的時候，也許不會幻想其他人，但久了就只能靠幻想。」

「你的想法很悲觀，但這都不是最困擾我的。」

「什麼事情？」

「前幾天，Cherrie請我幫她顧狗，我忍不住幹了她的雪撬狗Joey。」

「人家說：『打狗要看主人』，你這是『幹狗又幹主人』。」她失笑。

「後來，她回到家，我都很害怕被她發現我幹過她的狗。」

「她應該沒發現吧？不然你現在應該來不到這裡跟我談心。」

「她當然沒發現，但我就開始很期待她哪天再請我去她家幫她顧狗。」

「你女友一定萬萬想不到，你們之間的第三者，竟然是她養的狗。」

「Joey長得很像Cherrie，很親人，一想起牠，我的心就軟掉。」

「不過下面卻硬了。」她取笑他。

他臉紅：「我很怕有一天，我會忍不住把牠偷走。」

「想偷就偷吧！偷完，就把你女友灌醉，然後帶她來這裡。」

「你意思是，幫她剪掉她對Joey和我的記憶嗎？」

「嗯，前幾天，就有客人用這一招斬斷他跟別人的關係。」

他雙眼發光：「真的可以？你讓我徹底釋懷。」

「對我們來說，沒有辦不了的事。」

高曉輝離開之後，那個晚上，他立刻帶著爛醉如泥的Cherrie回來。

「我把她交給你了。」高曉輝對喬雅說。

「雖然你迫不及待，但有些事情還是要先提醒你的。」喬雅表情凝重。

「什麼？」

「她不省人事，也就不知道客人跟本店的約定：以後要再來。」

「她不再來，會怎麼樣？我還是會再來的啊！」

「你歸你，她歸她，她不再來，將會付出極大代價。」

「什麼代價？會死嗎？」

她冷笑：「死還比較好，比死更難受，一旦經歷過，你會寧願直接死掉。」

他猶豫了，心情複雜。

「你考慮什麼？承受的是她，又不是你。」

「就因為不是我，我才下不了決定。」

「另一個客人，根本想都沒想，就決定好了。」

「她沒害我，她對我很好，我不應該這樣對她。」

「好吧，不然你立刻帶她走，把狗還給她，以後繼續偷偷強姦她的狗吧。」

他苦惱得要命。

「怎麼樣？剪還是不剪？」

他閉上眼睛一會，再重新睜開：「照剪，就當她倒楣吧。」

「不必覺得良心過不去，世界本來就是這麼黑暗。」

「你真的很悲觀。」

「當全世界都那麼悲觀，只有你一個人樂觀，你就會被樂觀害死。」

他若有所思。

「有時候，樂觀是很累的，悲觀反而沒那麼累。」

田永泰幫Cherrie洗完頭後，喬雅開始為她修剪髮尾。

＊ ＊ ＊

一個月後，一家三口和Cherrie掉了很多頭髮，幾乎變成禿頭。

他們各自同時上網找關於「脫髮」的資料，但最後都彈出了另一個視窗。

Moonlight Crier的官網。

他們都沒仔細閱覽，看到是髮廊的網頁，就立刻關掉。

結果，有一天晚上，一家三口和Cherrie都不自覺來到那條無人街。

他們看到彼此的模樣，面面相覷。

這四個人，頭髮、眉毛、睫毛，身上所有毛髮，全部都掉光。

他們都看見前面有一間髮廊正在營業中，招牌上面寫著「Moonlight Crier」。

他們都記得這個店名，同時倒抽一口冷氣。

他們還猶豫著要不要進去，突然，背後好像有些動靜。

轉過頭來，他們都嚇一跳，原來是四隻長毛女怪物正向著他們爬過來。

他們立刻往前跑，殊不知，還有第五隻怪物迎面撲向他們。

後面四隻，前面一隻，總共五隻，比原來多了一隻。

Cherrie和一家三口跌倒在地上，五隻長毛女怪物一起撲上去，纏在一起。

五隻長毛女怪物不斷用手去撫摸他們的生殖器，他們拼命掙扎。

最後，四個人終於把五隻女怪物甩開，走進Moonlight Crier。

「四位，歡迎光臨。」榮家滔、喬雅、田永泰、孫桐，一字排開齊聲說。

「外面有五隻怪物追著我們。」Cherrie猶有餘悸。

「別怕，她們沒惡意的，她們是我們鎮店之寶，就像吉祥物一樣。」喬雅說。

Cherrie嚇得後退，她知道來錯地方，立刻開門想走，門卻打不開。

「既然來了，你們就休想離開。」榮家滔說。

「這是什麼鬼地方？你們是誰？你們想怎麼樣？」一家三口的母親問。

「你們是來受罪的。」田永泰回答。

「受罪？什麼罪？我們得罪了誰？」一家三口的哥哥問。

「你們沒得罪誰，你們只是被出賣。」孫桐說。

「我們被誰出賣？」一家三口的妹妹錯愕。

「從這裡走出去，你們就會得到答案。」榮家滔轉身指著後門。

「外面是什麼地方？我們才不要去。」Cherrie說。

「到了這個時候，你們還憑什麼反抗？」喬雅冷冷地說。

榮家滔、喬雅、田永泰、孫桐合力把Cherrie和一家三口拖到後巷，然後回頭。

Cherrie和一家三口半躺地上，四處張望。

一百個赤裸的光頭男女向著他們爬過來，五隻長毛女怪物從天而降。

他們的所有衣服都被扯開，光頭男女和五隻長毛女怪物開始輪姦他們。

他們拼命掙扎和尖叫，過程中，他們漸漸想起了誰出賣他們。

他們都被自己所愛的人出賣。

從此，他們都會被困在這裡，什麼都忘光，卻永遠記得這一段回憶。

一家三口會記住，丁某時為了擺脫他們，竟然犧牲他們。

Cherrie會記住，高曉輝原來是個人獸交愛好者，為了偷走Joey，他犧牲她。

他們四個人淚流滿面，一起哀鳴。

其中一隻長毛女怪物，用騎乘位強姦一家三口的哥哥，他在她體內射精。

Cherrie跟一家三口的母親和妹妹，就被三個赤裸光頭男內射。

其中一個光頭男，正是司徒蕊的前男友麥浩強。

痛苦的回憶，在腦中不斷重覆，不死的他們，永遠忘不掉。

＊ ＊ ＊

榮家滔獨自走進地下室，店內剩下喬雅、田永泰、孫桐。

「照原定規劃行事。」田永泰說。

「真的行得通嗎？」孫桐問。

「我們加快結束第五回合，榮家滔和魔鬼肯定已經鬆懈。」田永泰說。

「也是，他們會以為第六回合都一樣容易搞定。」喬雅說。

「而且，第五回合的形勢本來就已經無法逆轉，不如乾脆放棄。」田永泰說。

「現在只剩下最後一個機會，要好好把握。」喬雅說。

「我會努力分散榮家滔的注意力，他以為我真的喜歡丁某時。」孫桐笑。

「如我所料，他很害怕，你會為了丁某時背叛魔鬼。」田永泰說。

「我會繼續演好『姣閪』這個角色！」孫桐說。

「你還要演？你不就是個不折不扣的姣閪嗎？而且也是傻閪。」田永泰說。

孫桐用手肘頂了田永泰一下：「去死吧你！」

殊不知，喬雅說：「我認同田永泰，孫桐，你明明就是本色出演啊！」

「喂呀！連你都這樣！你被他帶壞了！」孫桐撒嬌。

「實話實說而已。」喬雅跟田永泰擊掌。

田永泰走到後巷抽煙。

有一隻長毛女怪物爬過來，脫掉他的褲子，幫他口交。

他丟掉煙蒂，扶起長毛女怪物，把她壓到牆上，將陽具插進她的陰戶。

他一邊流淚一邊抽插她：「放心，我一定會把你救出去。」

她怪叫了幾聲，像在回應他。

＊ ＊ ＊

那個晚上，司徒蕊跟Moonlight Crier四個店員群交後，回到家裡。

她洗完澡照鏡子，發現全身上下長了很多汗毛，她心裡冒冷汗。

第二天醒來，汗毛長得更長，她忍不住用剃刀刮掉，半個鐘頭又長回來。

她歇斯底里地用剃刀刮完又刮，皮膚都刮爛了，汗毛還是在短時間又長回來。

她不敢出門，連續蹺課六天。

那幾天，她不斷想回到Moonlight Crier，可是卻回不到。

她什麼方法都試過，一直冥想，但還是去不到那條無人街。

到了第六天，全身上下的汗毛已經跟她的頭髮一樣長。

不同的是，頭髮是紫色的，其他毛髮是黑色的。

她不管了，她穿起長外套，戴著大墨鏡、口罩、手套，頭上圍著圍巾出門。

沒想到一走出門，她就回到那條無人街。

她立刻走進Moonlight Crier。

奇怪的是，門是半掩的，推門進去，裡面沒有任何人。

她有想過走到後巷，但她想起之前見過的那群光頭男女，也就不敢出去。

突然，她聽到黑色的牆上傳來一些聲音。

那些聲音，好像是從那條金色的陽具和那個金色的陰戶發出的。

她發現，金陽具自動勃起了，而金陰戶就有點自動擴張。

她嚇得後退了半步，下一秒，金陽具和金陰戶不斷噴血，灑滿周圍。

她滿身是血，不知道該躲到哪裡去。

她打開儲藏室，找到一把斧頭，就拿起來，用力敲向黑牆上。

她崩潰了：「你們到底在哪裡？我現在全身都是毛！」

她不斷用斧頭敲向黑牆，裡面好像傳出人聲，她繼續敲。

金陽具和金陰戶還在一直噴血。

結果，一邊的牆被她敲破，她發現，金陽具原來是屬於牆裡面的一個男生。

那個男生應該只比她大幾歲，他不能動彈，全身上下都沒有任何毛髮。

忽然重見天日，他慌張地說：「司徒蕊……」

她訝異：「你是誰？你怎麼知道我的名字？你知道他們在哪裡嗎？」

「不，我不該直接喊你的名字的，抱歉，魔鬼夫人，求求你，放過我們吧。」

「你在說什麼？魔鬼夫人？我不知道你在說什麼，我是來找田永泰的。」

「你就是魔鬼夫人啊！求求你，放過我們吧！」他的陽具還在噴血。

「你們？」司徒蕊把另一邊牆敲破，她發現金陰戶屬於一個女生。

這個金陰戶女生跟那個金陽具男生一樣，全身上下都沒有任何毛髮。

「魔鬼夫人，求求你，放過我們吧……」他們不斷齊聲哀求。

「我不是魔鬼夫人！你們通通給我閉嘴！」司徒蕊高舉斧頭劈向他們的脖子。

一下砍不斷頭，她對每個人砍了好幾下，他們的頭顱終於斷開，滾到地上。

金陽具和金陰戶才停止噴血。

這個時候，四隻長毛女怪物突然從後門闖進來，司徒蕊到處躲避。

女怪物想靠近她，司徒蕊卻一直揮動斧頭。

她撿起桌上一個打火機。

其中一隻女怪物撲上司徒蕊的背，她把女怪物甩開，用斧頭砍了她一下。

接著，司徒蕊追砍其他三隻女怪物，她們全部四隻都被她砍傷，倒在地上。

司徒蕊打開打火機，在四隻女怪物的毛髮上面點火。

四隻女怪物慘叫，瞬間變成四個火球。

可是烈火並沒有把她們燒死，只是燒光她們身上的毛髮。

眼前的畫面，讓司徒蕊不可置信。

躺在司徒蕊面前的，是四個赤裸光頭的自己。

她們都是司徒蕊。

她不知道該如何反應，只好邊哭邊叫。

她想離開這裡，可是正門打不開。

她用斧頭把門敲破，發現外面站著一個怪人。

那個人全身赤裸，皮膚雪白，沒有任何毛髮，沒有嘴巴，整顆眼睛猩紅色。

司徒蕊嚇得退回店裡：「你是誰？你要我怎麼樣？」

「夫人，只剩下一個回合了。」那個怪人有一把不男不女的聲音。

「我不知道你在說什麼。」

她看到他的下半身同時有男性和女性的生殖器。

她背脊發涼。

「夫人，你永遠都是屬於我的。」

魔鬼拿起剪刀，把司徒蕊的舌頭剪掉。

「舌頭，是最厲害的性器官，你不該擁有。」

司徒蕊痛得慘叫，鮮血不斷從她嘴巴湧出，最後昏了過去。

她醒來之後，發現自己在後巷裡。

她低頭看一看自己的身體，她的全身上下都長滿長而厚的毛髮。

失去舌頭，她無法講話，只能怪叫。

她已經是第五隻長毛女怪物。

她終於明白，當初來這裡的時候，長毛女怪物為什麼要不斷嚇她。

悲從中來，她流下眼淚。

但她還是搞不清楚自己為什麼是「魔鬼夫人」。

變成長毛女怪物之後，她無時無刻都想跟任何人做愛。

被一家三口的哥哥內射的那隻長毛女怪物，是她。

跟田永泰做愛，被他一邊流淚一邊抽插的長毛女怪物，也是她。

田永泰說：「放心，我一定會把你救出去。」

她跟其他四隻長毛女怪物對看了一眼，盡在不言中。

她們一起抬頭看著天上的血色滿月，流下不甘心的眼淚。

（未完待續……）

十卜

多謝巴打支持～～
睇到你開個個post 你應該會鍾意呢隻故

臨訓最後一推～好L攰
另一隻故已經甩左一集 而家死追緊
月愁只係遲出一日 另一邊遲出一個禮拜
早抖各位～

了不起的咔嚓
講明先大陸劇
同樓主個故 主題有d似
剪頭髮 又係修改記憶咁

原來有套咁既野
真係冇聽過 冇睇開大陸劇

要等多一個禮拜。。。
倒數最後6章喇

新讀者留名

push

故事提到入去髮廊剪髮嘅話就要忘記一段記憶，再植入一段記憶
咁如果我次次入去都選擇忘記啲小事再植入小事，例如忘記今朝食果粒鼻屎係鹹嘅，再植入今朝痾爛屎，咁咪唔洗墮入無盡地獄？

多謝巴打支持～～
你講得有道理 但現實冇fair deal
每個人都有求 但都唔想受制於對方
以為可以憑自己力量擺脫得到
個一百個光頭男女都係咁

睇完都唔多明 我係咪太蠢

竟然 我寫得好淺白喎
之後會繼續解話 放心

多謝巴打幫推

推 琴晚好夜訓咁岩見到
然後睇到天光起身返學

哈～～多謝你捱眼訓追到live～
今日仲有冇精神上堂？

新讀者留名，好好睇！唔知點解成個場景好有Sound Horizon（一個日本幻想樂團）既感覺

居然～多謝你呀喂～
我google左黎望望 dark dark地～
你句“好好睇”～～勁感動架呢～

lm

每日都要丁一次都叫性上癮
召喚每日都要j
大家一齊睇精神科

無時無刻都想J
仲有N個SP呀

Push
Btw真心好睇

多謝巴打支持～
感動～～

感動就出長啲出多啲啦

努力緊
得返6集～～
但冇刻意鋪長d 因為一早諗好
費事覺得拖 緊湊d好

好！等你呀

啲劇情好正

多謝你呀～

要等禮拜6晚

可以出快啲

快d難d多d應該得

好想睇啊
我係渴望睇故既長毛怪

睇完第一章 見到一個禮拜先更一次就知我瀨左野

長毛怪……
係性慾野獸

快架喇 得返6集完 算好架喇
一開頭就追既巴絲就慘d
btw 多謝你句瀨左野 好睇先會覺瀨左野

又就快一個禮拜

聽晚

又到星期六

幾點出呀

是咪有文

未寫完 出唔切添
病 食完藥頂唔順
聽日一定有
好對唔住

等你聽日出文

小心身體

慢慢啦唔好爛尾就得

好好唞吓先啦

竟然無文 見你病左就原諒你
快d病好出文

好掛住長毛女怪物 除定褲入黎竟然冇文

星期日

我黎係帶俾大家壞消息
應該要罷多兩日工
令大家失望 好對唔住
第8集我會寫長d 報答返大家

仲未好翻？

仲未有文

今晚應該出到 埋緊尾
我知病唔係藉口～多謝支持

未 呢期好多人病 大家都保重～～

星期二啦

好吊癮

星期三黎緊啦

我想忘記自己睇過呢個故 可唔可以？

等左好耐~

而家出

【第8章】－〈驚變夜〉

五年前，司徒蕊讀中二。

她出身富裕，生活無憂，但一點都不幸福。

那年，雙親離異，父另娶、母改嫁，各自有新家庭。

司徒父得到撫養權，卻不重視她，繼母也一樣，只會用錢打發她。

司徒母和繼父生了一個兒子之後，就再也沒有跟大女兒聯絡。

生父、生母、繼父、繼母都不愛她，她索性搬出去跟獨居的奶奶一起住。

從此，司徒蕊就自暴自棄，無心向學，愈來愈反叛。

本來品學兼優的她，成績一落千丈，上學期全班第一，下學期跌到倒數第四。

故意犯校規，跟老師頂嘴，上課睡懶覺，經常曠課，放學到處亂晃。

她跟留級的同班同學王子惠愈走愈近，對方是個不良少女。

王子惠喜歡跟一些高中師兄混在一起，司徒蕊也就有樣學樣。

那些師兄都是叛逆學生，根本不愛念書，只想趕快畢業。

午膳時間，他們都會到附近商場的頂樓集體抽煙，司徒蕊也因此染上煙癮。

其中，讀中五的侯統明對司徒蕊一見鍾情，而王子惠卻暗戀他。

有一天，放學後，侯統明和王子惠到商場頂樓抽煙，司徒蕊剛好不在。

「你朋友很漂亮。」他指司徒蕊。

她呆住，本來還在微笑，表情瞬間僵掉：「你想追她？」

他點頭：「你會幫我嗎？」

「能幫就幫，但要怎麼幫？在她面前講你好話？會不會太刻意？」

「你懂的，這次就靠你了。」

「你喜歡她什麼？」

「你沒看見嗎？她才中二，胸部已經那麼大。」

「咸濕仔，整天盯著人家胸部。」

「唉，別再說了，光想就硬。」

「真的嗎？那麼厲害？讓我摸摸看。」她把手伸向他褲襠。

他來不及反應，被她摸到，他立刻撥開她的手：「講歸講，別亂摸。」

「為什麼？你不是很喜歡讓我摸的嗎？以前怎麼摸你，你都不會反抗。」

「哪有？是你硬要吃我豆腐，我才勉為其難讓你摸一下而已。」

「哼，真為難你，不知道誰以前也常常捏我屁股？」

「誰？誰那麼沒眼光？你的屁股都不好捏。」

「捏完不認帳？當時捏得多高興，幾乎每天都會捏。」

「毫無印象，應該真的太不好捏，記憶自動刪除。」

「去死吧你！以前還在我面前誇自己有多大，抓我手去摸你。」

「反正現在，這裡已經屬於蕊蕊的了，你不准碰。」他用雙手遮住下面。

她不屑：「呿，我才不想摸！」

「尤其在她面前，你千萬不能摸，被她看到就不好。」

「好了，好了，知道了，別以為我很想摸。」

她把煙蒂丟到地上踏熄，轉身就走，他沒看見，她的眼眶泛淚。

王子惠本來不抽煙，是為了融入他們，接近侯統明，才開始抽煙。

自從司徒蕊誤交損友，本來很器重她的班主任馬焯雄，就漸漸對她非常反感。

他覺得她不自愛，明明是個高材生，卻自甘墮落。

雖然他知道她父母離婚，但他認為這不是她放棄自己的藉口。

下學期統測，司徒蕊的中文卷有幾題改錯，分數不對，她應該是及格的。

她跟馬焯雄理論，他卻堅持自己不可能改錯，還一口咬定她偷改答案。

「你可以對我有偏見，但你不能冤枉我。」司徒蕊淚崩。

「我改了幾百份都沒問題，怎麼可能只改錯你這份？」馬焯雄說。

「是你針對我！我明明就及格，你卻搞鬼，不想讓我升班。」

「司徒蕊，你在用什麼態度跟老師講話？你這副德性，我完全不能接受。」

最後，馬焯雄不屈服，分數沒改，還記司徒蕊一個小過：「不尊敬老師」。

馬焯雄親自打給司徒父，告訴他司徒蕊被記過的事情。

司徒父氣炸，他打給司徒蕊，罵了她一頓：「我工作很忙，你少給我惹麻煩。」

父親一點都不關心女兒。

放學後，司徒蕊原本還約了王子惠、侯統明和其他師兄去唱K，結果沒去。

她一個人跑到商場頂樓抽了兩包煙。

已經天黑，她點起最後一根煙，靠著矮牆呼出煙圈，半個身體空中。

從頂樓往下看，她很想跳下去，悲從中來，她默默掉眼淚。

突然，背後有人問：「你想死？」

她嚇一跳，轉過頭來，發現是個20出頭的男生。

他有一把中性聲音，亦剛亦柔。

他穿全黑，皮膚極白，一頭白金髮，All Back髮型，兩邊剃短。

而且，他擦黑口紅，塗黑指甲油。

他走近，她看到他瞳孔是全紅的，她猜，他應該戴了紅色變色片。

「死MK，關你什麼事？」她結巴。

「長得那麼漂亮，幹嘛想死？」他說。

被稱讚，她臉紅：「你幾時上來的？你站在後面多久？怎麼聽不見腳步聲？」

他勾起一邊嘴角，似笑非笑。

「幹嘛穿成這樣？你玩Cosplay的嗎？」

他搖頭，拉回話題：「你不開心？」

「爸媽離了婚，他們都不愛我。」

「所以想死？」

「今天還被老師冤枉，頂了他幾句，被記過。」

「這樣就想死？太無聊吧？」

「我喜歡他，他一直很疼我，沒想過他會這樣對我。」她哽咽。

「這才是重點，老師知道你喜歡他嗎？」

「怎麼可能？我搞叛逆，也只是想得到父母關注，他卻開始針對我。」

「你希望他永遠消失嗎？」

雖然是假設性問題，但她不禁心寒。

沉默一會，她說：「如果可以，倒也無所謂。」

他奸笑：「一切將會如你所願。」

他從口袋掏出一根黑色的煙，靠近她，借煙點煙。

他們的煙頭貼在一起，她用力一吸，火花亮起，點著他那根煙。

「他在全班面前羞辱我，我真的很傷心。」她哭訴。

「他再怎麼心疼你，也不代表他可以針對你，這種人算什麼老師？」他附和。

「我還以為，就算父母不愛我，老師也會愛我，可惜並沒有。」

「沒人愛你，就想一死了之？」

「我不知道為什麼還要活在這個世界上，我只想被愛……」她泣不成聲。

「我愛你，跟我在一起，我們離開這裡，好不好？」

她還沒回答，他就朝她臉上噴煙。

她聞到那股煙，立刻不哭，有點精神恍惚。

「好特別，沒看過黑色的煙，什麼牌子？」她茫然地問。

「Dark Lucifer，外面買不到。」他吸了一大口，丟掉煙蒂。

他湊過去強吻她，把口中的煙吐進她嘴巴裡。

她嗆到，他順勢把舌頭鑽進她嘴巴裡，跟她濕吻，她沒反抗。

「你是處女吧？」他問。

「我才14歲而已。」她回答。

「那又怎麼樣？很多年輕少女都已經不是處女。」

她翻了個白眼：「那你覺得呢？」

「你是，你絕對是。」他笑。

「怎麼看出來？」

「不是用看，是用聞，我聞到你身上的處女味。」

她詫異，聞一聞自己的手臂：「真的有處女香？」

「騙你的，處女怎麼可能會有特殊的體味？你也太蠢了吧？」

「那到底為什麼？」

「吻技太差，一定沒經驗。」

她不服氣：「不然，我把初夜獻給你，你來調教我吧！」

「你不僅是處女，更是色娃。」

「講真的，要不要破我處？」

「求之不得，你就是我要找的人。」

「我是你要找的人？」她不解。

「你還是處女，而且，你沒有靈魂。」

「我沒有靈魂？」她錯愕。

「不用怕，我跟你一樣，我也沒有靈魂，我們是天造地設的一對。」

「我沒有靈魂……」她不由自主落淚。

他帶她去他家，他住半山，那裡很陰森，裝潢走歌德風，華麗而殘酷。

「要喝酒嗎？」他問。

「好啊！」她回答。

他從冰箱拿出兩瓶水果酒，打開瓶蓋，遞給她。

她不拿，只是定定看著他。

「你不是說要喝嗎？」他喝了一口手上的酒。

「要你口中的。」她笑得促狹。

他含著一口酒，把它吐進她嘴巴裡，她喝掉，然後濕吻。

他摸一摸她的頭髮：「頭髮那麼長，應該不好整理吧？」

「對，很容易打結，髮尾分岔，要自己剪掉。」她玩自己的頭髮。

「那幹嘛還留長髮？」

「長髮比較美，不是嗎？」

「我也覺得長髮的女生更有吸引力。」

「有人說，頭髮是煩惱絲，如果剪頭髮可以忘憂，那該多好。」

他靜聽，若有所思。

「我有想過，將來開一間髮廊，名字叫Moonlight Crier，但應該不太可能。」

「Moonlight Crier？有什麼特別意思嗎？」

「月夜令人發愁，月光下的淚人，忘不掉世界，卻被世界遺忘。」

「你太多愁善感。」

「很多煩惱，都是因為忘不掉，抹去一些記憶，也許就沒那麼痛苦。」

「你夢想中的髮廊還要有什麼特色？」

「裝潢像你家這樣也不錯，有一種詭異的氣息。」

「還有嗎？」

「最好通宵營業，歡迎凌晨半夜感到寂寞的人前來光顧。」

他默默記住她所說的每句話。

「我很喜歡楊千嬅演余春嬌的那頭紫髮，將來我一定要染紫髮。」

「要是剪髮可以忘憂，那麼染髮和燙髮呢？」

「重塑記憶？染髮可以植入記憶，燙髮可以改造記憶，哈，愈說愈離奇。」

「不會啊！你的想法很有趣。」

「還有護髮，染燙完要保養，鞏固記憶，讓記憶更深刻，免得忘掉。」

「想得真周到！」

他們繼續喝酒聊天，偶爾抱抱親親。

她有點微醺，他把她抱到床上，脫下她的校服。

他脫光撲到她身上，吸吮她的奶頭，用手指輕輕刺激她的陰戶。

「你已經濕了，是不是很想要？」他問。

「你讓我太興奮。」她說。

他把陽具放到她嘴邊：「幫我含。」

她乖乖幫他口交，他很舒服，忍不住幹她的嘴，把她的頭壓向他下體。

他退開，準備進入她，他用龜頭摩擦她的陰唇：「我要幹死你。」

突然，她夾緊雙腿：「你真的愛我嗎？」

「比上帝更愛。」他說。

「久了，我下面是不是就會鬆掉？」

「不用擔心，我有能力讓你一直保持緊實。」

他開始用力抽插她，換了幾個姿勢，他快要射，改成從背後位幹她。

她看不見，高潮的時候，她的背部竟然浮現出一大片刺青。

由六個6字形符號當花瓣拼成的花朵圖案，花蕊是一個陰戶，中間有一隻眼。

她一直呻吟，那個圖案不斷閃爍，她的雙眼，漸漸變成猩紅色。

他的外觀迅速改變，瞳孔上面的紅色化開了，跟她一樣，整隻眼變成全紅。

他的頭髮和嘴巴也消失，陰囊和肛門之間長出一個陰戶。

魔鬼，變回原來的樣子。

頭上沒犄角、背後沒尾巴、下身沒有公羊腿，但他雌雄同體。

他發出粗獷的低吼，插到最底，在她體內射精。

精液流進子宮的那一刻，她著魔般仰起臉，睜大她那雙猩紅的眼睛。

下一秒，她昏了過去，倒在床上，他伏在她身上喘氣，他們還是一體的。

過沒多久，他又恢復人類的模樣。

一位20出頭的白金髮少年。

他從她體內拔出陽具，有精液流出來。

那些精液是銀色的。

她睡著了，他在她耳邊說：「夫人，你永遠都是屬於我的。」

從此，他們就開始交往，她時不時就會去他家跟他做愛。

她不知道他的名字，她喜歡叫他「死MK」。

＊ ＊ ＊

半個月後，有一天，午膳時間，侯統明和王子惠沒跟大夥出去抽煙。

他們兩個人鬼鬼祟祟走到學校頂樓聊天。

「你跟司徒蕊約好了嗎？她今天晚上真的會去你家？」侯統明問。

「看你多猴急！放心，她答應了。」王子惠回答。

「你確定你家裡沒人？」

「這個禮拜，他們回鄉，家裡只有我。」

「太好了，那就不怕進行到一半被打斷。」

她清清喉嚨：「真的沒問題？」

他從口袋掏出一包藥丸，遞給她：「放進她的飲料，盯著她喝完就可以了。」

「還有，那個，你不是說過，我們三個……」

「你想說3P嗎？」他故意大聲說。

她打他手臂：「小聲一點！」

「今天晚上，我一定會幹死你們兩個。」

她漲紅了臉。

放學後，王子惠帶著司徒蕊到她家。

司徒蕊喝完王子惠給她的飲料，就突然覺得身體很熱，昏昏欲睡。

王子惠通知侯統明，他馬上趕來她家。

「她喝了多久？」侯統明問。

「應該有半個鐘頭了。」王子惠回答。

侯統明走過去，輕輕拍打司徒蕊的臉，她已經意識迷糊，口齒不清。

候統明湊過去跟司徒蕊濕吻，她無力地反抗：「你走開……我不要……」

他隔著衣服揉她胸部：「我等了很久，今天，終於可以佔有你。」

受到藥物影響，她忍不住呻吟，他把手伸進她的內褲，發現她已經濕透了。

「那種藥果然有效，親一親、摸一摸就濕成這樣，好淫蕩。」他色迷迷地說。

「被美女含一定超享受！」侯統明脫下褲子，把陽具放到司徒蕊嘴邊。

她沒反應，他只好把陽具硬塞到她嘴巴裡。

被下藥的她，暈頭轉向，恍恍惚惚，只會含著，不會吞吐。

他沮喪地退開，走近王子惠：「來，你幫我含！」

雖然王子惠覺得很難堪，但她不敢拒絕，也就乖乖為他口交。

當侯統明進入狀態，他就離開王子惠，脫光回到司徒蕊那邊，準備抽插她。

他跟她濕吻，一邊捏她胸部，一邊把陽具插進她的陰戶。

「嘩！屌！好撚舒服，未屌過這種閪……」他興奮得胡言亂語。

侯統明拼命抽插司徒蕊，她失控地呻吟，又哭又笑，愈叫愈大聲。

看到她有點不對勁，他不知所措，但實在太爽，他決定不管，繼續用力頂她。

侯統明轉過頭叫王子惠：「過來靠在我後面，玩我奶頭，舔我的背。」

王子惠跟著做。

侯統明快要高潮，他加速抽插，他沒留意，司徒蕊雙眼翻白，呼吸困難。

射意愈來愈強，他終於忍不住，狂頂到底，最後，他內射了她。

與此同時，司徒蕊突然瘋狂嘔吐，侯統明來不及反應，被噴滿臉。

「屌！這次仆街了，鬧出人命。」侯統明用手背擦掉臉上的嘔吐物。

司徒蕊不斷抽搐，把王子惠嚇呆：「現在怎麼辦？我們報警吧！」

她想拿起手機打999，被侯統明阻止：「先不要！」

「她快不行了，再不報警，她會死掉。」

「算了吧，不要理她，既然我們都逃不掉，不如我們繼續幹我們的。」

「什麼？」她不可置信。

「看她樣子，應該救不了，你跟我都一定會被警察抓。」

「我被你害死了！」

「我還想要，可是她現在這樣，我幹不下，你讓我插一下吧！」他逼近她。

她拿東西丟他：「你這個變態！你別過來！」

他把她推倒在地上，壓著她：「你不是很喜歡我嗎？來，讓我餵飽你。」

王子惠想推開侯統明，但她沒力氣，結果被他強姦。

剛開始的時候，她拼命掙扎，可是到了中間，她就變成享受，會配合他。

明明被強姦，她竟然對他說：「插深一點！幹死我！」

他們一直用正常位做愛。

他快射的時候，躺在地上的她，看到他背後有一個人。

不是司徒蕊，她已經奄奄一息。

「你後面……」她驚慌。

侯統明後面站著一個雙眼全紅、沒有嘴巴、白色皮膚、雌雄同體的光頭人。

＊ ＊ ＊

第五隻長毛女怪物已經出現一年。

過去一年，幾乎每一天，田永泰有空，就會到後巷跟她們群交。

過程中，他都會個別在她們耳邊說：「記得一定要把第六個自己嚇跑。」

雖然無法講話，但她們還是會怪叫幾聲，表示知道。

可是這一天，當田永泰走到後巷，卻看到大老闆。

「大老闆好。」田永泰說。

「這裡沒你的事，快回店面幫忙。」大老闆說。

田永泰只好回到髮廊。

正在幫客人剪頭髮的榮家滔，他從鏡子的反映看到田永泰窩囊的樣子。

他勾起嘴角，輕輕搖頭。

後巷裡，大老闆將五隻長毛女怪物逐一強姦，全部體內射精。

銀色的精液灌滿她們的子宮。

她們被大老闆的魔法控制著，四腳朝天，不能動彈。

她們的腹部微微隆起，漸漸愈來愈大。

「夫人，我們已經很久沒行房了。」大老闆說。

第一隻長毛女怪物的肚子率先爆開，血肉橫飛，裡面是一隻左手手臂。

聽到後巷傳來巨響，田永泰把門半開，觀察外面的動靜。

看到第一隻長毛女怪物慘死，他心碎，默默流淚。

輪到第二隻長毛女怪物，她的肚子爆開，裡面是一隻右手手臂。

第三隻和第四隻，她們肚子裡面分別是一隻左腳和一隻右腳。

最後，第五隻的肚子爆開，裡面是一個無頭無手無腳的女性身體。

大老闆把所有殘肢殘骸拼成一個人形，然後跟這個無頭人形做愛，並且內射。

銀色的精液，被無頭人形的子宮迅速吸收，殘肢和殘骸自動接合起來。

無頭人形，瞬間變成一個行動自如的無頭裸女。

無頭裸女站起來，衝向那群光頭男女，她需要更多性愛。

一夜之間，五隻長毛女怪物相繼死去，卻誕生出一個無頭裸女。

田永泰的計劃第一步被打亂，他生氣捶牆，跪下來掩臉痛哭。

＊ ＊ ＊

現實世界中的司徒蕊，已經讀大學第二年。

她時不時就會做惡夢，夢到自己變成一隻全身長滿長毛的怪物，跟別人做愛。

但只要醒來，她就會把夢境的內容全部忘光，只記得自己做了一個惡夢。

這天早上，她也是被惡夢嚇醒，當時才凌晨四點。

既然睡不著，她就乾脆起來去洗個熱水澡，放鬆心情。

今天是星期日，她約了大學同學岑楚妍和蒙澤德一起登山。

早上八點，他們約在屯門良景集合，一起爬菠蘿山。

今天天氣很差，霧很濃，如入幻境一般，伸手不見五指，手電筒也沒用。

「怎麼辦？我們好像被困了，這裡不知道是哪裡。」岑楚妍慌張。

「別怕，霧氣會散的，你們跟著我走，不要跟丟。」蒙澤德說。

司徒蕊走在最後，走著走著，走她前面的岑楚妍忽然停下，結果撞上。

「你幹嘛突然停下？」司徒蕊問。

「澤德不見了！」岑楚妍回答。

「你不是跟著他走的嗎？」

「對，我一直跟著他走，但他突然加快步速，就消失了。」

司徒蕊和岑楚妍改成並行，她們一路呼喊「蒙澤德」，可是都沒回應。

走了10分鐘，濃霧中的前方好像有些動靜，她們止步，不敢前進。

「澤德，是你嗎？」司徒蕊大聲說。

窸窸窣窣的聲音愈來愈近，有人正在走向她們。

她們背靠背，轉著圈，四周張望。

最後，她們看到濃霧中出現一個身影。

她們以為是蒙澤德，但不是。

那個人衝破濃霧走到她們面前。

岑楚妍尖叫。

她們趕緊後退。

兩個人倒著走，岑楚妍嚇得跌坐到地上，絆倒司徒蕊。

她們一起跌倒，爬不起來，拼命往後蠕動。

那個人不是蒙澤德，是一個中年漢，他滿臉鮮血。

他右手拿著一把菜刀，左手抓著一個血淋淋的人頭。

蒙澤德的人頭，他的嘴裡有東西。

他含著自己被割下來的陽具。

（未完待續……）

對唔住遲左3日～

多謝你地
一定唔會爛尾
d菌好惡 大家都要小心

終於出左第8集 好對唔住

第8集出左 可以除返條褲喇
對唔住

終於出左～ 對唔住

隔太耐成日唔記得邊個打邊個

第8集都好吊。。。

訓左未？
聽朝睇對唔住

唔好呀 你要光頭入後巷
多謝你支持 要你等咁耐 好對唔住

一個禮拜加3日真係好耐～～
對唔住

良景嗰個位f5左好耐 又驚仲有文出就唔敢留言住
好多字好開心 樓主加油同埋小心身體

對唔住
應承下次出故唔會再隔咁耐
【懶人包】
（以下劇透，新追慎讀）
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
司徒蕊～女主 紫頭髮 大食女 長毛女怪物真身
喬雅～女店長 師生戀 姐弟戀 榮家滔條女
榮家滔～髮型師 魔鬼崇拜 殺老豆老母 姦屍
田永泰～洗頭仔 俾獸父搞 臣服者 鍾意女主
孫桐～洗頭妹 兄妹戀 好叻含 姣閪 傻閪
大老闆～魔鬼 紅眼 冇口 光頭 白面 雌雄同體

丁某時～高中生 同一家三口搞埋 鍾意孫桐
高曉輝～人獸交 養雪撬女Cherrie 偷狗
麥浩強～女主ex 性上癮 日又想J夜又想J
唐偉廷～喬雅生前條仔 賤男 人渣 中出即飛
彭天顏～田永泰生前條女 支配者 好SM
孫唯～孫桐阿哥 嘴阿妹搞阿妹 呃阿妹去死
溫旖旎～孫唯條女 重口味 肯同兄妹搞3P
鄭桂菱～假神秘顧客 真身係大老闆 失意中女
Cherrie～高曉輝ex 養雪撬女Joey 被搵笨
馬焯雄～女主班主任 女主暗戀對象 入後巷
侯統明～女主師兄 暗戀女主 有書唔讀 玩迷姦
王子惠～女主中同 暗戀侯統明 又係死傻閪
岑楚妍～女主大同 行菠蘿山 跟人行都跟甩
蒙澤德～女主大同 行山帶路 俾人斬首切JJ

應該778899希望幫到大家追文～

盡左力～多過第7集 但最長都係第2集
冇辦法 唔想拖多一日 所以抽走啲留返下一集
對唔住 希望你地鍾意睇～
倒數5集

各位巴絲 小弟力已盡
不行了 要繼續養病 你地睇得開心d
介紹fd一齊追都唔拘 早抖

過左好眼訓個位 訓唔返 但好攰

終於有文了 仲有幾多集完

辛苦曬

係～遲左 對唔住
仲有5集

你地鍾意睇就夠

巴打Take care ！

好好睇
不過中段有D亂亂地睇到

係咪以前有套片又係咁既主題

我另一隻愛情故都暫停左
因為月愁多人睇d 死都盡量keep住出
多謝你地支持

多謝巴打句「好好睇」
病住寫都抵
唔止「好睇」/「幾好睇」
你話亂亂地
可能因為長毛女怪物個part有d複雜
之後會繼續解釋

之前有巴打留言話有套強國網劇
都係講間魔幻髮型屋
但我完全冇聽過
成隻故都係我全原創
但我好鍾意睇美劇American Horror Story
Nip/Tuck都係
我諗風格上係有啲類似 都係超重口味

會追到完為止

好正 樓主ff到咁既情節到底個心諗咩 定鐘意啲變態野

好好睇 下次會唔會準時

多謝 如果得閒無聊
追埋我另一個愛情故吖～

哈 我鍾意睇Cult片同恐怖片
鍾意黑暗偏異另類d嘅故仔
不過純情啲嘅都鍾意
同埋月愁嘅宗旨本身就係變態
如果你睇埋我寫嘅另一個愛情故
你就知完全係兩回事

希望得 多謝巴打句「好好睇」
病住寫 都係為呢句
我另一隻故係寫愛情 講做兵收兵
遲啲得閒追埋吖～

有d亂…

咁好唔好睇先？

樓主文筆幾好
我一向唔鍾意睇小說 加變態故
但被你吸引左

感動死 多謝巴打
文筆我有諗過度過架
我有睇開亦舒嘅書 未必好認同佢嘅價值觀
但佢文筆好清新 句短 淺白 簡單 冇深字
劇情保持快進 緊湊 唔做多餘描寫
我以前寫故就好似而家d小說咁
一大段一大段 又長又唚又賣弄深字
後尾先悟出 條橋吸引 易睇易明就夠
至於變態 其實唔係我主打 但我知變態出位d
所以去到好盡 好痴線～～
道德撚實話教壞人 但我唔理喇
創作唔應該有judgement
其實我有寫正經愛情架 你岩睇既都可以睇下
再一次多謝你
唔睇小說唔好變態都吸引到你

如果去呢度瘋狂護髮又唔剪頭髮嘅話....

佢引得你黎 緊係知你籠野

正
個setting有啲似地獄少女

多謝支持 冇睇過 淨係聽過個名～
Google左黎望望 條橋好正
哈 幾鍾意呢啲魔幻加人性黑暗

一晚追曬 加油

咁快手～～ 多謝支持！

臨訓最後一推～希望快d好

我上個禮拜六晚開始mon住個post等你出架
可以既今個禮拜就唔好要我地期待咁耐啦
加油啊

多謝 咦 巴打改左名

多謝巴打～
十級感動～

終於等到喇 樓主要繼續加油

都知你地平時等得好慘
多謝你地追呢隻故

要等好耐

多謝支持呀～
得返5集咋～

皮已正

between 有深雪嘅感覺

多謝支持～
我都有睇深雪～ 仲私底下識佢添～
第8號當舖？Mystery？人生拍賣會？……
而家好多故都用呢類橋～
你見呢度有d故 都係講有間野帶住劇情就知

巴打講堅？！
可否pm

多謝久等

堅呀～
但做咩pm 連登都冇得pm

今晚係咪有文

努力寫緊
希望得

等到花兒也謝了

都係出唔切
盡左力 就5000 但未交代晒今集要講既野
各位今晚唔好等 聽晚應該就有

好啦 等聽晚

聽晚見

終於寫完
今集係史上最長 過7千
proofread就擺上黎

留名今晚睇

【第9章】－〈惘然夜〉

五年前的一天，放學後，王子惠邀司徒蕊去她家玩。

那天，侯統明設局迷姦司徒蕊，王子惠是共犯。

完事後，被下藥的司徒蕊中毒了。

抽搐、窒息、嘔吐、癱軟、昏迷、瀕死。

他們故意不叫救護車，任她躺在沙發上吐滿全身，而自顧自繼續淫亂。

王子惠躺在地上，讓侯統明用正常位抽插她。

突然，她看到他後面站著一個怪人。

一個雙眼全紅、沒有嘴巴、皮膚慘白、雌雄同體的光頭人。

「你後面……」王子惠驚慌。

侯統明不理她，壓在她身上加速抽插，最後內射了她。

他大口喘氣，撐起身，這才看到她的表情。

她臉色發青，昏了過去。

他不安地退開，轉過頭來，看到魔鬼正在自慰。

他嚇得大叫。

魔鬼朝他臉上射出濃濃的銀色精液。

那些精液多得噴滿他整張臉。

他來不及閉嘴，吞了一點。

最後，他暈倒在地上。

他們醒來的時候，發現身在一個施工中的室內地方，充滿灰塵。

他們被固定在一面黑色的牆上，懸空離地，動彈不得。

那面黑牆呈液態，他們像浮在一些黑色的黏液上。

兩個人並排，一左一右，動作不同。

侯統明背靠牆站立，王子惠也是背靠牆，但身體折起來，腳抬到頭上。

頭動不了，只能轉動眼球，但視野有限，他們看不見彼此。

「有人嗎？救命啊！」王子惠呼救。

「王子惠？你在我旁邊？」侯統明說。

「我被黏在牆上了，你也是？」

「對，完全動不了。」

「我們被禁錮，這到底是什麼鬼地方？」

「昏倒前，我看到一個怪人，他對著我打飛機，還顏射我。」

「我也看到他，他長得好恐怖。」

侯統明用餘光看到，右方遠處的牆上有一排鏡子：「看右邊，有鏡子。」

他們轉眼一看，馬上嚇呆，王子惠尖叫。

他們看見，彼此毛髮全部掉光，生殖器變成金屬材質。

「屌！痴撚線，我條J呀！」侯統明欲哭無淚。

這個時候，魔鬼以新娘抱抱著赤裸昏迷的司徒蕊現身：「金槍不倒，不好嗎？」

「屌！你個撚樣！快把我變回原形！」侯統明怒罵。

魔鬼把司徒蕊輕輕放到地上，走到侯統明面前：「你知道你在跟誰說話嗎？」

原本還在發火的侯統明，跟魔鬼對看了一眼，立刻被震懾住，不敢直視。

侯統明冷汗直流，最後尿失禁。

尿液從金色的陽具滴出來。

魔鬼冷笑。

王子惠看不清楚發生什麼事，但她心知不妙，嚎啕大哭。

「魔鬼，你是魔鬼……」侯統明嘀咕。

「你呢？你是人嗎？人模人樣，衣冠禽獸，更像魔鬼的化身。」魔鬼諷刺。

「我們沒做什麼壞事，世上有很多人比我們更邪惡。」

魔鬼走到司徒蕊身旁跪下，撫摸她的臉：「但你們殺害魔鬼夫人。」

「誰？司徒蕊？她是魔鬼夫人？」

「你們想殺誰都可以，可惜你們殺錯人。」

「不，這是意外，我只想跟她做愛而已，我不想殺她的。」

躺在地上的司徒蕊，毫無反應。

王子惠哭喊：「對不起，求求你放過我，不關我的事，我都是受害的。」

魔鬼站起來走到她面前：「裝什麼無辜？是你自己想跟他3P。」

「我知錯了，沒料到會出事，請你原諒我，我還不想死。」她痛哭。

「放心，你們都不會死，只會生不如死，比死更難受。」魔鬼冷冷地說。

「幹嘛把我們釘在牆上？你想怎麼樣？」侯統明問。

「你們那麼淫亂，就讓別人天天幫你們手淫。」魔鬼回答。

「什麼意思？」王子惠哭問。

「到時就知道了。」魔鬼笑得促狹。

他走近司徒蕊的屍體，分開她雙腿，抬到肩膀上，把陽具放入她陰戶。

他開始抽插她，她本來沒反應，漸漸恢復呼吸，臉上泛起血色，她活過來。

「夫人，你永遠都是屬於我的。」他用雙手揉她胸部，繼續用力抽插她。

這一下，他插到最深，然後停住，她突然睜開眼睛，眼球一片猩紅。

她張開嘴巴，噴出一股黑煙，他加速抽插，最後在她體內射精。

當銀色精液流入她的子宮，她的眼睛就變成黑白分明，意識回來。

看到眼前的怪人，她驚呼：「你走開！你是誰？」

「我是你的死MK，夫人，你忘了嗎？我可沒有抹去你的記憶。」他說。

她不敢置信，拼命掙扎，想推開他卻推不開：「你想怎麼樣？」

他變回白金髮少年的模樣，放開她：「夫人，我說過我會愛你的。」

「幹嘛叫我『夫人』？你是什麼怪物？」赤裸的她無力地站起來，靠在牆上。

「我是魔鬼，而你是魔鬼夫人。」

她困惑不已，把視線移到黑牆上，看到侯統明和王子惠的模樣，她尖叫。

「你要把他們怎麼樣？」她惶恐地問。

「你忘了嗎？他們迷姦你，想讓你死，我要處罰他們。」

她哭著走近那面牆：「不……你放過他們吧！」

「他們殺你，你還想救他們？」

「我本來就想死，我根本不想活。」

「你不能死，你是我的夫人，你知道這是什麼地方嗎？我在幫你完成夢想。」

她到處張望，茫無頭緒。

他解答：「這裡是Moonlight Crier，他們的金色生殖器將會成為本店特色。」

「本店特色？」她不明所以。

「以後，他們只會露出生殖器，其他部分都埋在牆壁裡。」

「露出來要幹嘛？」

「生產洗頭水和潤髮乳，店員幫他們手淫，就會有東西流出來。」

牆上的侯統明馬上抗議：「屌！痴撚線！搞死你條女，就虐待人條J！」

王子惠絕望：「一天被摳幾百次，想不鬆也難。」

魔鬼走到他們面前：「有什麼遺言？」

「你條女好大波！個閪好好屌！又緊又多水！」侯統明大聲說。

王子惠什麼都沒說，只是一直哭。

魔鬼用雙手推了他們一下，他們就各自陷入牆壁裡，剩下生殖器留在外面。

原本呈液態的黑牆瞬間凝固。

她發抖，淚流滿面：「我不是什麼魔鬼夫人……我要離開這裡……」

她從正門跑出去，殊不知，後門同時打開，她又跑回來。

她震驚，再開門跑出去，正門和後門同時開關，她還是跑回來。

她連續跑了幾遍，還是回到原地，只好跪在地上，抱頭痛哭。

「放棄吧，你屬於我，你屬於這裡，絕對走不出去。」魔鬼過去扶起她。

她不斷掙扎：「你放開我！我才不要跟你這個怪物在一起！」

突然，聽到玻璃爆裂的聲音，她嚇得掩耳。

魔鬼心碎。

他變回原形，雙眼流出兩行血淚。

「你長得很噁心，不要這樣看我。」她別過臉。

「你不是說沒有人愛你嗎？我願意愛你，比上帝更愛。」他哽咽。

「我寧願孤獨，也不要跟你綁在一起。」

「是我把你救活。」

「誰要你救我？跟你在一起，我不如去死算了。」

「你知道我找了你多久？」

「我不想知道，我只覺得太倒楣，無論如何，還是被你找上。」

「就算我現在放你走，終有一天，你還是會回來這裡。」

「你是不是願意放我走？只要可以走出去，我相信，我不會再回來。」

他冷笑：「給你六次機會，六年後，你還是回來，就要永留此地。」

「魔鬼，為什麼要娶妻？」

「尋找魔鬼夫人，是滅世的第一步。」

她倒抽一口冷氣：「既然只差一步，你幹嘛還願意放我走？」

「找了你那麼久，再等六年算什麼？我要讓你知道，宿命是逃不掉的。」

「六次機會，我一定會好好把握。」她充滿信心。

「離開之前，我要抹去你的一些記憶。」他抓緊她的頭，她雙眼變成全紅。

從此，司徒蕊就忘記她跟侯統明和王子惠的種種，還有她跟魔鬼的邂逅。

她甚至忘記自己已經不是處女，以及她曾經有過開髮廊的夢想。

他放開了她，她雙眼漸漸變回黑白分明。

正門自動打開，她慢慢站起來，恍恍惚惚地走出去。

魔鬼看著她離開的背影，他知道，這只是他們之間的一場遊戲而已。

除非他故意想輸，不然六年後，或者任何時候，贏的都一定是他。

門砰一聲關上。

＊ ＊ ＊

Moonlight Crier開業一年，讀中三的司徒蕊第一次前來光顧。

接待她的是田永泰，他第一眼就愛上她，但他知道有任務在身，不能分心。

他幫她洗頭的時候，互相自我介紹，他挑逗她，但不跟她做愛。

因為大老闆吩咐，要讓她上鉤，就不能讓她太快得逞。

他跟著照做，果然有效，那一天，她的視線都離不開他。

喬雅負責幫她剪頭髮：「我是喬雅，Clara，司徒小姐，你想剪掉什麼回憶？」

中三那年，她跟班上體育最好的男生交往，他把她的肚子搞大。

每當家裡沒人，好色的他，就會邀她去他家做愛，他都沒戴套，但沒射進去。

這樣過了兩個半月，月經一直沒來，她就去買驗孕棒來測，結果發現懷孕。

她告訴她男友，他懊惱：「不會吧？沒內射都中？早知就照射啦！」

他陪她北上墮胎，當時他沒錢，但她有，他就請她先自費，承諾會還給她。

但手術完成後兩個月，他都沒還錢，她也沒跟他計較，畢竟她愛他。

拿掉嬰兒後，她就經常做惡夢，一個晚上驚醒幾次，嚇得睡覺也要開燈。

夢的內容都離不開被嬰兒騷擾。

她曾經夢到半夜被鬼嬰啃腳，也夢到過有一堆畸胎撐破她的陰道不斷爬出來。

夢的內容千奇百怪，她還夢到過給嬰兒哺乳，對方突然狂咬她奶頭。

有一次，她夢到自己在公共廁所，滿身是血，徒手伸進陰道把嬰胎挖出來。

她把血淋淋的嬰胎捧在手上，嬰胎突然睜開眼睛：「媽媽，你為什麼不要我？」

她嚇得用力把嬰胎摔到牆上，頭顱爆開，血漿飛濺。

她不罷休，抓住嬰胎的腳，再狠狠摔幾次，確定嬰胎沒反應，才丟到地上。

她滿頭大汗，以為鬆一口氣，殊不知，她的腹部瞬間又鼓起來。

嬰胎在肚裡翻滾，撐起她的肚皮，像要穿破她的肚子。

她連忙重覆剛才的動作：徒手從陰道抽出嬰胎，用力摔到牆上，再丟到地上。

她的肚子不斷重新隆起，她只好一直重覆粗暴殺嬰的動作。

過沒多久，嬰屍已經堆積如山，把小小的廁間擠滿，多到足以把她活埋。

廁間四周的嬰屍堆到她脖子以下，但她的肚子還是一再凸起。

空間太小，她被困了，無從使力。

最後，頭破血流的嬰屍竟然全部復活，齊聲質問：「媽媽，你為什麼不要我？」

她尖叫一聲，從夢中驚醒。

她把夢境轉告男友，他卻說：「你真膽小！嬰靈索命？別看太多恐怖片。」

「墮胎的不是你，你當然不害怕。」她指責。

自從墮胎後，男友就不敢跟她陰道交，就算有性慾，也只要求她口交。

男友愛理不理，她只好自己去買安眠藥吃，但還是睡不好，晚上一樣做惡夢。

當她再跟男友抱怨，他就跟她提分手：「你有完沒完？我要擺脫你這個陰影！」

那天晚上回到家，她打開筆電，上網搜尋「墮胎經驗談」。

她很想知道，那些墮過胎的女生，她們到底是怎麼重新面對生活。

看了幾個網頁，她很內疚，忍不住哭起來。

她決定不再看，關掉網頁，卻有另一個視窗彈出來。

那是一間髮廊的官網，店名是Moonlight Crier。

宣傳語寫著：「來這裡換個髮型，我們可以讓您忘記您想忘記的。」

司徒蕊彷彿看到曙光。

第一次來的時候，榮家滔幫她剪去她跟前男友的一段情和懷孕墮胎的經歷。

後來，司徒蕊都有遵守約定，繼續光臨。

從第二次開始，田永泰就會在洗頭的時候跟她做愛。

到了最後一次，司徒蕊甚至跟榮家滔、喬雅、田永泰、孫桐一起群交。

完事後，她回到家，發現全身上下長了很多汗毛。

當她再次回到Moonlight Crier的時候，她就重遇魔鬼。

魔鬼對她說：「夫人，好久不見，第一回合要結束了。」

「你是什麼怪物？幹嘛叫我『夫人』？什麼第一回合？」她大惑不解。

他指著後門：「從這裡走出去，你就會想起一切。」

「外面是什麼地方？」

「一個你會愛上的地方。」他故弄玄虛。

她跟他對看了一眼，就跑到正門，她想逃走，他瞬移到她面前擋住她的去路。

他拿出剪刀插進她嘴巴，剪掉舌頭，把她打暈。

榮家滔和田永泰合力把她抬到後巷。

結果，她就這樣變成店裡第一隻長毛女怪物。

＊ ＊ ＊

Moonlight Crier開業四年，司徒蕊中二的班主任馬焯雄前來光顧。

當時，孫桐招待他：「歡迎光臨，先生，洗剪？」

她幫他洗頭，過程中，她為他口交，趴在洗頭椅上，讓他用背後位幹她。

榮家滔負責剪頭髮：「我叫榮家滔，Ricardo，請問先生全名叫什麼？」

「馬焯雄，聽說，你們可以幫客人剪掉不想要的記憶。」

「這是我們的招牌服務，馬先生，你想忘記什麼？」

榮家滔從鏡子的反映跟馬焯雄對看。

馬焯雄不是同性戀者，但他很喜歡穿女裝。

他已婚，沒有子女，他是百分百的異性戀，對男性毫無性幻想。

小時候，所有男生都應該曾經被家人作女生打扮，鬧著玩。

他也不例外，當時他是很排斥的。

他肯定沒料到，長大以後，他會愛上易服。

那是他跟太太婚後五年的一天晚上。

那天，洗澡的時候，他心血來潮，在浴室偷穿太太放在洗衣籃裡的髒內衣。

穿著女性內衣的他，面對鏡子，看到自己的模樣，越來越興奮，忍不住勃起。

畫面非常詭異，一個有鬍子的男人，穿著珍珠白的女性內衣，對鏡自慰。

他隔著內褲撫摸下體，硬挺的生殖器把女性內褲撐起一個尖端，非常突兀。

他把內褲半脫，繼續套弄，最後把精液射在鏡子上。

他沒有幻想自己跟男生做愛，他在幻想自己穿著女裝幹女生。

他對於穿著女裝抽插女生這種離奇的性畫面異常有感覺。

經過這一次，以後他每天都會等太太洗完澡，才會去洗澡。

因為他洗澡前需要穿上太太放在洗衣籃裡要洗的髒內衣自慰。

雖然過程很爽，但他愈來愈討厭這樣的自己。

愛扮女人，又喜歡跟女人親熱，他覺得自己是個變態。

有好幾次，他忍住不在洗澡前偷穿太太的內衣自慰，等到晚上跟太太行房。

可是，他跟太太做愛的時候，總是忍不住幻想自己化了妝、戴假髮、穿胸罩。

有一天，他太太晚上約了朋友出去吃飯，他回到家，就穿起太太的衣服。

他換上女性內衣，穿上太太的粉紅色裙子，把頭髮梳起來，化上濃妝。

他用平板電腦播放一部男老師幹女學生的A片，躺在床上自慰。

快要高潮的時候，他連忙坐起來，拿幾張廁紙蓋著龜頭繼續套弄。

精液一射出來，太太就剛好回到家，用鑰匙開門。

他嚇一跳，廁紙掉了，精液亂噴，滿身都是。

他非常狼狽，想脫掉衣服，又想走進浴室，最後太太把門打開，目睹一切。

她看到丈夫穿著她的內衣，脖子上套著她的粉紅色裙子，臉上有妝。

最重要的是滿身精液。

面對太太，他就哭起來：「對不起，老婆，我覺得我生病了。」

她沒責怪他，反而善良地過去抱著他：「沒事，先不要哭，怎麼了？」

他把一切告訴她，她竟然完全接納。

太太說：「如果你想看醫生，我支持你，如果你不敢，也沒關係。」

還說：「想穿女裝，在家穿就好，不會有人發現的，我不介意你穿我的衣服。」

他當然非常感動，但他心裡還是接受不了這樣的自己。

為了取悅他，太太曾經建議他穿女裝跟她行房，他試著做。

過程非常滿足，彼此都很投入，但完事後，他就忍不住哭起來。

那一年，他生日，太太甚至買了幾條名牌女性內褲送他。

「老公，生日快樂，穿在裡面，不會有人發現，自己開心就好。」太太親他。

第二天上班，他真的在褲子裡面穿了一條女性內褲。

本來早上還很享受，可是到了中午，他就躲到廁所痛哭。

他始終認為自己是個變態。

廁間裡，他用手機上網搜尋關於「易服癖」、「變裝癖」的資料，他想戒掉。

看了幾個網頁，都是叫疑似病患主動向精神科求診，他覺得沒趣。

他把手機的瀏覽器關掉，殊不知，卻有另一個視窗彈出來。

那是一間髮廊的官網。

上面有這一句宣傳語：「來這裡換個髮型，我們可以讓您忘記您想忘記的。」。

如同其他客人，馬焯雄就是這樣跟Moonlight Crier結緣。

第一次光臨的時候，他剪掉對易服的癖好，以及過去穿女裝的所有記憶。

後來，他都有記得繼續光顧，差不多到第十次之後，他就忽然不再來。

他的太太意外死去，被人姦殺棄屍荒野，身首異處，他傷心欲絕。

那段時間，他都沉浸在失去至親的憂傷中，忘掉跟Moonlight Crier的約定。

他甚至穿起亡妻留下來的衣服，在家中幻想自己變成她，自言自語。

他身上的毛髮漸漸掉光，身邊的人還以為他傷心過度。

被召回Moonlight Crier受罪的時候，他一點感覺都沒有。

自從愛妻亡故，他也已經死掉一半。

榮家滔跟田永泰合力把他抬到後巷，他的表情呆滯，毫無反應。

是到了魔鬼出現在他面前，他才懂得害怕。

「馬焯雄，你這幾年是不是愈活愈苦？」魔鬼問。

「你是誰？」馬焯雄反問。

「我是誰重要嗎？怎麼到了這個時候，還問這種蠢問題？你不是老師嗎？」

「你想怎麼樣？我現在搞成這樣，都是被你害的嗎？」

魔鬼蹲下來打他耳光：「都叫你別問這種蠢問題！你還問？」

「我們無怨無仇，你幹嘛要害我？」

「很多被報復的人，都不曉得自己哪裡惹到仇人，你說可不可笑？」

「我跟你有什麼仇？」

「我受人所託，要徹底搞砸你的人生，並且讓你消失。」

「誰？」

「她們。」

「她們？」

魔鬼指著他後面，他轉過頭，有四隻長毛女怪物向他爬過來。

她們撕破他的衣服，開始輪姦他。

「你以後只會記得你最想忘掉的那些事情。」魔鬼說完就不見了。

馬焯雄慘叫，引來一百個光頭男女一湧而上。

＊ ＊ ＊

大學第二年的某個周末，司徒蕊約了同學岑楚妍和蒙澤德一起爬菠蘿山。

那天起大霧，他們寸步難行，其中唯一的男生蒙澤德失蹤。

司徒蕊和岑楚妍霧中搜索，結果，卻有一個怪人從濃霧中衝向她們。

那是一個滿臉鮮血的中年漢，右手拿著一把菜刀，左手抓著一個人頭。

蒙澤德的人頭，他的嘴裡叼著自己被割下來的陽具。

此情此景，讓她們嚇破膽，兩個人一起跌倒，爬不起來，只好一直往後蠕動。

「救命啊！別過來！你想怎麼樣？」岑楚妍哭著呼救。

中年漢把蒙澤德的人頭丟到她們腳邊，司徒蕊歇斯底里地尖叫，踢開人頭。

人頭一直滾進霧裡隱沒。

中年漢撲向她們，司徒蕊敏捷地避開，岑楚妍卻不幸被他抓住。

司徒蕊趁機站起來逃跑，跑到一半，她於心不忍，回過頭來。

「司徒蕊，救我！你別走！」岑楚妍被中年漢挾持，他把菜刀架在她脖子上。

中年漢終於開口：「你走不了的，除非你在我面前殺死你朋友。」

「你說什麼？」司徒蕊不解。

「你過來拿著我的菜刀，把她的頭砍下來，我就放你走。」

司徒蕊不相信，她走進霧裡，發現有很多拿著刀子的人影，她立刻掉頭。

看著司徒蕊走投無路，中年漢大笑：「怎麼樣？你們要一起死，還是她死？」

司徒蕊無助地哭起來：「怎麼會這樣？你們是什麼人？為什麼要這樣？」

「給你十秒，趕快決定，她死，還是你們一起死？」中年漢說。

「不……我下不了手……無辜的……」司徒蕊跪在地上，語無倫次。

中年漢把菜刀丟到司徒蕊腳邊：「快撿起來！砍斷她的頭！」

司徒蕊拼命搖頭。

岑楚妍被中年漢緊緊勒住，難以呼吸。

中年漢大聲警告：「我現在倒數十秒：十、九、八、七、六……」

他的催促逼瘋司徒蕊，她拿起那把菜刀，往他們衝過去。

剩下五秒，中年漢突然停住，司徒蕊竟然把刀舉在他頭上，卻不敢砍下去。

中年漢說：「想殺我？算了吧！」

司徒蕊顫抖著，到處張望，她發現被重重包圍。

濃霧中充滿手持弓箭的人影，她不敢亂動。

中年漢把岑楚妍壓在地面，然後坐到她背上：「砍斷她的頭！」

司徒蕊崩潰，她用力一刀砍下去，鮮血濺滿她的臉，岑楚妍身首異處。

司徒蕊尖叫一聲，丟掉菜刀，馬上逃跑。

殊不知，她一走進霧裡，霧氣立刻散開，突然天朗氣清。

原來，她在大峽谷附近。

她回頭一看，沒發現岑楚妍的屍體，也看不到變態中年漢。

她看一看雙手，掌心、手背、手指、指縫、指甲，都沒有半點血跡。

她精神恍惚，抬頭望向天空，陽光太猛，她暈頭轉向，最後昏倒在地上。

有幾個年輕行山客剛好經過，連忙扶起她，餵她喝水。

司徒蕊被送院救治，醫生指她嚴重中暑。

她被行山客找到的時候，背包已經不見了，身上沒有任何東西。

警方懷疑她獨自爬山遇劫。

她昏迷送院的時候，警方在附近兜截山賊。

他們在一名形跡可疑的男人身上找回司徒蕊的背包，裡面有她的手機跟錢包。

司徒蕊醒來的時候，一直跟警方說：「我殺了人！我殺了人！我殺了人！」

警察查問之下，司徒蕊含糊地說出她在山上的遭遇。

結果，警察告訴她，蒙澤德和岑楚妍在出發的時候已經遇上車禍。

他們搭巴士往良景，路上翻車，兩個人身首異處，當場死亡。

司徒蕊不敢置信，她很確定他們是一起上山的。

警察懷疑她獨自爬山遇劫，受驚過度，才會思緒混亂，請她好好休息。

警察離開，司徒蕊的頭很痛，她搞不清楚到底發生什麼事。

她打開手機，想看一下車禍的報導，卻發現新聞APP旁邊有一個奇怪的APP。

她從來沒有下載這個APP。

它的標誌是一個由六個羅馬數字「6」拼成的花朵圖案。

花蕊部分是一個陰戶，中心有一隻眼。

這個APP的名字叫Moonlight Crier，她好奇地點開。

（未完待續……）

好後悔咁快又睇完

睇得咁快～～

第9集完～～仲有4集
多謝大家支持 鍾意睇記得大力正皮

你準時就正皮

又咁快睇完

對我黎講好高難度……

你地睇野太快

第一次追變態故
估唔到自己會追呢啲故

多謝巴打俾我破你變態處～
巴打本身追開咩故？

講多無謂，繼續支持

幾個禮拜無開呢個post 岩岩吹緊頭個陣睇到女主角變第五隻長毛怪個part 係鏡到望到自己 心都寒寒地
不過真係好佩服樓主 每個角色都可以諗到唔同既變態 連平平無其既老師角色 都描寫得咁好

多謝繼續吹～
你好早就追 小感動～
話晒第一隻故～

多謝你呀～你成日都睇得好仔細
冇辦法 話明變態故 就要去得盡d
你儲埋一次過睇岩架喇

真係有鑲金嘅西

btw推

但俾人封入牆

爽

巴打鍾意變態故？

有小小亂 但係好睇

多謝
最後一集會完整交代返一次
希望會好少少

停唔到咁好睇

多謝巴打～
好感動添～
記得幫手正返個靚皮

又要等到禮拜尾了

唔敢講可唔可以一星期追多一篇
但而家希望至少可以keep到準時出

高質嘅文等下無所謂 最緊要唔好影響到你做其他嘢/身體

Live 左 樓主好撚變態 我照睇埋我都覺得自己好變態

多謝你咁體諒同支持

係咪覺得好變態但又欲罷不能呢

我諗起九把刀本蟬堡又係咁
一開始變態到令自己都有少少心理變態
再沉淪落去

冇睇開九把刀 但見你提起蟬堡 google左黎望望
好似幾OK 證明變態係有佢既市場
仲要一係唔變 變就變到底

其實我一直都好想同d作者有呢種keep住交流既關係 不過平時係出面d故留言最多都係加油或者好睇 懶得打多d支持既野 但呢個故真係忍唔住每篇都講d野
加油呀樓主 我係你既頭號fans

多謝你鍾意睇

Live左 睇完好頭痛

點解

可能一次過睇咁多 吸收唔到咁多變態野

要時間消化

多謝支持呀

多謝奸熊巴～

瞓前推一推

話時話，呢種風格類型有無話叫咩名架
覺得幾得意，有d似深雪嗰類，想睇多d

我覺得係恐怖嘅一種
有啲奇幻同變態

幾時再更文

又到禮拜尾推一推先

通常禮拜6夜晚

好耐冇入黎 好彩有文睇

努力緊新一集～

好耐冇入嚟… 一次過睇返真係特別爽

得返4集咋墳巴～

異夢都好正

最正係佢啲角色會出現喺其他人既故事度

你地都係刀大迷～～
但其實而家都有好多作家玩穿插呢招

今晚有文

啲文好好J

精準的失控 又係好好睇
又係痴線到你會覺得好撚精彩
你有時間可以望下

九把刀佢殺手系列已經穿插好多
簡單啲黎講 當佢伏筆咁

精準的失控好睇到癡晒線 睇到跪係到咁濟

等文

個人覺得打噴嚏最好睇，佢最後將所有看似無關重要既巧合拉翻埋
就係為左保護自己最心愛既人嗰到我睇到喊左

各位巴絲
又要為大家帶來壞消息……
就係：又·趕·唔·切～～
俾多一日時間我！！

等你！

狼嚎 功夫個d我都喊到仆街

等待中

講起打噴嚏又要屌柒柯震東
我套電影

有文未呀屌你

本身預左樓主星期六出唔到文 星期日都一定有文 趁老豆老母落左街即刻除曬褲拎埋紙巾準備j條冇頭裸女 一入黎竟然冇文

比個負皮你 嬲豬

星期一啦仆街

【第10章】－〈寂寥夜〉

Moonlight Crier開業兩年，店裡已經出現了第一隻長毛女怪物。

那一年，司徒蕊讀中四，學業成績起伏不定，時好時壞。

在她記憶中，過去兩年都很平淡，沒什麼特別。

但事實上，這兩年發生了太多可怕的事情，她都忘得一乾二淨。

前年，讀中二，她被損友侯統明和王子惠下藥迷姦，本來應該已經死去。

身為魔鬼夫人，她被魔鬼救活，他們展開了一場為期六年的輪迴遊戲。

去年，讀中三，她懷孕墮胎，惡夢纏身，首次光顧神秘的Moonlight Crier。

她是熟客，會定期光顧，跟四位店員群交後，她就分裂成第一隻長毛女怪物。

第一回合結束，毫無記憶的她，一步一步，掉進魔鬼的圈套。

年復一年，宿命難逃，來到第二回合，還是失敗告終。

上學期初，司徒蕊愛上了好朋友劉愷忻的男朋友陸冠成，對方也喜歡她。

她背著好朋友，默默跟人家男朋友產生感情，發生性關係。

那天做完愛，陸冠成射精後，還沒脫套，躺到司徒蕊旁邊，大口喘氣。

司徒蕊問：「你到底什麼時候才跟她講清楚？我快等不下去了。」

「你以為我不想甩掉她？我只是暗示想分手，她已經崩潰。」陸冠成回答。

「你最好在聖誕之前跟她斷乾淨，不然我們就結束吧。」

「結束？你捨得嗎？」他想親她。

她躲開：「我受夠了，不想再偷偷摸摸。」

「我盡量吧。」他無奈。

陸冠成遲遲不跟劉愷忻說分手，著急的司徒蕊只好親自出馬。

11月學校旅行的前一個周末，司徒蕊突然發了一張照片給劉愷忻。

照片中，司徒蕊和陸冠成半裸躺在床上擁吻，他閉著眼，大概是睡著了。

其實，劉愷忻也心中有數，那陣子，陸冠成都很少約她。

只是，她萬萬想不到，介入他們感情的人，竟然是她好朋友司徒蕊。

看著那張照片，劉愷忻雙手發抖，她打給司徒蕊：「什麼意思？你想怎麼樣？」

「不夠明顯嗎？想你知難而退，別跟我爭。」司徒蕊冷冷地說。

「你們瞞著我在一起已經多久？」

「這個重要嗎？我只能告訴你，我們至少已經上過十次床。」

「哼，虧我當你是朋友，你卻出賣我。」

「你那麼想跟我做朋友嗎？好吧，只要你現在退出，我們就還是朋友啊！」

「你們都已經這樣了，我能選擇不退出嗎？你只是想羞辱我而已。」

「算你聰明，我也不想當壞人，但冠成死都不肯跟你講清楚，我只好這樣。」

「我是你好朋友，他是我男朋友，你要不要臉？怎麼會做得出這種事？」

「怎麼會做不出？又不是殺人放火！而且，他都不愛你了，我哪裡做錯？」

「他有跟你說他不愛我？」

「當然有，而且，還講得很具體。」

「相信我，每個背叛另一半的人都會這樣告訴第三者。」

「我不是第三者，你也不是，因為他根本不愛你。」

「他講我什麼？」

「他說，你下面太鬆，又不喜歡親熱，不像我，又緊又性感。」

「你講真的？我不相信他會這麼說。」

「你以前交過那麼多男朋友，被他們插鬆了，就不敢讓別人插，誰受得了？」

「你亂講！他才不會為了這麼無聊的原因而不愛我。」

「歡迎繼續自欺欺人，如果不想再被搶走男朋友，最好把下面弄緊一點。」

「我還以為他沒那麼膚淺，常做東西給他吃，希望留住他的胃。」

「白痴，女人下面夠緊，才能真正箍住一個男人。」

劉愷忻沉默，一隻手拿著手機發呆，另一隻手伸進內褲觸碰陰唇，她很自卑。

「你下面那麼鬆，抽插沒感覺，叫他怎麼保持對你有感覺？」

「司徒蕊，你真狠！」

「該講和不該講的，都講過了，自己看著辦吧，別逼我對你不客氣。」

掛掉，劉愷忻躺在床上痛哭。

半小時後，她走到鏡子面前，下半身脫光。

她把三根手指放入陰道，真的太鬆，很容易就插進去。

摳了幾下，悲從中來，她跪在地上嚎啕大哭，最後側身躺著，不停瑟縮。

天色轉暗，房間沒開燈，她慢慢爬起來，扶著牆走出客廳。

家裡沒人，她下半身全裸走來走去，打開抽屜，拿出一個針線盒。

原本面無表情的她，突然詭異地笑。

她決定把陰戶縫起來。

她對著鏡子，張開雙腿，把陸冠成送給她的銀戒指塞進陰道。

一針又一針，傷口不斷滲血，把白色的線染紅。

她痛得雙手發麻，冷汗直冒，最後在尿道口附近收針。

她咬著唇剪去線頭。

訓前入一入黎 竟然撞正出緊文
好想訓又好想睇呀

她自言自語：「鬆鬆緊緊，都沒有人知道了。」

過了周末，劉愷忻連續請假三天。

第一天凌晨，她傳了一個訊息給陸冠成：「我以為你是真心愛我的。」

不知情的他，摸不著頭腦，他打給她，她都不接。

他只好去問司徒蕊：「你是不是跟劉愷忻講了些什麼？」

「你不說，就由我來說吧，有什麼問題？」司徒蕊淡然地說。

「她很脆弱，受不了刺激，你不知道？」

「所以呢？我夠堅強，你就寧願受刺激的人是我？」

「我不是這個意思，是你不講道理。」

「我哪裡不講道理？我們在一起快一個月了，你還要我忍到什麼時候？」

「我怕她會做傻事。」

「你就不怕我會做傻事？」

他無言以對。

三天後，就是旅行日，中四級前往西貢北潭涌，劉愷忻終於出現。

自由活動，她步伐蹣跚，陸冠成不忍心，過去扶她：「怎麼了？你還好吧？」

「不用你可憐我。」她輕輕甩開他的手。

司徒蕊突然走到他們面前，陸冠成立刻跟劉愷忻保持距離。

「還以為你已經退學。」司徒蕊說。

「你這個賤人！」劉愷忻上前打了司徒蕊一把掌。

司徒蕊氣結，但為免驚動老師，她容忍劉愷忻。

陸冠成抓住劉愷忻的手，走到她面前，擋在中間：「你瘋了嗎？幹嘛打人？」

「我哪有瘋？她搶我男朋友！我就是要打死她！」劉愷忻哭鬧。

陸冠成轉過頭來跟司徒蕊說：「別管她，坐下來吃東西，我會搞定她。」

他拉著劉愷忻走進樹林。

本來，司徒蕊和陸冠成跟一些同學正在燒烤，被打之後，她已經吃不下。

「飽了，我去散步。」她起身離開。

走著走著，她來到海邊，旁邊沒人，她坐下來開始抽煙。

她呼出煙圈，用手摸一摸剛剛被打的那邊臉：「死八婆！那麼用力！」

抽完手上那根煙，她站起來，把煙蒂丟到地上踏熄。

沒料到，她一抬頭，就看見劉愷忻迎面走過來。

「你想怎麼樣？冠成在哪裡？」司徒蕊問。

劉愷忻什麼都沒說，直接衝過來想打司徒蕊。

司徒蕊抓住劉愷忻雙手：「喂！你這個死八婆！還想打我？」

劉愷忻趁機踹司徒蕊肚子。

司徒蕊重心不穩，放開劉愷忻，按著腹部，躺到地上。

劉愷忻撲到司徒蕊身上，掐住她脖子：「你下面再緊，都緊不過我這雙手！」

司徒蕊無法呼吸，想拉開劉愷忻的手卻拉不開。

「我要掐死你這個賤人！」劉愷忻咬牙切齒。

司徒蕊拼命反抗，用膝蓋頂撞劉愷忻陰戶。

劉愷忻痛得放手。

司徒蕊撥開劉愷忻雙手，順勢用額頭撞她鼻子。

劉愷忻流著鼻血走開。

司徒蕊半躺在地上，氣喘吁吁。

劉愷忻忍著痛爬起來，在她面前脫褲子。

「你想幹嘛？」司徒蕊錯愕。

看著劉愷忻被縫合的陰戶，發炎、紅腫、含膿、變形，司徒蕊嚇呆。

風吹來，司徒蕊掩鼻：「屌！痴撚線！你個閪咩事？好撚臭！正一臭閪！」

劉愷忻的陰戶綻開了，爛肉沿縫線處爆裂，像一隻切了花的鮑魚。

不斷滲出啡色分泌物，一滴一滴流出來，她只好用衛生巾。

劉愷忻從背袋裡拿出一個婦科用鴨嘴器，逼近司徒蕊，一臉不懷好意。

「死臭閪！你別過來！」司徒蕊一邊呼喊一邊後退。

「淘回來的，你那麼緊，我就幫你撐得要多鬆有多鬆，拳頭都塞得進去。」

她們互相搏鬥，司徒蕊把劉愷忻推到岸邊，她失去平衡，不小心掉進海裡。

「救命啊……我不會游泳……」劉愷忻在水面掙扎。

司徒蕊到處張望，確定附近沒人，就繼續冷眼旁觀：「死臭閪！竟然敢打我？」

看著劉愷忻漸漸溺水，停止呼救，最後往下沉，司徒蕊微微顫抖，轉身離開。

後來，司徒蕊還以為劉愷忻死了，殊不知，卻一直找不到她的屍體。

雖然是失蹤，但幾乎所有人都認定劉愷忻已死。

陸冠成非常內疚。

「那天，你帶她到樹林講什麼？」司徒蕊問。

「我罵了她幾句，她突然親我，我一時忍不住，就跟她親熱。」陸冠成說。

她詫異：「不會吧？你們打野戰？」

「沒有，我想幹她的時候，她拒絕，只幫我含。」

她知道原因，但沒表現出來：「她不讓你插，你卻欣然接受？」

「那一刻，我只想射，她願意幫我含，我已經無所謂。」

「隨機應變，想法很實際。」她諷刺。

「我口爆了她，還來不及穿褲子，她就跑掉，我追不上她，不知道去哪裡。」

「可能跑去海邊。」

「你怎麼知道？那邊的確靠海。」

「亂猜而已。」她淡淡地說。

「我總覺得對不起她。」

「她只是失蹤，生死未卜，而且，當壞人的是我，你不必自責。」

「不是因為這個。」

「那為了什麼？」

「她失蹤前，被我口爆，卻沒享受到。」

她翻了個白眼：「神經病！你是那天沒幹到她，覺得吃虧吧？」

他沉默。

這天，他原本是想跟她做愛的，但現在已經沒心情。

兩個人穿著衣服躺在床上，連擁抱都沒有，只是睡覺而已。

司徒蕊納悶，慢慢閉上眼睛，睡著了。

半夜，她尿急醒來，想上廁所，卻發現床尾站著一個人。

那個人全身濕透發脹，皮膚一直滴水，下半身赤裸，面目模糊，難以辨認。

但她認得對方是劉愷忻，因為那個露出來的陰戶像一隻切了花的鮑魚。

她看一看旁邊，陸冠成不見了。

劉愷忻撲上來，分開司徒蕊雙腿，用力把巨型鴨嘴器插入她下體。

「我要撐鬆你下面！」劉愷忻不斷按壓手柄，把司徒蕊的陰道撐到最大。

司徒蕊尖叫。

她驚醒，滿頭大汗，原來只是一場夢。

陸冠成在旁邊呼呼大睡，連她的尖叫聲也聽不見。

接著，每天晚上，她都會被同一個惡夢纏擾，害她不敢入眠，甚至不敢洗澡。

她漸漸變得神經質，連碰到水也會害怕，外面下雨，她就索性不出門。

上廁所的時候，她都會恍恍惚惚地把一根手指放進陰道。

只要確定陰道還是緊實，她就鬆一口氣。

這樣過了一個月，每天晚上都睡不好，她終於受不了。

有一天晚上，臨睡前，她在上網的時候，有一個視窗突然彈出來。

一間髮廊的官網。

「來這裡換個髮型，我們可以讓您忘記您想忘記的。」這句宣傳語打動了她。

如同任何一次，司徒蕊還是在不得已的情況之下，向Moonlight Crier求助。

她需要把這個被水鬼性虐待的惡夢逐出腦海。

那天晚上入睡，她才第一次沒夢到劉愷忻，而是來到Moonlight Crier。

周而復始的宿命：無論長毛女怪物怎麼嚇她，她都不離開。

也如同任何一次，她還是抗拒不了四位店員的色誘，跟他們群交。

第一隻長毛女怪物在後巷爬行，她準備強姦其中一個光頭男人。

沒有同類，只有自己一個，未免太孤單、太寂寞。

但不用怕，已經有第二隻要來陪她。

＊ ＊ ＊

讀大學第二年的司徒蕊，正在醫院休息。

半夜醒來上廁所，回到房間，突然有人從後追斬她。

她的手臂被斬傷，轉過頭來，原來是拿著菜刀的變態中年漢。

他一刀把她的頭砍斷，滾到地上。

但離奇的是，只剩下一顆頭的她，竟然還有知覺。

她從地面的角度，往上看著變態中年漢抽插她那無頭的身體。

她驚醒，摸一摸脖子，幸好還連在一起。

看一看手機，此刻是凌晨三點，她猶有餘悸。

前幾天，她從手機裡找到一個神秘的APP，名為「Moonlight Crier」。

它的標誌，是由六個羅馬數字「6」拼成的花朵圖案。

花蕊部分是一個陰戶，中心有一隻眼。

她點進去不夠一秒，卻因為害怕，馬上按「返回」退出。

現在，夜深人靜，她又對這個神秘的APP產生好奇。

一點進去，就出現了那句最經典的宣傳語。

「來這裡換個髮型，我們可以讓您忘記您想忘記的。」

還有這一句：「費用全免，只要您會再光臨。」

她看得入迷。

這個APP詳細介紹了Moonlight Crier所提供的服務和四位店員的資料。

她點進「本店服務」一欄，當中介紹了不同服務的性質。

「剪髮：修剪記憶；燙髮：改造記憶；染髮：植入記憶；護髮：鞏固記憶。」

下面有個備註：「洗髮：讓您一試難忘的性體驗。」

她臉紅心跳。

她點進「本店精英」一欄，當中介紹了每個店員的中英文全名或職位等等。

更重要的是，每個店員的頁面都有一張照片。

她一張一張細看。

「喬雅，Clara，30歲，女店長兼首席髮型師……」她美豔不可方物。

「榮家滔，Ricardo，21歲，御用髮型師……」他留長髮，不羈，像混血兒。

「田永泰，Timothy，18歲，王牌洗頭仔……」他剃平頭，陽剛、帥氣、性感。

「孫桐，Cindy，14歲，專業洗頭妹……」她甜美可愛，青春活潑。

奇怪的是，每個人在興趣愛好都一樣。

上面只寫了一個字：「性」。

而且，每個人還介紹了自己最喜歡的體位和最擅長的招數。

「喬雅：正常位、站立位；一邊做愛一邊刺激對方奶頭，加強射精快感。」

「榮家滔：背後位、對座位；BDSM（只限施虐），口味愈重愈好。」

「田永泰：任何體位；快速抽插，插得很深，讓對方高潮迭起，不能自已。」

「孫桐：騎乘位；口交，讓對方知道：『舌頭，才是最厲害的性器官』。」

她嘆為觀止。

全部看完一遍，她還是忍不住回去再看田永泰的一眼。

相中人，讓她覺得一見如故。

只看照片，她已經被他深深吸引。

這間髮廊，實在太詭異，光怪陸離，但她一點都不排斥，反而很感興趣。

她乾脆放大他的照片，再仔細看一下，愈看愈有性衝動。

她沉思，想他想得出神，手突然鬆開，不小心把手機掉到地上。

手機跟背蓋分離，電池飛出。

爆裂聲讓她醒過來，她連忙撿起零件，把它們重新組裝起來。

可惜，屏幕徹底粉碎，完全開不了機。

她一臉迷惘。

＊ ＊ ＊

榮家滔正在他的私人休息室作畫。

今天他放假，只要不用上班，他通常都會留在休息室畫畫。

他想用他的創意，製造最另類、最突出的藝術品。

他在後巷隨便抓走其中一個光頭女人，把她帶來這裡。

她叫程穎芝，在三年前來到Moonlight Crier。

她跟其他客人一樣，最後都成為一百個光頭人之一。

她被大字型綁起來，後傾懸空，動彈不得。

他花了兩小時強姦了她六次，每一次都是內射。

她的子宮已經溢滿他的精液。

這個時候，他拿出六瓶顏料：紅、橙、黃、綠、藍、靛，擺到椅子上。

獨欠紫色，因為他覺得，「媽媽」最愛紫色，所以不該亂用。

而且，他最喜歡「6」這個數字，充滿象徵意義，六種顏色，剛剛好。

他搬出一個落地大畫架，上面有一張兩米乘兩米白色畫紙。

他把每種顏料分批灌入她的陰道，順序由紅到靛。

每倒進一種顏色，他都會用兩根手指插入他的陰戶狂摳，她拼命呻吟。

經過他的刺激，她的陰道就會噴出一種有色的愛液，當中摻雜了顏料和精液。

那些有色液體，像潑墨一樣，以不規則噴灑在畫紙上。

這樣重複六次，顏料用光，他的傑作即將完成。

還差最後一個步驟：他拿出一把刀，捅進她的陰道，一遍又一遍。

力度很大，她由呻吟變成尖叫，血花四濺，一樣噴在畫紙上。

這一抹猩紅，鮮豔無比，有別於第一種紅色顏料，它的色澤是難以混和的。

終於，大功告成，他打開門，把她丟出去。

她的下體還在流血。

他關上門，仔細欣賞這幅畫作。

滿臉都是血，他伸出舌頭，舔一舔嘴角。

＊ ＊ ＊

趁榮家滔休息，田永泰有他的計劃。

為免坐以待斃，他決定冒險潛入地下室，把司徒蕊的髮絲燒光。

剛來的時候，他就聽說過，只要把剪掉的髮絲燒光，就可以脫離魔鬼的擺布。

魔鬼已經把五隻長毛女怪物消滅，只留下一個沒什麼殺傷力的無頭裸女。

為了拯救司徒蕊，他不顧一切，甚至不介意犧牲自己。

這一天，店面只剩下喬雅和孫桐，田永泰趁沒什麼客人的時候溜走了。

殊不知，過沒多久，大老闆突然出現。

他兩隻手分別掐住喬雅和孫桐的脖子，把她們舉起來：「你們未免太天真！」

他把她們擲向鏡子，鏡子被打碎，她們掉落地面，一起吐血。

那邊廂，田永泰推開地下室的門，一走進去，他就知道自己中伏。

儲藏客人髮絲的櫃子都是幻影，瞬間消失，空空如也，這裡什麼都沒有。

下一秒，他頭痛得跪在地上，不停流淚。

他想起了所有他本來已經忘掉的那些回憶。

被獸父性侵、被彭天顏虐待、被四個中年男人雞姦……一幕幕浮現。

燈光一熄，漆黑一片，他什麼都看不見，只能一直痛苦地嘶叫。

四面牆突然亮起，變成屏幕，開始重複播放他腦海中的那些回憶片段。

他抱著頭，瑟縮在地上，失控亂叫，非常無助。

＊ ＊ ＊

手機壞掉，讓司徒蕊很不安，但無阻她入眠。

這個晚上，她破例沒有夢到變態中年漢。

睡夢中的她，被召喚到另一個地方。

她發現自己身處一條空無一人的街道，眼前只有一間營業中的店舖。

招牌寫著「Moonlight Crier」，她想都不想，就推門進去。

榮家滔接待她：「小姐，歡迎光臨，洗剪？」

司徒蕊認得他，本來她很高興，但發現看不見田永泰，她有點失望。

「怎麼只有你？其他店員呢？那個田永泰，他今天不用上班？」司徒蕊問。

「他已經被解僱。」榮家滔回答。

她錯愕不已。

「放心，除了理髮，我也會洗頭的。」

「不好意思，我還是不想現在弄頭髮，我改天再來吧。」她轉身想離開。

殊不知，剛好有客人推門進來。

是一個女客人，她身穿囚服。

她是田永泰生前的支配者彭天顏。

（未完待續……）

摩牙 又要等8日

還返個正皮俾我屌你～～

終於睇完 可以訓

點夠惡魔鬥

點解變左刀大post

巴打醒目 知我例遲一日
其實我唔想架～
黎緊最後3集一定提早寫！
你地肯追係我嘅原動力～

你好好彩～
佢地等得好辛苦～～

其實～結局已經唔難預視～～
辛苦晒巴打～要你等咁耐！

臨瞓最後一推～～
最後3集！睇嚟就快要開新post～

縫陰個到睇到周身唔自在

今集好血腥呀

好痛

竟然？
證明呢條橋用啱咗～～

係？
乜唔係第5集最血腥咩？
即係介紹髮型師個集！
又弒父殺母虐畜食屍姦屍～～
今集係意識上變態啫！
下集會更激～埋尾要出絕招！

切花鮑魚……

咪撚爛尾成間髮型屋一齊bbq

一定唔會咁大團圓～～

多謝巴打～
鍾意睇記住正返個靚皮支持下！

多謝巴打幫推～

正，又要再等一個星期
好多人物岀現

每集應該仲有新角色出場～
最終章都會有～～～

可能第五集係正路既血腥野
但今集臭閪果啲真係諗你唔到

講個閪發炎果度好撚嘔心

都係～～ 我明你講咩～
其他係大路血腥～
但縫陰係另類啲～～
其實係神來之筆 我都諗自己唔到～

咁縫陰有呢段有可能會係最嘔心一幕～

最後3集睇下會唔會再有突破～～

推呀呀呀呀～

有冇人可以話我知
個post係咪沉咗

喺講故台搵唔返個post～～

冇事既

其實係咪真係自動沉咗
個post都開左成兩個幾月
不過 其實都就黎爆要開新post

等文嘅心情，就好似等星期六日放假

將我啲文比喻做holiday
真係太大讚賞～
多謝巴打～
月愁都算係我第1隻連登故
同我另外隻故芳心同期
寫寫下分唔到身 唯有暫停一邊
月愁受歡迎啲 所以就將芳心暫時擺埋一邊
其實我絕對仲係新手
諗都唔敢諗會有百五正皮～
屌～我係咪夠票入閘？

多謝韭菜巴～
不過晏少少真係會開定新post～
而家喺講故台搵唔返個post～
唔係lm都睇唔到～

縫閪仲要開埋花 係地鐵睇到眼都突埋 腦入面好有畫面

呢幕真係神來之筆～～
好彩寫緊個陣突然咁啱諗到要咁寫～
原來第10集會有個新角色
但因為縫陰夠皮 所以第11集先出場～

又要等文了

每日一推 開新po記住擺link

為咗報答大家
今次一定會準時出架啦～

知道～一定會！
多謝韭菜巴！

宜家先星期三咋

呢個故真係好變態
姦屍縫閪搞長毛怪光頭男女乜都有

btw幾時先到星期六

好彩仲係星期三
仲有時間俾我寫多啲長啲豐富啲～～
辛苦大家要等咁耐～
出得唔密 都有百五正皮 我堅感動～
證明你地真心鍾意睇～

寫寫下有啲唔捨得～
當初寫兩隻故 一隻小清新愛情 一隻重口味變態
重口味嘅月愁壓倒性多人睇～
冇預期會咁多人鍾意
第一次寫 就有咁既成績 對我嚟講算非常唔錯～
兩個月嚟 多得大家支持 我先有心機寫落去！
多謝大家～希望各位巴絲會繼續支持楊熹駿嘅故！

我覺得長毛怪個形象未夠變態，可以再痴線d

長毛怪冇乜戲份架喇～

一陣開定新po～
會擺條link上嚟～
大家可以留個名正個皮先～

新post已開～
各位巴絲記得搬竇～
過去正定個皮留定個名等追結局篇最後3集～

開咗新post～～
雖然未有文
但大家都過去幫我踩旺佢吖～

新post已開～
請大家多多支持～

1001

巴打轉場啦～

好好睇但真係好撚變態 終於追到live

多謝支持～
新post已開～
記得搬竇～

第11集準時出～～
記住去新post睇～～

之前一路沉咗～推唔返上嚟～
局住開新post～點知出新一集即推得返上嚟～
是咪低能？

第11集已出～～
記得去新post追返～～

轉咗新post未～～

推舊post～～
記得轉新post～～

而家睇新post

第12章已出
記得去新post睇

第12集已出～～
去新post追返～～

倒數最後一集～～

預備大結局 推舊post

我又推吓舊post先

就嚟1001

最終章已出 請去新post睇